Friday, November 02, 2018, 12:12:05 PM
Participant 13
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 64
        Solved: 64
            Correct Solutions: 64
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.54
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.54
End at: 3.25
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.25
End at: 7.06
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.06
End at: 8.33
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.33
End at: 10.01
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.01
End at: 11.40
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.40
End at: 12.67
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
8. Task **************************
Start at: 12.67
End at: 15.12
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 2.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.12
End at: 16.62
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.62
End at: 18.13
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.13
End at: 20.56
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 20.56
End at: 22.38
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
13. Task **************************
Start at: 22.38
End at: 23.69
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
14. Task **************************
Start at: 23.69
End at: 25.20
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
15. Task **************************
Start at: 25.20
End at: 27.31
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.31
End at: 28.48
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.48
End at: 31.06
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 2.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 31.06
End at: 35.27
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 4.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 35.27
End at: 36.69
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 36.69
End at: 37.63
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
21. Task **************************
Start at: 37.63
End at: 39.05
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
22. Task **************************
Start at: 39.05
End at: 41.32
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 2.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 41.32
End at: 43.10
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
24. Task **************************
Start at: 43.10
End at: 45.69
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 2.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
25. Task **************************
Start at: 45.69
End at: 47.81
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 47.81
End at: 49.91
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 49.91
End at: 51.95
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
28. Task **************************
Start at: 51.95
End at: 53.16
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
29. Task **************************
Start at: 53.16
End at: 54.93
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
30. Task **************************
Start at: 54.93
End at: 56.39
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
31. Task **************************
Start at: 56.39
End at: 58.60
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
32. Task **************************
Start at: 58.60
End at: 60.27
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
33. Task **************************
Start at: 60.27
End at: 61.65
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
34. Task **************************
Start at: 61.65
End at: 63.53
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
35. Task **************************
Start at: 63.53
End at: 64.94
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
36. Task **************************
Start at: 64.94
End at: 66.17
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
37. Task **************************
Start at: 66.17
End at: 67.37
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
38. Task **************************
Start at: 67.37
End at: 69.22
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
39. Task **************************
Start at: 69.22
End at: 70.35
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
40. Task **************************
Start at: 70.35
End at: 72.32
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
41. Task **************************
Start at: 72.32
End at: 73.90
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
42. Task **************************
Start at: 73.90
End at: 78.17
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 4.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 78.17
End at: 79.76
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 79.76
End at: 81.23
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 81.23
End at: 82.28
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
46. Task **************************
Start at: 82.28
End at: 84.28
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 2.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
47. Task **************************
Start at: 84.28
End at: 86.48
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 86.48
End at: 89.14
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 2.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
49. Task **************************
Start at: 89.14
End at: 91.38
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
50. Task **************************
Start at: 91.38
End at: 93.50
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 93.50
End at: 95.04
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 95.04
End at: 96.09
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
53. Task **************************
Start at: 96.09
End at: 97.29
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
54. Task **************************
Start at: 97.29
End at: 98.93
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
55. Task **************************
Start at: 98.93
End at: 100.84
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
56. Task **************************
Start at: 100.84
End at: 102.03
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
57. Task **************************
Start at: 102.03
End at: 103.46
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
58. Task **************************
Start at: 103.46
End at: 105.76
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 2.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 105.76
End at: 108.75
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 2.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 108.75
End at: 110.04
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
61. Task **************************
Start at: 110.04
End at: 111.27
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
62. Task **************************
Start at: 111.27
End at: 113.43
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
63. Task **************************
Start at: 113.43
End at: 116.86
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 3.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
64. Task **************************
Start at: 116.86
End at: 118.41
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
