Friday, November 02, 2018, 12:16:35 PM
Participant 13
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 69
        Solved: 69
            Correct Solutions: 69
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.82
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.82
End at: 3.36
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.36
End at: 5.56
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.56
End at: 6.75
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.75
End at: 8.55
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.55
End at: 11.32
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.32
End at: 13.33
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.33
End at: 15.12
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.12
End at: 16.34
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.34
End at: 18.30
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.30
End at: 19.79
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 19.79
End at: 20.78
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 20.78
End at: 22.66
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 22.66
End at: 24.19
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 24.19
End at: 27.55
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 3.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.55
End at: 28.68
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.68
End at: 30.76
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 30.76
End at: 32.35
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 32.35
End at: 34.10
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 34.10
End at: 35.65
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 35.65
End at: 37.76
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 37.76
End at: 40.91
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 3.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 40.91
End at: 42.67
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 42.67
End at: 44.58
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 44.58
End at: 45.75
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 45.75
End at: 47.31
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 47.31
End at: 49.07
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 49.07
End at: 50.46
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 50.46
End at: 52.01
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 52.01
End at: 53.78
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 53.78
End at: 55.00
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 55.00
End at: 56.40
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 56.40
End at: 57.86
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 57.86
End at: 59.30
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 59.30
End at: 61.58
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 61.58
End at: 62.67
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 62.67
End at: 64.27
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 64.27
End at: 65.65
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 65.65
End at: 66.88
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 66.88
End at: 68.40
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 68.40
End at: 70.18
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 70.18
End at: 71.57
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 71.57
End at: 73.21
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 73.21
End at: 74.34
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 74.34
End at: 75.84
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 75.84
End at: 77.73
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 77.73
End at: 79.09
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 79.09
End at: 81.98
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 2.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 81.98
End at: 83.72
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 83.72
End at: 85.91
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 85.91
End at: 87.96
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 87.96
End at: 89.25
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
53. Task **************************
Start at: 89.25
End at: 90.87
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
54. Task **************************
Start at: 90.87
End at: 92.11
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
55. Task **************************
Start at: 92.11
End at: 93.27
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
56. Task **************************
Start at: 93.27
End at: 95.77
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 2.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
57. Task **************************
Start at: 95.77
End at: 97.48
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 97.48
End at: 98.74
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 98.74
End at: 100.32
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
60. Task **************************
Start at: 100.32
End at: 101.46
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
61. Task **************************
Start at: 101.46
End at: 103.47
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 2.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
62. Task **************************
Start at: 103.47
End at: 105.70
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
63. Task **************************
Start at: 105.70
End at: 109.39
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 3.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
64. Task **************************
Start at: 109.39
End at: 111.45
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 111.45
End at: 112.75
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
66. Task **************************
Start at: 112.75
End at: 114.30
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
67. Task **************************
Start at: 114.30
End at: 115.73
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
68. Task **************************
Start at: 115.73
End at: 117.40
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
69. Task **************************
Start at: 117.40
End at: 118.87
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
