Friday, November 02, 2018, 12:22:40 PM
Participant 13
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 75
        Solved: 75
            Correct Solutions: 74
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.11
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.11
End at: 2.26
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.26
End at: 3.39
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
4. Task **************************
Start at: 3.39
End at: 9.51
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 6.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
5. Task **************************
Start at: 9.51
End at: 11.28
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
6. Task **************************
Start at: 11.28
End at: 13.62
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
7. Task **************************
Start at: 13.62
End at: 14.59
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.59
End at: 16.07
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.07
End at: 17.57
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
10. Task **************************
Start at: 17.57
End at: 18.63
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.63
End at: 20.07
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
12. Task **************************
Start at: 20.07
End at: 22.08
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
13. Task **************************
Start at: 22.08
End at: 23.36
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
14. Task **************************
Start at: 23.36
End at: 25.42
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
15. Task **************************
Start at: 25.42
End at: 27.15
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.15
End at: 28.41
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.41
End at: 29.97
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
18. Task **************************
Start at: 29.97
End at: 31.17
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
19. Task **************************
Start at: 31.17
End at: 32.38
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
20. Task **************************
Start at: 32.38
End at: 33.39
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
21. Task **************************
Start at: 33.39
End at: 34.70
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
22. Task **************************
Start at: 34.70
End at: 36.04
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
23. Task **************************
Start at: 36.04
End at: 37.40
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
24. Task **************************
Start at: 37.40
End at: 38.52
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
25. Task **************************
Start at: 38.52
End at: 41.74
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 3.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
26. Task **************************
Start at: 41.74
End at: 42.78
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
27. Task **************************
Start at: 42.78
End at: 43.97
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
28. Task **************************
Start at: 43.97
End at: 45.34
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
29. Task **************************
Start at: 45.34
End at: 46.81
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
30. Task **************************
Start at: 46.81
End at: 48.15
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
31. Task **************************
Start at: 48.15
End at: 49.69
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
32. Task **************************
Start at: 49.69
End at: 51.03
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
33. Task **************************
Start at: 51.03
End at: 52.22
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
34. Task **************************
Start at: 52.22
End at: 54.11
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
35. Task **************************
Start at: 54.11
End at: 55.87
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
36. Task **************************
Start at: 55.87
End at: 58.00
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
37. Task **************************
Start at: 58.00
End at: 60.11
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
38. Task **************************
Start at: 60.11
End at: 62.03
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
39. Task **************************
Start at: 62.03
End at: 64.00
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
40. Task **************************
Start at: 64.00
End at: 65.71
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
41. Task **************************
Start at: 65.71
End at: 67.04
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
42. Task **************************
Start at: 67.04
End at: 68.40
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
43. Task **************************
Start at: 68.40
End at: 69.43
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
44. Task **************************
Start at: 69.43
End at: 70.59
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
45. Task **************************
Start at: 70.59
End at: 71.84
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
46. Task **************************
Start at: 71.84
End at: 74.08
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
47. Task **************************
Start at: 74.08
End at: 75.27
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
48. Task **************************
Start at: 75.27
End at: 76.23
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
49. Task **************************
Start at: 76.23
End at: 77.33
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
50. Task **************************
Start at: 77.33
End at: 79.55
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 2.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
51. Task **************************
Start at: 79.55
End at: 80.96
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
52. Task **************************
Start at: 80.96
End at: 82.50
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
53. Task **************************
Start at: 82.50
End at: 83.94
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
54. Task **************************
Start at: 83.94
End at: 85.65
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
55. Task **************************
Start at: 85.65
End at: 87.12
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
56. Task **************************
Start at: 87.12
End at: 88.66
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
57. Task **************************
Start at: 88.66
End at: 90.17
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
58. Task **************************
Start at: 90.17
End at: 91.91
8 + 5 = 12
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
59. Task **************************
Start at: 91.91
End at: 93.52
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
60. Task **************************
Start at: 93.52
End at: 94.84
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
61. Task **************************
Start at: 94.84
End at: 96.31
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
62. Task **************************
Start at: 96.31
End at: 97.92
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
63. Task **************************
Start at: 97.92
End at: 99.74
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
64. Task **************************
Start at: 99.74
End at: 101.38
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
65. Task **************************
Start at: 101.38
End at: 102.80
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
66. Task **************************
Start at: 102.80
End at: 103.96
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
67. Task **************************
Start at: 103.96
End at: 104.96
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
68. Task **************************
Start at: 104.96
End at: 106.35
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
69. Task **************************
Start at: 106.35
End at: 108.15
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
70. Task **************************
Start at: 108.15
End at: 110.28
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
71. Task **************************
Start at: 110.28
End at: 111.49
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
72. Task **************************
Start at: 111.49
End at: 113.07
8 - 4 = 4
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
73. Task **************************
Start at: 113.07
End at: 115.41
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
74. Task **************************
Start at: 115.41
End at: 116.60
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
75. Task **************************
Start at: 116.60
End at: 118.48
8 * 9 = 72
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
