Saturday, November 10, 2018, 11:58:07 AM
Participant 19
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Versus 2
120.01 Seconds
Tasks:
    Overall: 53
        Solved: 49
            Correct Solutions: 47
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 4
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.03
End at: 2.86
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 2.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.86
End at: 5.04
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.04
End at: 8.88
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 8.88
End at: 11.13
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 11.13
End at: 12.85
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 12.85
End at: 14.00
0 - 0 = N.A.
time needed in seconds: 1.15
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
7. Task **************************
Start at: 14.00
End at: 16.17
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 2.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 16.17
End at: 20.21
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 4.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
9. Task **************************
Start at: 20.21
End at: 22.14
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 22.14
End at: 24.12
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
11. Task **************************
Start at: 24.12
End at: 25.77
2 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 25.77
End at: 28.73
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
13. Task **************************
Start at: 28.73
End at: 31.29
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 2.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
14. Task **************************
Start at: 31.29
End at: 33.41
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
15. Task **************************
Start at: 33.41
End at: 36.86
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 3.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 36.86
End at: 38.23
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
17. Task **************************
Start at: 38.23
End at: 41.03
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 2.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 41.03
End at: 44.75
3 * 8 = 32
time needed in seconds: 3.72
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 44.75
End at: 46.49
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
20. Task **************************
Start at: 46.49
End at: 48.19
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
21. Task **************************
Start at: 48.19
End at: 50.25
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
22. Task **************************
Start at: 50.25
End at: 52.54
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 52.54
End at: 54.70
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
24. Task **************************
Start at: 54.70
End at: 56.02
5 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 1.32
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
25. Task **************************
Start at: 56.02
End at: 60.44
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 4.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 60.44
End at: 63.19
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 63.19
End at: 65.75
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
28. Task **************************
Start at: 65.75
End at: 67.86
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
29. Task **************************
Start at: 67.86
End at: 69.94
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
30. Task **************************
Start at: 69.94
End at: 72.03
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
31. Task **************************
Start at: 72.03
End at: 73.73
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
32. Task **************************
Start at: 73.73
End at: 75.40
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
33. Task **************************
Start at: 75.40
End at: 78.28
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 2.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
34. Task **************************
Start at: 78.28
End at: 80.68
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
35. Task **************************
Start at: 80.68
End at: 82.08
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
36. Task **************************
Start at: 82.08
End at: 83.41
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
37. Task **************************
Start at: 83.41
End at: 85.14
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
38. Task **************************
Start at: 85.14
End at: 86.99
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
39. Task **************************
Start at: 86.99
End at: 88.39
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
40. Task **************************
Start at: 88.39
End at: 90.28
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 1.89
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
41. Task **************************
Start at: 90.28
End at: 92.21
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
42. Task **************************
Start at: 92.21
End at: 93.40
6 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 1.19
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
43. Task **************************
Start at: 93.40
End at: 95.67
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
44. Task **************************
Start at: 95.67
End at: 98.53
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 2.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
45. Task **************************
Start at: 98.53
End at: 100.09
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
46. Task **************************
Start at: 100.09
End at: 102.22
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
47. Task **************************
Start at: 102.22
End at: 104.63
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
48. Task **************************
Start at: 104.63
End at: 106.65
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
49. Task **************************
Start at: 106.65
End at: 110.36
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 3.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
50. Task **************************
Start at: 110.36
End at: 113.86
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 3.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
51. Task **************************
Start at: 113.86
End at: 116.04
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
52. Task **************************
Start at: 116.04
End at: 117.58
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
53. Task **************************
Start at: 117.58
End at: 119.70
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
