Saturday, November 10, 2018, 12:27:47 PM
Participant 20
Gender:  female
4. Turn
Player 1
Versus
120.02 Seconds
Tasks:
    Overall: 56
        Solved: 54
            Correct Solutions: 49
            Wrong Solutions: 5
        Skipped: 2
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.04
End at: 1.86
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.86
End at: 3.09
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.09
End at: 4.68
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.68
End at: 10.70
6 * 9 = 45
time needed in seconds: 6.02
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
5. Task **************************
Start at: 10.70
End at: 12.97
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
6. Task **************************
Start at: 12.97
End at: 15.08
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
7. Task **************************
Start at: 15.08
End at: 16.34
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
8. Task **************************
Start at: 16.34
End at: 17.97
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
9. Task **************************
Start at: 17.97
End at: 20.34
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 20.34
End at: 21.62
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.62
End at: 23.12
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
12. Task **************************
Start at: 23.12
End at: 24.91
9 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 1.79
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
13. Task **************************
Start at: 24.91
End at: 26.49
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 26.49
End at: 28.31
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.31
End at: 30.03
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 30.03
End at: 31.90
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 31.90
End at: 33.57
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 33.57
End at: 37.04
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 3.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 37.04
End at: 38.28
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 38.28
End at: 39.65
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 39.65
End at: 41.22
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 41.22
End at: 43.17
2 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 43.17
End at: 45.58
2 * 5 = 1
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
24. Task **************************
Start at: 45.58
End at: 48.09
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 2.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 48.09
End at: 51.07
8 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 2.98
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 51.07
End at: 53.39
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
27. Task **************************
Start at: 53.39
End at: 56.51
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 3.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
28. Task **************************
Start at: 56.51
End at: 58.31
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
29. Task **************************
Start at: 58.31
End at: 59.77
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
30. Task **************************
Start at: 59.77
End at: 62.44
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 2.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 62.44
End at: 65.02
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 2.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 65.02
End at: 66.75
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 66.75
End at: 69.62
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
34. Task **************************
Start at: 69.62
End at: 72.43
6 * 7 = 36
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
35. Task **************************
Start at: 72.43
End at: 74.70
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
36. Task **************************
Start at: 74.70
End at: 77.53
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 2.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
37. Task **************************
Start at: 77.53
End at: 81.48
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 3.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
38. Task **************************
Start at: 81.48
End at: 83.63
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 83.63
End at: 85.69
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 85.69
End at: 87.37
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 87.37
End at: 89.01
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 89.01
End at: 90.51
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 90.51
End at: 91.82
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
44. Task **************************
Start at: 91.82
End at: 93.53
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 93.53
End at: 95.77
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 95.77
End at: 98.43
6 * 3 = 24
time needed in seconds: 2.65
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
47. Task **************************
Start at: 98.43
End at: 101.59
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 3.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 101.59
End at: 102.93
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 102.93
End at: 105.08
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
50. Task **************************
Start at: 105.08
End at: 107.23
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 107.23
End at: 109.09
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 109.09
End at: 110.79
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 110.79
End at: 112.53
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 112.53
End at: 114.19
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 114.19
End at: 116.65
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 2.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 116.65
End at: 118.37
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
