Saturday, November 10, 2018, 12:25:01 PM
Participant 20
Gender:  female
3. Turn
Player 1
Singleplayer
120.02 Seconds
Tasks:
    Overall: 53
        Solved: 50
            Correct Solutions: 47
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 3
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.03
End at: 3.23
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 3.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
2. Task **************************
Start at: 3.23
End at: 7.01
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 3.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
3. Task **************************
Start at: 7.01
End at: 8.96
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
4. Task **************************
Start at: 8.96
End at: 10.67
8 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
5. Task **************************
Start at: 10.67
End at: 12.98
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
6. Task **************************
Start at: 12.98
End at: 15.37
6 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 2.40
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
7. Task **************************
Start at: 15.37
End at: 17.34
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
8. Task **************************
Start at: 17.34
End at: 19.68
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
9. Task **************************
Start at: 19.68
End at: 21.22
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
10. Task **************************
Start at: 21.22
End at: 23.08
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
11. Task **************************
Start at: 23.08
End at: 24.54
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
12. Task **************************
Start at: 24.54
End at: 25.89
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
13. Task **************************
Start at: 25.89
End at: 28.18
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
14. Task **************************
Start at: 28.18
End at: 29.88
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
15. Task **************************
Start at: 29.88
End at: 31.95
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
16. Task **************************
Start at: 31.95
End at: 34.04
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
17. Task **************************
Start at: 34.04
End at: 36.03
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
18. Task **************************
Start at: 36.03
End at: 37.71
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
19. Task **************************
Start at: 37.71
End at: 40.50
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 2.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
20. Task **************************
Start at: 40.50
End at: 42.11
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
21. Task **************************
Start at: 42.11
End at: 45.76
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 3.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
22. Task **************************
Start at: 45.76
End at: 47.08
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
23. Task **************************
Start at: 47.08
End at: 48.82
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
24. Task **************************
Start at: 48.82
End at: 50.55
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
25. Task **************************
Start at: 50.55
End at: 52.32
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
26. Task **************************
Start at: 52.32
End at: 53.84
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
27. Task **************************
Start at: 53.84
End at: 55.16
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
28. Task **************************
Start at: 55.16
End at: 58.27
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 3.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
29. Task **************************
Start at: 58.27
End at: 59.70
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
30. Task **************************
Start at: 59.70
End at: 61.24
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
31. Task **************************
Start at: 61.24
End at: 64.33
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 3.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
32. Task **************************
Start at: 64.33
End at: 65.70
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
33. Task **************************
Start at: 65.70
End at: 68.75
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 3.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
34. Task **************************
Start at: 68.75
End at: 70.71
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
35. Task **************************
Start at: 70.71
End at: 72.51
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
36. Task **************************
Start at: 72.51
End at: 73.98
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
37. Task **************************
Start at: 73.98
End at: 77.72
5 * 6 = 35
time needed in seconds: 3.74
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
38. Task **************************
Start at: 77.72
End at: 81.46
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 3.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
39. Task **************************
Start at: 81.46
End at: 83.45
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
40. Task **************************
Start at: 83.45
End at: 85.37
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
41. Task **************************
Start at: 85.37
End at: 87.47
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
42. Task **************************
Start at: 87.47
End at: 89.20
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
43. Task **************************
Start at: 89.20
End at: 91.32
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
44. Task **************************
Start at: 91.32
End at: 93.44
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
45. Task **************************
Start at: 93.44
End at: 94.95
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
46. Task **************************
Start at: 94.95
End at: 98.72
8 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 3.78
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
47. Task **************************
Start at: 98.72
End at: 101.28
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
48. Task **************************
Start at: 101.28
End at: 103.10
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
49. Task **************************
Start at: 103.10
End at: 104.53
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
50. Task **************************
Start at: 104.53
End at: 109.13
8 + 7 = 14
time needed in seconds: 4.60
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
51. Task **************************
Start at: 109.13
End at: 110.45
1 + 0 = N.A.
time needed in seconds: 1.32
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
52. Task **************************
Start at: 110.45
End at: 114.94
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 4.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 114.94
End at: 117.23
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
