Saturday, November 10, 2018, 12:21:35 PM
Participant 20
Gender:  female
2. Turn
Player 1
Halb Coop
120.01 Seconds
Tasks:
    Overall: 51
        Solved: 50
            Correct Solutions: 45
            Wrong Solutions: 5
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.05
End at: 4.09
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 4.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
2. Task **************************
Start at: 4.09
End at: 6.82
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 6.82
End at: 9.29
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 2.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
4. Task **************************
Start at: 9.29
End at: 11.45
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 11.45
End at: 13.89
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 13.89
End at: 17.30
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
7. Task **************************
Start at: 17.30
End at: 20.23
7 * 7 = 48
time needed in seconds: 2.93
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 20.23
End at: 23.81
6 + 8 = 13
time needed in seconds: 3.58
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
9. Task **************************
Start at: 23.81
End at: 25.90
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 25.90
End at: 28.05
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 28.05
End at: 30.36
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 30.36
End at: 32.16
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 32.16
End at: 34.76
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 34.76
End at: 36.89
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 36.89
End at: 42.12
5 * 8 = 45
time needed in seconds: 5.23
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 42.12
End at: 44.06
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
17. Task **************************
Start at: 44.06
End at: 46.66
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 2.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 46.66
End at: 50.24
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 3.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 50.24
End at: 53.40
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 3.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 53.40
End at: 55.00
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 55.00
End at: 57.64
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 2.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
22. Task **************************
Start at: 57.64
End at: 59.98
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
23. Task **************************
Start at: 59.98
End at: 62.90
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 2.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
24. Task **************************
Start at: 62.90
End at: 64.94
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 64.94
End at: 66.53
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 66.53
End at: 68.47
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 68.47
End at: 70.23
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 70.23
End at: 71.96
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 71.96
End at: 73.69
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 73.69
End at: 75.93
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 2.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 75.93
End at: 77.68
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 77.68
End at: 79.19
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 79.19
End at: 80.79
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 80.79
End at: 82.73
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 82.73
End at: 84.46
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 84.46
End at: 85.77
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
37. Task **************************
Start at: 85.77
End at: 87.35
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 87.35
End at: 89.51
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 89.51
End at: 91.26
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
40. Task **************************
Start at: 91.26
End at: 93.62
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 2.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 93.62
End at: 95.94
4 * 5 = 9
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 95.94
End at: 99.25
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 3.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 99.25
End at: 102.00
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 102.00
End at: 103.45
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 103.45
End at: 106.65
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 3.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 106.65
End at: 108.55
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
47. Task **************************
Start at: 108.55
End at: 110.52
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 110.52
End at: 111.96
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 111.96
End at: 114.47
5 * 6 = 11
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 114.47
End at: 117.61
6 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 3.14
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
51. Task **************************
Start at: 117.61
End at: 119.44
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
