Wednesday, October 31, 2018, 4:13:28 PM
Participant 12
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 51
        Solved: 46
            Correct Solutions: 45
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 5
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.80
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 2.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.80
End at: 8.06
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 5.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
3. Task **************************
Start at: 8.06
End at: 10.10
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
4. Task **************************
Start at: 10.10
End at: 11.96
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
5. Task **************************
Start at: 11.96
End at: 13.78
4 * 3 = N.A.
time needed in seconds: 1.82
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
6. Task **************************
Start at: 13.78
End at: 16.43
6 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 2.65
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
7. Task **************************
Start at: 16.43
End at: 19.06
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
8. Task **************************
Start at: 19.06
End at: 21.74
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 2.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
9. Task **************************
Start at: 21.74
End at: 23.52
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
10. Task **************************
Start at: 23.52
End at: 26.00
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 2.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
11. Task **************************
Start at: 26.00
End at: 28.55
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
12. Task **************************
Start at: 28.55
End at: 30.77
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 2.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
13. Task **************************
Start at: 30.77
End at: 32.32
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
14. Task **************************
Start at: 32.32
End at: 34.61
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
15. Task **************************
Start at: 34.61
End at: 36.70
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
16. Task **************************
Start at: 36.70
End at: 38.83
3 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 2.13
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
17. Task **************************
Start at: 38.83
End at: 40.88
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
18. Task **************************
Start at: 40.88
End at: 43.58
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 2.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
19. Task **************************
Start at: 43.58
End at: 48.91
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 5.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
20. Task **************************
Start at: 48.91
End at: 50.67
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
21. Task **************************
Start at: 50.67
End at: 52.86
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
22. Task **************************
Start at: 52.86
End at: 54.57
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
23. Task **************************
Start at: 54.57
End at: 56.21
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
24. Task **************************
Start at: 56.21
End at: 58.02
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
25. Task **************************
Start at: 58.02
End at: 59.29
0 * 1 = 1
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
26. Task **************************
Start at: 59.29
End at: 62.42
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 3.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
27. Task **************************
Start at: 62.42
End at: 65.70
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 3.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
28. Task **************************
Start at: 65.70
End at: 68.51
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
29. Task **************************
Start at: 68.51
End at: 69.97
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
30. Task **************************
Start at: 69.97
End at: 73.73
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 3.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
31. Task **************************
Start at: 73.73
End at: 76.75
4 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 3.01
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
32. Task **************************
Start at: 76.75
End at: 78.68
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
33. Task **************************
Start at: 78.68
End at: 81.44
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 2.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
34. Task **************************
Start at: 81.44
End at: 83.26
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
35. Task **************************
Start at: 83.26
End at: 85.33
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
36. Task **************************
Start at: 85.33
End at: 86.70
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
37. Task **************************
Start at: 86.70
End at: 89.61
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 2.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
38. Task **************************
Start at: 89.61
End at: 92.03
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
39. Task **************************
Start at: 92.03
End at: 93.99
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
40. Task **************************
Start at: 93.99
End at: 96.03
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
41. Task **************************
Start at: 96.03
End at: 98.20
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
42. Task **************************
Start at: 98.20
End at: 101.03
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
43. Task **************************
Start at: 101.03
End at: 102.56
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
44. Task **************************
Start at: 102.56
End at: 105.12
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
45. Task **************************
Start at: 105.12
End at: 106.53
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 106.53
End at: 108.55
8 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 2.01
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 108.55
End at: 110.07
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 110.07
End at: 112.74
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 2.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
49. Task **************************
Start at: 112.74
End at: 115.33
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
50. Task **************************
Start at: 115.33
End at: 117.68
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
51. Task **************************
Start at: 117.68
End at: 118.78
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
