Wednesday, October 31, 2018, 4:07:26 PM
Participant 12
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 41
        Solved: 38
            Correct Solutions: 36
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 3
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.58
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.58
End at: 3.84
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.84
End at: 7.06
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.06
End at: 9.78
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 9.78
End at: 11.74
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 11.74
End at: 13.56
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
7. Task **************************
Start at: 13.56
End at: 15.19
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 15.19
End at: 22.05
3 - 9 = N.A.
time needed in seconds: 6.87
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 22.05
End at: 25.13
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 25.13
End at: 29.66
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 4.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
11. Task **************************
Start at: 29.66
End at: 33.85
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 4.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
12. Task **************************
Start at: 33.85
End at: 36.45
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
13. Task **************************
Start at: 36.45
End at: 38.09
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 38.09
End at: 39.62
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 39.62
End at: 43.14
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 3.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 43.14
End at: 44.52
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 44.52
End at: 46.79
1 - 6 = 5
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 46.79
End at: 50.22
3 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 3.43
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 50.22
End at: 53.20
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 2.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 53.20
End at: 55.00
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 55.00
End at: 58.77
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 3.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
22. Task **************************
Start at: 58.77
End at: 61.48
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 2.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 61.48
End at: 65.31
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 65.31
End at: 68.86
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 3.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 68.86
End at: 73.17
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 4.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 73.17
End at: 75.90
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
27. Task **************************
Start at: 75.90
End at: 78.30
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 78.30
End at: 83.10
4 - 3 = -1
time needed in seconds: 4.81
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
29. Task **************************
Start at: 83.10
End at: 86.44
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 3.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
30. Task **************************
Start at: 86.44
End at: 89.42
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 2.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
31. Task **************************
Start at: 89.42
End at: 92.50
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 92.50
End at: 94.29
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 94.29
End at: 96.35
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 96.35
End at: 98.84
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 98.84
End at: 100.25
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 100.25
End at: 101.87
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 101.87
End at: 108.12
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 6.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
38. Task **************************
Start at: 108.12
End at: 111.80
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 3.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 111.80
End at: 113.51
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 113.51
End at: 115.80
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 2.29
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
41. Task **************************
Start at: 115.80
End at: 119.64
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 3.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
