Wednesday, October 31, 2018, 4:16:18 PM
Participant 12
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 52
        Solved: 49
            Correct Solutions: 47
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 3
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.18
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.18
End at: 2.66
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.66
End at: 4.33
3 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.33
End at: 6.20
6 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 1.88
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.20
End at: 8.12
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.12
End at: 10.52
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 10.52
End at: 11.98
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 11.98
End at: 14.66
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 2.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 14.66
End at: 16.55
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.55
End at: 18.12
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.12
End at: 21.67
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 3.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 21.67
End at: 25.31
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 3.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 25.31
End at: 28.02
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 2.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 28.02
End at: 30.10
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 30.10
End at: 32.11
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 32.11
End at: 34.32
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 2.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 34.32
End at: 36.15
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 36.15
End at: 37.91
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 37.91
End at: 39.34
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 39.34
End at: 41.54
8 * 0 = 8
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 41.54
End at: 45.01
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 3.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 45.01
End at: 46.81
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 46.81
End at: 51.13
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 4.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
24. Task **************************
Start at: 51.13
End at: 52.82
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 52.82
End at: 54.84
8 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 2.02
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 54.84
End at: 57.26
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 57.26
End at: 60.05
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 2.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 60.05
End at: 62.25
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 62.25
End at: 65.08
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 65.08
End at: 66.90
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 66.90
End at: 70.16
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 3.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 70.16
End at: 71.90
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 71.90
End at: 73.64
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 73.64
End at: 75.29
6 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 1.65
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
35. Task **************************
Start at: 75.29
End at: 79.72
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 4.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 79.72
End at: 82.25
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 2.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 82.25
End at: 85.33
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 85.33
End at: 87.84
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 87.84
End at: 90.77
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 2.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
40. Task **************************
Start at: 90.77
End at: 94.19
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 3.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 94.19
End at: 96.81
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 2.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 96.81
End at: 98.43
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
43. Task **************************
Start at: 98.43
End at: 99.40
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
44. Task **************************
Start at: 99.40
End at: 102.33
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 2.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
45. Task **************************
Start at: 102.33
End at: 104.20
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
46. Task **************************
Start at: 104.20
End at: 107.35
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 3.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
47. Task **************************
Start at: 107.35
End at: 109.12
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
48. Task **************************
Start at: 109.12
End at: 110.21
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
49. Task **************************
Start at: 110.21
End at: 112.72
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 112.72
End at: 116.07
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 3.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
51. Task **************************
Start at: 116.07
End at: 117.73
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
52. Task **************************
Start at: 117.73
End at: 119.64
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
