Tuesday, October 23, 2018, 12:45:57 PM
Participant 2
Gender:  male
4. Turn
Player 0
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 71
        Solved: 70
            Correct Solutions: 69
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 0.95
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 0.95
End at: 1.91
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 0
**********************************
3. Task **************************
Start at: 1.91
End at: 3.05
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 3.05
End at: 9.33
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 6.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 9.33
End at: 11.11
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 11.11
End at: 13.50
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 13.50
End at: 14.43
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.43
End at: 15.66
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 5
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.66
End at: 18.13
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 6
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.13
End at: 19.25
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 7
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.25
End at: 20.46
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 20.46
End at: 23.55
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 3.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 23.55
End at: 24.91
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 10
**********************************
14. Task **************************
Start at: 24.91
End at: 26.49
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 11
**********************************
15. Task **************************
Start at: 26.49
End at: 28.02
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 12
**********************************
16. Task **************************
Start at: 28.02
End at: 29.27
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 13
**********************************
17. Task **************************
Start at: 29.27
End at: 30.58
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 30.58
End at: 32.00
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 15
**********************************
19. Task **************************
Start at: 32.00
End at: 32.99
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 15
**********************************
20. Task **************************
Start at: 32.99
End at: 34.00
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 16
**********************************
21. Task **************************
Start at: 34.00
End at: 35.22
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 17
**********************************
22. Task **************************
Start at: 35.22
End at: 37.38
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 37.38
End at: 38.81
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 20
**********************************
24. Task **************************
Start at: 38.81
End at: 39.78
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 21
**********************************
25. Task **************************
Start at: 39.78
End at: 41.69
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 1.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 22
**********************************
26. Task **************************
Start at: 41.69
End at: 42.97
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 23
**********************************
27. Task **************************
Start at: 42.97
End at: 44.19
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 24
**********************************
28. Task **************************
Start at: 44.19
End at: 46.10
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 25
**********************************
29. Task **************************
Start at: 46.10
End at: 47.46
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 26
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.46
End at: 48.76
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 27
**********************************
31. Task **************************
Start at: 48.76
End at: 53.76
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 5.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 53.76
End at: 54.83
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 54.83
End at: 56.86
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 56.86
End at: 61.52
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 4.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 61.52
End at: 63.77
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 2.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 63.77
End at: 65.07
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 35
**********************************
37. Task **************************
Start at: 65.07
End at: 66.78
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 66.78
End at: 68.20
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 68.20
End at: 74.49
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 6.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 40
**********************************
40. Task **************************
Start at: 74.49
End at: 75.91
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 41
**********************************
41. Task **************************
Start at: 75.91
End at: 77.04
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 41
**********************************
42. Task **************************
Start at: 77.04
End at: 78.15
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 78.15
End at: 79.03
7 * 0 = N.A.
time needed in seconds: 0.88
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 42
**********************************
44. Task **************************
Start at: 79.03
End at: 81.36
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 81.36
End at: 82.83
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 82.83
End at: 85.92
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 46
**********************************
47. Task **************************
Start at: 85.92
End at: 87.24
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 87.24
End at: 88.17
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 88.17
End at: 89.29
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 89.29
End at: 90.61
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 90.61
End at: 92.02
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 92.02
End at: 93.29
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 93.29
End at: 94.59
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 94.59
End at: 96.03
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 96.03
End at: 97.35
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 97.35
End at: 98.57
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 98.57
End at: 100.55
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 100.55
End at: 102.18
8 + 5 = 12
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 102.18
End at: 103.08
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 103.08
End at: 103.81
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 103.81
End at: 105.54
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 60
**********************************
62. Task **************************
Start at: 105.54
End at: 107.04
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 61
**********************************
63. Task **************************
Start at: 107.04
End at: 108.39
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 62
**********************************
64. Task **************************
Start at: 108.39
End at: 109.86
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 63
**********************************
65. Task **************************
Start at: 109.86
End at: 111.28
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 64
**********************************
66. Task **************************
Start at: 111.28
End at: 112.40
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 65
**********************************
67. Task **************************
Start at: 112.40
End at: 113.57
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 66
**********************************
68. Task **************************
Start at: 113.57
End at: 114.63
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 67
**********************************
69. Task **************************
Start at: 114.63
End at: 116.39
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 68
**********************************
70. Task **************************
Start at: 116.39
End at: 118.04
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 69
**********************************
71. Task **************************
Start at: 118.04
End at: 119.11
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 70
**********************************
