Tuesday, October 23, 2018, 12:37:04 PM
Participant 2
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 73
        Solved: 73
            Correct Solutions: 73
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.86
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.86
End at: 4.39
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.39
End at: 5.83
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.83
End at: 6.77
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.77
End at: 8.97
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.97
End at: 10.95
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 10.95
End at: 12.84
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 12.84
End at: 14.51
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
9. Task **************************
Start at: 14.51
End at: 15.88
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
10. Task **************************
Start at: 15.88
End at: 17.22
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
11. Task **************************
Start at: 17.22
End at: 18.97
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
12. Task **************************
Start at: 18.97
End at: 19.98
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
13. Task **************************
Start at: 19.98
End at: 21.40
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
14. Task **************************
Start at: 21.40
End at: 22.51
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
15. Task **************************
Start at: 22.51
End at: 24.13
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
16. Task **************************
Start at: 24.13
End at: 25.22
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
17. Task **************************
Start at: 25.22
End at: 26.48
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
18. Task **************************
Start at: 26.48
End at: 27.84
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
19. Task **************************
Start at: 27.84
End at: 29.16
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
20. Task **************************
Start at: 29.16
End at: 30.27
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
21. Task **************************
Start at: 30.27
End at: 31.67
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
22. Task **************************
Start at: 31.67
End at: 34.04
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 2.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
23. Task **************************
Start at: 34.04
End at: 35.73
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
24. Task **************************
Start at: 35.73
End at: 37.27
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
25. Task **************************
Start at: 37.27
End at: 38.73
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
26. Task **************************
Start at: 38.73
End at: 40.00
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
27. Task **************************
Start at: 40.00
End at: 42.42
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
28. Task **************************
Start at: 42.42
End at: 43.35
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
29. Task **************************
Start at: 43.35
End at: 44.62
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
30. Task **************************
Start at: 44.62
End at: 46.73
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
31. Task **************************
Start at: 46.73
End at: 47.93
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
32. Task **************************
Start at: 47.93
End at: 49.22
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
33. Task **************************
Start at: 49.22
End at: 50.30
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
34. Task **************************
Start at: 50.30
End at: 51.97
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
35. Task **************************
Start at: 51.97
End at: 53.40
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
36. Task **************************
Start at: 53.40
End at: 54.45
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
37. Task **************************
Start at: 54.45
End at: 56.20
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
38. Task **************************
Start at: 56.20
End at: 57.77
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
39. Task **************************
Start at: 57.77
End at: 58.92
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
40. Task **************************
Start at: 58.92
End at: 60.51
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
41. Task **************************
Start at: 60.51
End at: 62.02
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
42. Task **************************
Start at: 62.02
End at: 63.62
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
43. Task **************************
Start at: 63.62
End at: 65.34
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
44. Task **************************
Start at: 65.34
End at: 66.52
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
45. Task **************************
Start at: 66.52
End at: 68.38
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
46. Task **************************
Start at: 68.38
End at: 70.02
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
47. Task **************************
Start at: 70.02
End at: 71.58
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
48. Task **************************
Start at: 71.58
End at: 72.83
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
49. Task **************************
Start at: 72.83
End at: 75.25
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
50. Task **************************
Start at: 75.25
End at: 79.14
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 3.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
51. Task **************************
Start at: 79.14
End at: 80.66
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
52. Task **************************
Start at: 80.66
End at: 81.94
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
53. Task **************************
Start at: 81.94
End at: 85.27
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 3.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
54. Task **************************
Start at: 85.27
End at: 87.08
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
55. Task **************************
Start at: 87.08
End at: 88.34
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
56. Task **************************
Start at: 88.34
End at: 89.78
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
57. Task **************************
Start at: 89.78
End at: 91.30
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
58. Task **************************
Start at: 91.30
End at: 92.45
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
59. Task **************************
Start at: 92.45
End at: 93.90
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
60. Task **************************
Start at: 93.90
End at: 94.84
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
61. Task **************************
Start at: 94.84
End at: 98.70
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 3.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
62. Task **************************
Start at: 98.70
End at: 100.96
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
63. Task **************************
Start at: 100.96
End at: 102.51
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
64. Task **************************
Start at: 102.51
End at: 104.52
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
65. Task **************************
Start at: 104.52
End at: 105.88
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
66. Task **************************
Start at: 105.88
End at: 108.03
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
67. Task **************************
Start at: 108.03
End at: 109.98
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
68. Task **************************
Start at: 109.98
End at: 111.33
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
69. Task **************************
Start at: 111.33
End at: 112.61
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
70. Task **************************
Start at: 112.61
End at: 114.19
6 + 9 = 15
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
71. Task **************************
Start at: 114.19
End at: 116.22
0 - 8 = -8
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
72. Task **************************
Start at: 116.22
End at: 118.16
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
73. Task **************************
Start at: 118.16
End at: 119.69
8 - 5 = 3
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
