Tuesday, October 23, 2018, 12:42:36 PM
Participant 2
Gender:  male
3. Turn
Player 0
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 71
        Solved: 71
            Correct Solutions: 70
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.40
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.40
End at: 7.93
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 6.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 7.93
End at: 9.28
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 9.28
End at: 11.17
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 11.17
End at: 12.35
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 12.35
End at: 14.18
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 3
**********************************
7. Task **************************
Start at: 14.18
End at: 15.42
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 15.42
End at: 18.37
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 2.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 6
**********************************
9. Task **************************
Start at: 18.37
End at: 19.72
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 19.72
End at: 21.14
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 7
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.14
End at: 22.35
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 22.35
End at: 23.48
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 9
**********************************
13. Task **************************
Start at: 23.48
End at: 24.56
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 9
**********************************
14. Task **************************
Start at: 24.56
End at: 26.06
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 11
**********************************
15. Task **************************
Start at: 26.06
End at: 27.65
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 12
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.65
End at: 29.22
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 13
**********************************
17. Task **************************
Start at: 29.22
End at: 30.50
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 30.50
End at: 32.04
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 15
**********************************
19. Task **************************
Start at: 32.04
End at: 33.97
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 16
**********************************
20. Task **************************
Start at: 33.97
End at: 35.18
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 17
**********************************
21. Task **************************
Start at: 35.18
End at: 36.32
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 18
**********************************
22. Task **************************
Start at: 36.32
End at: 37.39
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 37.39
End at: 38.46
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 19
**********************************
24. Task **************************
Start at: 38.46
End at: 39.72
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 20
**********************************
25. Task **************************
Start at: 39.72
End at: 40.85
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 21
**********************************
26. Task **************************
Start at: 40.85
End at: 42.06
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 22
**********************************
27. Task **************************
Start at: 42.06
End at: 43.19
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 23
**********************************
28. Task **************************
Start at: 43.19
End at: 45.23
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 25
**********************************
29. Task **************************
Start at: 45.23
End at: 46.29
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 26
**********************************
30. Task **************************
Start at: 46.29
End at: 47.98
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 27
**********************************
31. Task **************************
Start at: 47.98
End at: 51.14
4 * 8 = 36
time needed in seconds: 3.16
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 51.14
End at: 52.64
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 52.64
End at: 54.62
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 54.62
End at: 55.88
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 55.88
End at: 57.89
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 2.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 32
**********************************
36. Task **************************
Start at: 57.89
End at: 59.08
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 33
**********************************
37. Task **************************
Start at: 59.08
End at: 60.64
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 34
**********************************
38. Task **************************
Start at: 60.64
End at: 62.49
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 35
**********************************
39. Task **************************
Start at: 62.49
End at: 63.76
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 36
**********************************
40. Task **************************
Start at: 63.76
End at: 65.15
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 37
**********************************
41. Task **************************
Start at: 65.15
End at: 66.51
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 38
**********************************
42. Task **************************
Start at: 66.51
End at: 68.30
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 39
**********************************
43. Task **************************
Start at: 68.30
End at: 69.57
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 40
**********************************
44. Task **************************
Start at: 69.57
End at: 71.31
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 41
**********************************
45. Task **************************
Start at: 71.31
End at: 72.42
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 42
**********************************
46. Task **************************
Start at: 72.42
End at: 73.91
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 43
**********************************
47. Task **************************
Start at: 73.91
End at: 75.35
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 44
**********************************
48. Task **************************
Start at: 75.35
End at: 77.82
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 2.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 46
**********************************
49. Task **************************
Start at: 77.82
End at: 78.91
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 78.91
End at: 81.94
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 3.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 81.94
End at: 83.05
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 83.05
End at: 84.18
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 49
**********************************
53. Task **************************
Start at: 84.18
End at: 85.37
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 50
**********************************
54. Task **************************
Start at: 85.37
End at: 87.92
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 52
**********************************
55. Task **************************
Start at: 87.92
End at: 91.92
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 4.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 55
**********************************
56. Task **************************
Start at: 91.92
End at: 93.44
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 93.44
End at: 94.75
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 94.75
End at: 97.75
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 57
**********************************
59. Task **************************
Start at: 97.75
End at: 98.96
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 98.96
End at: 100.06
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 58
**********************************
61. Task **************************
Start at: 100.06
End at: 101.17
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 59
**********************************
62. Task **************************
Start at: 101.17
End at: 102.64
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 60
**********************************
63. Task **************************
Start at: 102.64
End at: 105.55
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 63
**********************************
64. Task **************************
Start at: 105.55
End at: 106.49
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 63
**********************************
65. Task **************************
Start at: 106.49
End at: 110.72
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 4.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 66
**********************************
66. Task **************************
Start at: 110.72
End at: 112.65
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 67
**********************************
67. Task **************************
Start at: 112.65
End at: 113.86
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 67
**********************************
68. Task **************************
Start at: 113.86
End at: 115.21
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 68
**********************************
69. Task **************************
Start at: 115.21
End at: 116.36
1 + 6 = 7
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 68
**********************************
70. Task **************************
Start at: 116.36
End at: 117.73
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 69
**********************************
71. Task **************************
Start at: 117.73
End at: 118.85
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 1 : 70
**********************************
