Thursday, October 25, 2018, 2:48:57 PM
Participant 5
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 61
        Solved: 56
            Correct Solutions: 50
            Wrong Solutions: 6
        Skipped: 5
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.04
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.04
End at: 5.41
9 * 4 = N.A.
time needed in seconds: 3.37
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.41
End at: 6.68
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.68
End at: 8.00
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.00
End at: 10.25
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.25
End at: 12.32
6 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 2.08
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.32
End at: 14.39
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.39
End at: 15.99
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.99
End at: 17.62
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
10. Task **************************
Start at: 17.62
End at: 19.49
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.49
End at: 20.94
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
12. Task **************************
Start at: 20.94
End at: 22.81
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
13. Task **************************
Start at: 22.81
End at: 23.81
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
14. Task **************************
Start at: 23.81
End at: 25.50
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
15. Task **************************
Start at: 25.50
End at: 26.95
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
16. Task **************************
Start at: 26.95
End at: 32.23
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 5.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
17. Task **************************
Start at: 32.23
End at: 34.14
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 34.14
End at: 35.82
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 35.82
End at: 37.75
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 37.75
End at: 38.99
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
21. Task **************************
Start at: 38.99
End at: 41.93
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 2.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 41.93
End at: 42.95
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 42.95
End at: 43.86
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
24. Task **************************
Start at: 43.86
End at: 45.52
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
25. Task **************************
Start at: 45.52
End at: 46.61
0 * 1 = 1
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
26. Task **************************
Start at: 46.61
End at: 49.60
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 2.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 49.60
End at: 50.73
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 50.73
End at: 52.33
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
29. Task **************************
Start at: 52.33
End at: 53.30
8 * 0 = 8
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
30. Task **************************
Start at: 53.30
End at: 55.47
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 55.47
End at: 60.52
4 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 5.05
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 60.52
End at: 62.13
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
33. Task **************************
Start at: 62.13
End at: 64.24
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
34. Task **************************
Start at: 64.24
End at: 65.66
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 65.66
End at: 67.15
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 67.15
End at: 67.99
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 67.99
End at: 71.45
5 * 6 = 35
time needed in seconds: 3.46
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 71.45
End at: 74.90
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 3.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 74.90
End at: 76.42
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 76.42
End at: 79.11
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 2.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
41. Task **************************
Start at: 79.11
End at: 80.45
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 80.45
End at: 81.77
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 81.77
End at: 83.41
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 83.41
End at: 86.58
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 3.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 86.58
End at: 87.52
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 87.52
End at: 89.93
8 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 2.41
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 89.93
End at: 91.22
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 91.22
End at: 93.16
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 93.16
End at: 94.42
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
50. Task **************************
Start at: 94.42
End at: 97.78
8 + 7 = 14
time needed in seconds: 3.36
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 97.78
End at: 98.96
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 98.96
End at: 101.11
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
53. Task **************************
Start at: 101.11
End at: 103.86
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 2.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 103.86
End at: 107.03
4 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 3.17
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 107.03
End at: 108.58
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 108.58
End at: 110.77
6 * 5 = 35
time needed in seconds: 2.18
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 110.77
End at: 112.37
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 112.37
End at: 115.93
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 115.93
End at: 117.11
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
60. Task **************************
Start at: 117.11
End at: 118.25
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
61. Task **************************
Start at: 118.25
End at: 119.20
3 * 0 = 3
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
