Thursday, October 25, 2018, 2:45:46 PM
Participant 5
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 63
        Solved: 62
            Correct Solutions: 56
            Wrong Solutions: 6
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 3.94
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 3.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
2. Task **************************
Start at: 3.94
End at: 6.89
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
3. Task **************************
Start at: 6.89
End at: 8.85
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
4. Task **************************
Start at: 8.85
End at: 10.02
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 10.02
End at: 12.34
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 12.34
End at: 15.99
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
7. Task **************************
Start at: 15.99
End at: 18.04
7 * 7 = 79
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 18.04
End at: 20.05
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 2.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
9. Task **************************
Start at: 20.05
End at: 21.43
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 21.43
End at: 23.10
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 23.10
End at: 24.48
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 24.48
End at: 25.39
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 25.39
End at: 27.78
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 27.78
End at: 29.56
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 29.56
End at: 32.20
5 * 8 = 45
time needed in seconds: 2.64
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 32.20
End at: 34.47
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
17. Task **************************
Start at: 34.47
End at: 36.83
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 2.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 36.83
End at: 39.24
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 39.24
End at: 40.41
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 40.41
End at: 41.82
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 41.82
End at: 43.57
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 43.57
End at: 45.90
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 45.90
End at: 47.72
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
24. Task **************************
Start at: 47.72
End at: 50.04
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 50.04
End at: 51.48
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 51.48
End at: 52.54
9 * 0 = 9
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 52.54
End at: 54.38
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 54.38
End at: 55.35
1 + 1 = 1
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 55.35
End at: 57.39
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 57.39
End at: 59.28
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 59.28
End at: 62.09
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 62.09
End at: 63.00
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
33. Task **************************
Start at: 63.00
End at: 64.04
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 64.04
End at: 65.40
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 65.40
End at: 67.17
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 67.17
End at: 68.20
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
37. Task **************************
Start at: 68.20
End at: 69.08
9 * 0 = 9
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 69.08
End at: 71.04
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 71.04
End at: 71.99
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
40. Task **************************
Start at: 71.99
End at: 73.95
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 73.95
End at: 75.63
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 75.63
End at: 78.15
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 2.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 78.15
End at: 79.43
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 79.43
End at: 80.91
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 80.91
End at: 82.53
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 82.53
End at: 84.38
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 84.38
End at: 86.10
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 86.10
End at: 87.93
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 87.93
End at: 90.20
5 * 6 = 35
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
50. Task **************************
Start at: 90.20
End at: 92.80
6 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 2.61
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
51. Task **************************
Start at: 92.80
End at: 95.76
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 2.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
52. Task **************************
Start at: 95.76
End at: 97.69
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
53. Task **************************
Start at: 97.69
End at: 99.55
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
54. Task **************************
Start at: 99.55
End at: 100.75
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 100.75
End at: 101.98
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 101.98
End at: 103.55
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
57. Task **************************
Start at: 103.55
End at: 105.08
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 105.08
End at: 106.07
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 106.07
End at: 108.79
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 2.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 108.79
End at: 109.89
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 109.89
End at: 114.31
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 4.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 114.31
End at: 117.08
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
63. Task **************************
Start at: 117.08
End at: 118.91
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
