Thursday, October 25, 2018, 2:42:07 PM
Participant 5
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 53
        Solved: 51
            Correct Solutions: 48
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 2
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.01
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 2.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.01
End at: 4.26
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.26
End at: 6.85
9 * 3 = 21
time needed in seconds: 2.59
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.85
End at: 9.00
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
5. Task **************************
Start at: 9.00
End at: 10.41
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.41
End at: 11.82
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.82
End at: 13.57
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.57
End at: 19.87
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 6.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
9. Task **************************
Start at: 19.87
End at: 21.78
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
10. Task **************************
Start at: 21.78
End at: 23.46
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
11. Task **************************
Start at: 23.46
End at: 26.69
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 3.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
12. Task **************************
Start at: 26.69
End at: 28.66
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
13. Task **************************
Start at: 28.66
End at: 29.97
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
14. Task **************************
Start at: 29.97
End at: 31.23
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
15. Task **************************
Start at: 31.23
End at: 32.80
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
16. Task **************************
Start at: 32.80
End at: 33.88
1 + 1 = 1
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
17. Task **************************
Start at: 33.88
End at: 36.89
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 3.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
18. Task **************************
Start at: 36.89
End at: 40.56
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 3.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
19. Task **************************
Start at: 40.56
End at: 41.88
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
20. Task **************************
Start at: 41.88
End at: 43.68
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
21. Task **************************
Start at: 43.68
End at: 45.38
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
22. Task **************************
Start at: 45.38
End at: 46.99
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
23. Task **************************
Start at: 46.99
End at: 52.84
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 5.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
24. Task **************************
Start at: 52.84
End at: 56.10
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 3.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
25. Task **************************
Start at: 56.10
End at: 58.73
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
26. Task **************************
Start at: 58.73
End at: 60.96
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
27. Task **************************
Start at: 60.96
End at: 62.66
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
28. Task **************************
Start at: 62.66
End at: 64.09
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
29. Task **************************
Start at: 64.09
End at: 66.44
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 2.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
30. Task **************************
Start at: 66.44
End at: 68.11
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
31. Task **************************
Start at: 68.11
End at: 70.55
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
32. Task **************************
Start at: 70.55
End at: 71.93
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
33. Task **************************
Start at: 71.93
End at: 73.38
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
34. Task **************************
Start at: 73.38
End at: 76.44
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 3.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
35. Task **************************
Start at: 76.44
End at: 77.43
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
36. Task **************************
Start at: 77.43
End at: 78.43
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
37. Task **************************
Start at: 78.43
End at: 80.23
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
38. Task **************************
Start at: 80.23
End at: 81.76
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
39. Task **************************
Start at: 81.76
End at: 82.97
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
40. Task **************************
Start at: 82.97
End at: 85.97
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 3.00
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
41. Task **************************
Start at: 85.97
End at: 87.66
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
42. Task **************************
Start at: 87.66
End at: 92.99
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 5.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
43. Task **************************
Start at: 92.99
End at: 95.69
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 2.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
44. Task **************************
Start at: 95.69
End at: 98.14
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 2.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
45. Task **************************
Start at: 98.14
End at: 99.20
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
46. Task **************************
Start at: 99.20
End at: 101.39
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
47. Task **************************
Start at: 101.39
End at: 103.18
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
48. Task **************************
Start at: 103.18
End at: 105.59
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
49. Task **************************
Start at: 105.59
End at: 109.22
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 3.63
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
50. Task **************************
Start at: 109.22
End at: 112.19
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
51. Task **************************
Start at: 112.19
End at: 115.00
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
52. Task **************************
Start at: 115.00
End at: 116.01
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
53. Task **************************
Start at: 116.01
End at: 117.71
9 - 3 = 7
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
