Thursday, October 25, 2018, 2:52:28 PM
Participant 5
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 63
        Solved: 60
            Correct Solutions: 57
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 3
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.04
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.04
End at: 2.23
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.23
End at: 3.31
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 3.31
End at: 4.72
6 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 1.41
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 4.72
End at: 6.17
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 6.17
End at: 7.80
9 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 7.80
End at: 8.71
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 8.71
End at: 10.78
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
9. Task **************************
Start at: 10.78
End at: 12.67
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
10. Task **************************
Start at: 12.67
End at: 14.53
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 14.53
End at: 15.89
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 15.89
End at: 23.40
9 * 7 = 64
time needed in seconds: 7.50
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
13. Task **************************
Start at: 23.40
End at: 24.59
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 24.59
End at: 26.58
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
15. Task **************************
Start at: 26.58
End at: 28.10
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 28.10
End at: 31.16
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 3.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 31.16
End at: 32.58
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 32.58
End at: 33.93
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 33.93
End at: 35.51
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 35.51
End at: 37.28
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 37.28
End at: 38.56
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 38.56
End at: 39.91
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 39.91
End at: 41.50
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 41.50
End at: 42.86
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 42.86
End at: 45.56
8 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 2.69
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 45.56
End at: 46.85
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 46.85
End at: 49.66
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 2.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 49.66
End at: 54.00
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 4.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
29. Task **************************
Start at: 54.00
End at: 55.82
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
30. Task **************************
Start at: 55.82
End at: 57.81
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 57.81
End at: 62.37
6 + 8 = 16
time needed in seconds: 4.56
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 62.37
End at: 63.49
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 63.49
End at: 66.22
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 66.22
End at: 67.39
6 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 1.17
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 67.39
End at: 68.83
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 68.83
End at: 70.36
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
37. Task **************************
Start at: 70.36
End at: 74.39
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 4.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 74.39
End at: 76.21
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 76.21
End at: 80.23
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 4.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
40. Task **************************
Start at: 80.23
End at: 82.02
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 82.02
End at: 83.72
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 83.72
End at: 85.13
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
43. Task **************************
Start at: 85.13
End at: 85.92
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
44. Task **************************
Start at: 85.92
End at: 87.22
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
45. Task **************************
Start at: 87.22
End at: 89.69
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
46. Task **************************
Start at: 89.69
End at: 91.66
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
47. Task **************************
Start at: 91.66
End at: 93.21
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
48. Task **************************
Start at: 93.21
End at: 94.36
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
49. Task **************************
Start at: 94.36
End at: 95.34
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 95.34
End at: 97.33
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
51. Task **************************
Start at: 97.33
End at: 98.82
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
52. Task **************************
Start at: 98.82
End at: 100.34
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
53. Task **************************
Start at: 100.34
End at: 102.06
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
54. Task **************************
Start at: 102.06
End at: 103.57
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
55. Task **************************
Start at: 103.57
End at: 104.75
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
56. Task **************************
Start at: 104.75
End at: 106.28
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
57. Task **************************
Start at: 106.28
End at: 108.87
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 2.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 108.87
End at: 111.92
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 3.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 111.92
End at: 113.06
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
60. Task **************************
Start at: 113.06
End at: 113.92
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
61. Task **************************
Start at: 113.92
End at: 115.72
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
62. Task **************************
Start at: 115.72
End at: 117.58
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
63. Task **************************
Start at: 117.58
End at: 119.39
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
