Tuesday, October 23, 2018, 12:25:42 PM
Participant 7
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 68
        Solved: 68
            Correct Solutions: 65
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.61
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.61
End at: 3.26
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.26
End at: 4.90
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.90
End at: 6.11
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.11
End at: 7.60
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
6. Task **************************
Start at: 7.60
End at: 9.46
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
7. Task **************************
Start at: 9.46
End at: 13.23
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 3.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.23
End at: 15.02
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.02
End at: 16.15
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.15
End at: 17.46
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
11. Task **************************
Start at: 17.46
End at: 18.82
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
12. Task **************************
Start at: 18.82
End at: 19.88
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
13. Task **************************
Start at: 19.88
End at: 21.60
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
14. Task **************************
Start at: 21.60
End at: 23.22
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
15. Task **************************
Start at: 23.22
End at: 25.75
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 2.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
16. Task **************************
Start at: 25.75
End at: 26.81
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
17. Task **************************
Start at: 26.81
End at: 28.28
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
18. Task **************************
Start at: 28.28
End at: 29.93
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
19. Task **************************
Start at: 29.93
End at: 30.99
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
20. Task **************************
Start at: 30.99
End at: 32.03
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
21. Task **************************
Start at: 32.03
End at: 33.64
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
22. Task **************************
Start at: 33.64
End at: 35.53
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
23. Task **************************
Start at: 35.53
End at: 37.18
9 * 5 = 40
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
24. Task **************************
Start at: 37.18
End at: 38.86
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
25. Task **************************
Start at: 38.86
End at: 42.18
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 3.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
26. Task **************************
Start at: 42.18
End at: 43.74
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
27. Task **************************
Start at: 43.74
End at: 45.22
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
28. Task **************************
Start at: 45.22
End at: 46.21
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
29. Task **************************
Start at: 46.21
End at: 47.80
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.80
End at: 49.36
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
31. Task **************************
Start at: 49.36
End at: 50.69
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
32. Task **************************
Start at: 50.69
End at: 51.95
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
33. Task **************************
Start at: 51.95
End at: 53.55
4 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
34. Task **************************
Start at: 53.55
End at: 55.03
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
35. Task **************************
Start at: 55.03
End at: 56.53
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
36. Task **************************
Start at: 56.53
End at: 57.78
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
37. Task **************************
Start at: 57.78
End at: 59.78
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
38. Task **************************
Start at: 59.78
End at: 61.18
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
39. Task **************************
Start at: 61.18
End at: 62.22
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
40. Task **************************
Start at: 62.22
End at: 63.95
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
41. Task **************************
Start at: 63.95
End at: 65.49
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
42. Task **************************
Start at: 65.49
End at: 66.90
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
43. Task **************************
Start at: 66.90
End at: 68.52
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
44. Task **************************
Start at: 68.52
End at: 69.90
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
45. Task **************************
Start at: 69.90
End at: 71.58
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
46. Task **************************
Start at: 71.58
End at: 73.36
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
47. Task **************************
Start at: 73.36
End at: 75.45
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
48. Task **************************
Start at: 75.45
End at: 76.95
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
49. Task **************************
Start at: 76.95
End at: 78.87
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
50. Task **************************
Start at: 78.87
End at: 82.52
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 3.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
51. Task **************************
Start at: 82.52
End at: 83.76
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
52. Task **************************
Start at: 83.76
End at: 85.05
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
53. Task **************************
Start at: 85.05
End at: 89.53
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 4.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
54. Task **************************
Start at: 89.53
End at: 90.80
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
55. Task **************************
Start at: 90.80
End at: 92.04
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
56. Task **************************
Start at: 92.04
End at: 93.64
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
57. Task **************************
Start at: 93.64
End at: 94.97
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
58. Task **************************
Start at: 94.97
End at: 96.06
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
59. Task **************************
Start at: 96.06
End at: 97.59
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
60. Task **************************
Start at: 97.59
End at: 98.82
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
61. Task **************************
Start at: 98.82
End at: 102.60
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 3.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
62. Task **************************
Start at: 102.60
End at: 106.24
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 3.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
63. Task **************************
Start at: 106.24
End at: 107.89
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
64. Task **************************
Start at: 107.89
End at: 110.38
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
65. Task **************************
Start at: 110.38
End at: 112.64
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
66. Task **************************
Start at: 112.64
End at: 114.08
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
67. Task **************************
Start at: 114.08
End at: 116.93
3 + 7 = 11
time needed in seconds: 2.85
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
68. Task **************************
Start at: 116.93
End at: 119.51
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 2.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
