Monday, November 05, 2018, 5:34:12 PM
Participant 15
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 49
        Solved: 49
            Correct Solutions: 48
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 3.71
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 3.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
2. Task **************************
Start at: 3.71
End at: 5.74
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.74
End at: 7.59
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.59
End at: 9.15
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 9.15
End at: 10.99
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.99
End at: 18.64
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 7.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
7. Task **************************
Start at: 18.64
End at: 21.36
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 2.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
8. Task **************************
Start at: 21.36
End at: 23.99
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 2.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
9. Task **************************
Start at: 23.99
End at: 25.40
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
10. Task **************************
Start at: 25.40
End at: 26.95
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
11. Task **************************
Start at: 26.95
End at: 28.39
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
12. Task **************************
Start at: 28.39
End at: 29.56
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
13. Task **************************
Start at: 29.56
End at: 31.58
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 31.58
End at: 32.95
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
15. Task **************************
Start at: 32.95
End at: 40.20
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 7.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
16. Task **************************
Start at: 40.20
End at: 41.36
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
17. Task **************************
Start at: 41.36
End at: 43.48
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
18. Task **************************
Start at: 43.48
End at: 45.18
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
19. Task **************************
Start at: 45.18
End at: 46.38
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
20. Task **************************
Start at: 46.38
End at: 47.40
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
21. Task **************************
Start at: 47.40
End at: 49.99
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 2.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
22. Task **************************
Start at: 49.99
End at: 53.26
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 3.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
23. Task **************************
Start at: 53.26
End at: 57.34
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 4.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
24. Task **************************
Start at: 57.34
End at: 61.69
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 4.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
25. Task **************************
Start at: 61.69
End at: 63.32
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
26. Task **************************
Start at: 63.32
End at: 64.44
9 * 0 = 9
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
27. Task **************************
Start at: 64.44
End at: 67.79
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 3.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
28. Task **************************
Start at: 67.79
End at: 68.96
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
29. Task **************************
Start at: 68.96
End at: 70.40
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
30. Task **************************
Start at: 70.40
End at: 72.75
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 2.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
31. Task **************************
Start at: 72.75
End at: 74.63
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
32. Task **************************
Start at: 74.63
End at: 76.38
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
33. Task **************************
Start at: 76.38
End at: 78.02
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
34. Task **************************
Start at: 78.02
End at: 79.48
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
35. Task **************************
Start at: 79.48
End at: 82.95
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 3.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
36. Task **************************
Start at: 82.95
End at: 86.35
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 3.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
37. Task **************************
Start at: 86.35
End at: 89.01
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
38. Task **************************
Start at: 89.01
End at: 91.26
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
39. Task **************************
Start at: 91.26
End at: 92.63
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
40. Task **************************
Start at: 92.63
End at: 95.43
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 2.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
41. Task **************************
Start at: 95.43
End at: 97.78
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
42. Task **************************
Start at: 97.78
End at: 99.77
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
43. Task **************************
Start at: 99.77
End at: 101.63
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
44. Task **************************
Start at: 101.63
End at: 103.23
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
45. Task **************************
Start at: 103.23
End at: 106.75
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 3.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
46. Task **************************
Start at: 106.75
End at: 108.84
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
47. Task **************************
Start at: 108.84
End at: 110.90
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
48. Task **************************
Start at: 110.90
End at: 112.60
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
49. Task **************************
Start at: 112.60
End at: 115.77
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 3.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
