Monday, November 05, 2018, 5:43:11 PM
Participant 15
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 53
        Solved: 53
            Correct Solutions: 51
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.06
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.06
End at: 2.11
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.11
End at: 3.23
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
4. Task **************************
Start at: 3.23
End at: 8.41
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 5.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.41
End at: 10.10
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.10
End at: 15.87
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 5.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
7. Task **************************
Start at: 15.87
End at: 16.90
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
8. Task **************************
Start at: 16.90
End at: 19.22
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
9. Task **************************
Start at: 19.22
End at: 20.83
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
10. Task **************************
Start at: 20.83
End at: 22.23
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
11. Task **************************
Start at: 22.23
End at: 23.51
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
12. Task **************************
Start at: 23.51
End at: 28.38
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 4.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
13. Task **************************
Start at: 28.38
End at: 31.24
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 2.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
14. Task **************************
Start at: 31.24
End at: 33.21
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
15. Task **************************
Start at: 33.21
End at: 34.74
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
16. Task **************************
Start at: 34.74
End at: 36.06
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
17. Task **************************
Start at: 36.06
End at: 37.40
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
18. Task **************************
Start at: 37.40
End at: 40.14
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
19. Task **************************
Start at: 40.14
End at: 41.77
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
20. Task **************************
Start at: 41.77
End at: 43.25
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
21. Task **************************
Start at: 43.25
End at: 44.87
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
22. Task **************************
Start at: 44.87
End at: 47.15
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
23. Task **************************
Start at: 47.15
End at: 48.92
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
24. Task **************************
Start at: 48.92
End at: 50.05
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
25. Task **************************
Start at: 50.05
End at: 54.35
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 4.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
26. Task **************************
Start at: 54.35
End at: 55.50
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
27. Task **************************
Start at: 55.50
End at: 57.31
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
28. Task **************************
Start at: 57.31
End at: 59.24
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
29. Task **************************
Start at: 59.24
End at: 60.88
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
30. Task **************************
Start at: 60.88
End at: 62.63
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
31. Task **************************
Start at: 62.63
End at: 65.72
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 3.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
32. Task **************************
Start at: 65.72
End at: 67.85
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
33. Task **************************
Start at: 67.85
End at: 70.13
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
34. Task **************************
Start at: 70.13
End at: 75.23
6 * 7 = 43
time needed in seconds: 5.11
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
35. Task **************************
Start at: 75.23
End at: 77.55
3 + 4 = 9
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
36. Task **************************
Start at: 77.55
End at: 81.57
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 4.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
37. Task **************************
Start at: 81.57
End at: 84.84
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 3.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
38. Task **************************
Start at: 84.84
End at: 86.71
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
39. Task **************************
Start at: 86.71
End at: 89.63
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 2.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
40. Task **************************
Start at: 89.63
End at: 91.38
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
41. Task **************************
Start at: 91.38
End at: 92.62
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
42. Task **************************
Start at: 92.62
End at: 93.77
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
43. Task **************************
Start at: 93.77
End at: 94.70
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
44. Task **************************
Start at: 94.70
End at: 98.53
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 3.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
45. Task **************************
Start at: 98.53
End at: 100.62
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
46. Task **************************
Start at: 100.62
End at: 103.67
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 3.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
47. Task **************************
Start at: 103.67
End at: 105.28
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
48. Task **************************
Start at: 105.28
End at: 106.31
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
49. Task **************************
Start at: 106.31
End at: 107.68
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
50. Task **************************
Start at: 107.68
End at: 109.93
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
51. Task **************************
Start at: 109.93
End at: 112.45
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 2.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
52. Task **************************
Start at: 112.45
End at: 116.61
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 4.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
53. Task **************************
Start at: 116.61
End at: 118.41
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
