Monday, November 05, 2018, 5:30:59 PM
Participant 15
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 45
        Solved: 45
            Correct Solutions: 42
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.35
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.35
End at: 2.66
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.66
End at: 4.68
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.68
End at: 7.17
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.17
End at: 8.53
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.53
End at: 9.53
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 9.53
End at: 11.07
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
8. Task **************************
Start at: 11.07
End at: 13.40
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 13.40
End at: 15.32
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 15.32
End at: 16.89
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 16.89
End at: 18.98
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 18.98
End at: 20.69
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 20.69
End at: 22.07
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 22.07
End at: 23.21
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 23.21
End at: 24.88
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 24.88
End at: 27.97
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 3.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 27.97
End at: 29.82
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 29.82
End at: 36.59
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 6.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
19. Task **************************
Start at: 36.59
End at: 37.88
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
20. Task **************************
Start at: 37.88
End at: 39.07
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
21. Task **************************
Start at: 39.07
End at: 41.11
8 - 6 = -2
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
22. Task **************************
Start at: 41.11
End at: 43.95
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 2.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
23. Task **************************
Start at: 43.95
End at: 47.43
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
24. Task **************************
Start at: 47.43
End at: 51.51
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 4.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
25. Task **************************
Start at: 51.51
End at: 55.75
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 4.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
26. Task **************************
Start at: 55.75
End at: 57.53
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
27. Task **************************
Start at: 57.53
End at: 60.88
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 3.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
28. Task **************************
Start at: 60.88
End at: 64.36
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 3.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
29. Task **************************
Start at: 64.36
End at: 66.27
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
30. Task **************************
Start at: 66.27
End at: 68.22
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
31. Task **************************
Start at: 68.22
End at: 70.65
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
32. Task **************************
Start at: 70.65
End at: 71.97
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
33. Task **************************
Start at: 71.97
End at: 73.56
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
34. Task **************************
Start at: 73.56
End at: 76.18
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
35. Task **************************
Start at: 76.18
End at: 77.23
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
36. Task **************************
Start at: 77.23
End at: 78.43
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
37. Task **************************
Start at: 78.43
End at: 81.11
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 2.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
38. Task **************************
Start at: 81.11
End at: 82.90
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
39. Task **************************
Start at: 82.90
End at: 84.26
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
40. Task **************************
Start at: 84.26
End at: 91.90
7 * 8 = 57
time needed in seconds: 7.65
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
41. Task **************************
Start at: 91.90
End at: 94.07
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
42. Task **************************
Start at: 94.07
End at: 106.20
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 12.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
43. Task **************************
Start at: 106.20
End at: 110.60
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 4.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
44. Task **************************
Start at: 110.60
End at: 117.52
9 + 7 = 63
time needed in seconds: 6.92
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
45. Task **************************
Start at: 117.52
End at: 119.38
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
