Monday, November 05, 2018, 5:40:28 PM
Participant 15
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 55
        Solved: 55
            Correct Solutions: 51
            Wrong Solutions: 4
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.05
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.05
End at: 4.41
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 2.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.41
End at: 5.82
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.82
End at: 8.09
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.09
End at: 10.64
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.64
End at: 15.00
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 4.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
7. Task **************************
Start at: 15.00
End at: 16.55
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 16.55
End at: 18.27
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 18.27
End at: 19.68
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 19.68
End at: 21.56
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.56
End at: 23.17
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 23.17
End at: 24.64
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 24.64
End at: 25.78
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 25.78
End at: 27.41
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 27.41
End at: 29.63
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 2.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 29.63
End at: 32.68
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 3.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
17. Task **************************
Start at: 32.68
End at: 35.08
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 35.08
End at: 38.20
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 3.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 38.20
End at: 40.46
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 2.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 40.46
End at: 41.95
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 41.95
End at: 43.28
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 43.28
End at: 44.42
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 44.42
End at: 45.64
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 45.64
End at: 47.15
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 47.15
End at: 48.27
0 * 1 = 1
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 48.27
End at: 49.53
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 49.53
End at: 51.09
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 51.09
End at: 52.53
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 52.53
End at: 53.89
8 * 0 = 8
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 53.89
End at: 56.74
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 2.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 56.74
End at: 61.13
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 4.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
32. Task **************************
Start at: 61.13
End at: 64.43
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 3.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
33. Task **************************
Start at: 64.43
End at: 66.66
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
34. Task **************************
Start at: 66.66
End at: 68.32
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
35. Task **************************
Start at: 68.32
End at: 71.13
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
36. Task **************************
Start at: 71.13
End at: 72.21
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
37. Task **************************
Start at: 72.21
End at: 74.65
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 2.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
38. Task **************************
Start at: 74.65
End at: 76.07
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 76.07
End at: 77.95
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 77.95
End at: 79.49
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
41. Task **************************
Start at: 79.49
End at: 80.93
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 80.93
End at: 82.87
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 82.87
End at: 84.05
2 - 2 = 4
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
44. Task **************************
Start at: 84.05
End at: 87.26
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 3.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 87.26
End at: 88.69
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 88.69
End at: 94.92
8 * 7 = 65
time needed in seconds: 6.24
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
47. Task **************************
Start at: 94.92
End at: 98.57
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 3.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
48. Task **************************
Start at: 98.57
End at: 100.32
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
49. Task **************************
Start at: 100.32
End at: 101.65
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
50. Task **************************
Start at: 101.65
End at: 104.66
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 3.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
51. Task **************************
Start at: 104.66
End at: 105.75
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
52. Task **************************
Start at: 105.75
End at: 108.74
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 2.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
53. Task **************************
Start at: 108.74
End at: 110.61
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
54. Task **************************
Start at: 110.61
End at: 114.24
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 3.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
55. Task **************************
Start at: 114.24
End at: 118.78
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 4.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
