Tuesday, October 30, 2018, 4:23:36 PM
Participant 8
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 69
        Solved: 69
            Correct Solutions: 69
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.97
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.97
End at: 5.14
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 3.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.14
End at: 6.46
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.46
End at: 7.86
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.86
End at: 9.57
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.57
End at: 13.36
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 3.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 13.36
End at: 15.11
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 15.11
End at: 16.89
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.89
End at: 18.10
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.10
End at: 19.48
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.48
End at: 20.96
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 20.96
End at: 22.16
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 22.16
End at: 23.34
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 23.34
End at: 24.87
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 24.87
End at: 26.47
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 26.47
End at: 28.01
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.01
End at: 30.05
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 30.05
End at: 34.09
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 4.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 34.09
End at: 36.03
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 36.03
End at: 37.34
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 37.34
End at: 39.00
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 39.00
End at: 40.06
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 40.06
End at: 42.31
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 42.31
End at: 43.75
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 43.75
End at: 45.10
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 45.10
End at: 46.35
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 46.35
End at: 47.52
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 47.52
End at: 49.60
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 49.60
End at: 50.83
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 50.83
End at: 52.22
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 52.22
End at: 54.78
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 54.78
End at: 56.08
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 56.08
End at: 58.02
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 58.02
End at: 59.44
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 59.44
End at: 61.39
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 61.39
End at: 62.66
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
37. Task **************************
Start at: 62.66
End at: 64.41
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 64.41
End at: 66.05
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 66.05
End at: 67.26
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 67.26
End at: 68.83
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 68.83
End at: 70.43
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 70.43
End at: 71.83
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 71.83
End at: 73.23
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 73.23
End at: 74.63
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 74.63
End at: 75.70
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 75.70
End at: 78.99
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 3.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 78.99
End at: 80.29
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 80.29
End at: 81.88
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 81.88
End at: 84.59
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 84.59
End at: 87.04
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
51. Task **************************
Start at: 87.04
End at: 87.98
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 87.98
End at: 89.32
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 89.32
End at: 91.83
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 91.83
End at: 94.63
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 2.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
55. Task **************************
Start at: 94.63
End at: 96.02
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
56. Task **************************
Start at: 96.02
End at: 97.70
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 97.70
End at: 98.84
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 98.84
End at: 101.16
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
59. Task **************************
Start at: 101.16
End at: 102.25
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 102.25
End at: 103.36
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 103.36
End at: 105.42
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
62. Task **************************
Start at: 105.42
End at: 107.67
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
63. Task **************************
Start at: 107.67
End at: 109.36
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
64. Task **************************
Start at: 109.36
End at: 110.63
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 110.63
End at: 113.11
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
66. Task **************************
Start at: 113.11
End at: 114.80
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
67. Task **************************
Start at: 114.80
End at: 115.81
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
68. Task **************************
Start at: 115.81
End at: 117.49
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
69. Task **************************
Start at: 117.49
End at: 118.67
1 + 6 = 7
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
