Tuesday, October 30, 2018, 4:20:32 PM
Participant 8
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 67
        Solved: 67
            Correct Solutions: 64
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.05
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.05
End at: 4.16
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.16
End at: 6.62
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 2.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.62
End at: 7.80
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.80
End at: 9.81
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.81
End at: 11.63
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.63
End at: 13.20
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.20
End at: 15.00
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.00
End at: 16.36
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.36
End at: 17.94
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
11. Task **************************
Start at: 17.94
End at: 19.24
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
12. Task **************************
Start at: 19.24
End at: 20.27
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
13. Task **************************
Start at: 20.27
End at: 21.96
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
14. Task **************************
Start at: 21.96
End at: 23.41
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
15. Task **************************
Start at: 23.41
End at: 26.05
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 2.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
16. Task **************************
Start at: 26.05
End at: 27.23
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
17. Task **************************
Start at: 27.23
End at: 29.37
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
18. Task **************************
Start at: 29.37
End at: 30.87
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
19. Task **************************
Start at: 30.87
End at: 32.40
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
20. Task **************************
Start at: 32.40
End at: 33.73
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
21. Task **************************
Start at: 33.73
End at: 35.23
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
22. Task **************************
Start at: 35.23
End at: 37.04
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
23. Task **************************
Start at: 37.04
End at: 39.98
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 2.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
24. Task **************************
Start at: 39.98
End at: 41.58
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
25. Task **************************
Start at: 41.58
End at: 43.08
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
26. Task **************************
Start at: 43.08
End at: 44.22
9 * 0 = 9
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
27. Task **************************
Start at: 44.22
End at: 47.28
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 3.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
28. Task **************************
Start at: 47.28
End at: 48.35
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
29. Task **************************
Start at: 48.35
End at: 49.75
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
30. Task **************************
Start at: 49.75
End at: 51.45
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
31. Task **************************
Start at: 51.45
End at: 53.25
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
32. Task **************************
Start at: 53.25
End at: 54.27
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
33. Task **************************
Start at: 54.27
End at: 55.43
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
34. Task **************************
Start at: 55.43
End at: 57.16
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
35. Task **************************
Start at: 57.16
End at: 58.77
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
36. Task **************************
Start at: 58.77
End at: 60.19
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
37. Task **************************
Start at: 60.19
End at: 61.71
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
38. Task **************************
Start at: 61.71
End at: 63.14
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
39. Task **************************
Start at: 63.14
End at: 64.36
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
40. Task **************************
Start at: 64.36
End at: 66.01
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
41. Task **************************
Start at: 66.01
End at: 67.71
4 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
42. Task **************************
Start at: 67.71
End at: 71.13
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 3.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
43. Task **************************
Start at: 71.13
End at: 73.28
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
44. Task **************************
Start at: 73.28
End at: 74.89
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
45. Task **************************
Start at: 74.89
End at: 79.40
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 4.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
46. Task **************************
Start at: 79.40
End at: 83.00
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 3.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
47. Task **************************
Start at: 83.00
End at: 84.60
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
48. Task **************************
Start at: 84.60
End at: 85.99
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
49. Task **************************
Start at: 85.99
End at: 88.11
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
50. Task **************************
Start at: 88.11
End at: 89.87
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
51. Task **************************
Start at: 89.87
End at: 90.99
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
52. Task **************************
Start at: 90.99
End at: 92.28
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
53. Task **************************
Start at: 92.28
End at: 94.03
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
54. Task **************************
Start at: 94.03
End at: 95.31
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
55. Task **************************
Start at: 95.31
End at: 96.63
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
56. Task **************************
Start at: 96.63
End at: 98.34
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
57. Task **************************
Start at: 98.34
End at: 99.85
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
58. Task **************************
Start at: 99.85
End at: 101.07
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
59. Task **************************
Start at: 101.07
End at: 102.18
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
60. Task **************************
Start at: 102.18
End at: 103.21
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
61. Task **************************
Start at: 103.21
End at: 107.08
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 3.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
62. Task **************************
Start at: 107.08
End at: 109.59
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
63. Task **************************
Start at: 109.59
End at: 111.23
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
64. Task **************************
Start at: 111.23
End at: 113.07
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 113.07
End at: 114.45
2 * 0 = 2
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
66. Task **************************
Start at: 114.45
End at: 117.08
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 2.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
67. Task **************************
Start at: 117.08
End at: 119.36
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
