Tuesday, October 30, 2018, 4:26:35 PM
Participant 8
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 71
        Solved: 69
            Correct Solutions: 69
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 2
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.02
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.02
End at: 1.99
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 1.99
End at: 3.06
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 3.06
End at: 4.62
6 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 1.56
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 4.62
End at: 7.42
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
6. Task **************************
Start at: 7.42
End at: 9.76
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
7. Task **************************
Start at: 9.76
End at: 10.74
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
8. Task **************************
Start at: 10.74
End at: 12.22
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
9. Task **************************
Start at: 12.22
End at: 13.82
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 13.82
End at: 15.01
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
11. Task **************************
Start at: 15.01
End at: 16.22
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
12. Task **************************
Start at: 16.22
End at: 18.72
9 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 2.50
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
13. Task **************************
Start at: 18.72
End at: 20.27
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
14. Task **************************
Start at: 20.27
End at: 22.02
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
15. Task **************************
Start at: 22.02
End at: 24.35
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
16. Task **************************
Start at: 24.35
End at: 25.60
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
17. Task **************************
Start at: 25.60
End at: 27.34
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 27.34
End at: 29.63
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
19. Task **************************
Start at: 29.63
End at: 30.88
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 30.88
End at: 32.21
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 32.21
End at: 33.44
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
22. Task **************************
Start at: 33.44
End at: 35.02
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
23. Task **************************
Start at: 35.02
End at: 36.46
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
24. Task **************************
Start at: 36.46
End at: 37.59
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 37.59
End at: 40.90
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 3.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
26. Task **************************
Start at: 40.90
End at: 43.40
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
27. Task **************************
Start at: 43.40
End at: 44.62
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
28. Task **************************
Start at: 44.62
End at: 45.99
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
29. Task **************************
Start at: 45.99
End at: 47.49
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.49
End at: 49.98
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 2.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
31. Task **************************
Start at: 49.98
End at: 53.83
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 3.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
32. Task **************************
Start at: 53.83
End at: 54.98
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
33. Task **************************
Start at: 54.98
End at: 56.16
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
34. Task **************************
Start at: 56.16
End at: 58.03
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
35. Task **************************
Start at: 58.03
End at: 59.29
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
36. Task **************************
Start at: 59.29
End at: 60.79
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
37. Task **************************
Start at: 60.79
End at: 62.91
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
38. Task **************************
Start at: 62.91
End at: 64.48
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
39. Task **************************
Start at: 64.48
End at: 66.78
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 2.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
40. Task **************************
Start at: 66.78
End at: 68.32
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
41. Task **************************
Start at: 68.32
End at: 69.75
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
42. Task **************************
Start at: 69.75
End at: 71.12
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 71.12
End at: 72.15
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 72.15
End at: 73.42
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 73.42
End at: 74.83
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 74.83
End at: 77.06
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
47. Task **************************
Start at: 77.06
End at: 78.88
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
48. Task **************************
Start at: 78.88
End at: 79.86
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
49. Task **************************
Start at: 79.86
End at: 81.05
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
50. Task **************************
Start at: 81.05
End at: 82.85
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
51. Task **************************
Start at: 82.85
End at: 84.28
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
52. Task **************************
Start at: 84.28
End at: 85.69
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
53. Task **************************
Start at: 85.69
End at: 87.07
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
54. Task **************************
Start at: 87.07
End at: 88.78
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
55. Task **************************
Start at: 88.78
End at: 90.10
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
56. Task **************************
Start at: 90.10
End at: 91.64
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 91.64
End at: 94.86
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 3.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
58. Task **************************
Start at: 94.86
End at: 97.75
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
59. Task **************************
Start at: 97.75
End at: 98.60
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
60. Task **************************
Start at: 98.60
End at: 99.42
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
61. Task **************************
Start at: 99.42
End at: 101.78
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 2.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
62. Task **************************
Start at: 101.78
End at: 103.47
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
63. Task **************************
Start at: 103.47
End at: 104.79
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
64. Task **************************
Start at: 104.79
End at: 106.66
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
65. Task **************************
Start at: 106.66
End at: 108.11
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
66. Task **************************
Start at: 108.11
End at: 109.46
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
67. Task **************************
Start at: 109.46
End at: 112.39
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 2.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
68. Task **************************
Start at: 112.39
End at: 113.87
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
69. Task **************************
Start at: 113.87
End at: 115.59
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
70. Task **************************
Start at: 115.59
End at: 118.43
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 2.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
71. Task **************************
Start at: 118.43
End at: 119.59
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
