Tuesday, October 30, 2018, 4:17:22 PM
Participant 8
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 63
        Solved: 62
            Correct Solutions: 61
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.03
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.03
End at: 4.25
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.25
End at: 6.88
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.88
End at: 8.46
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.46
End at: 9.74
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.74
End at: 10.78
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
7. Task **************************
Start at: 10.78
End at: 11.73
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
8. Task **************************
Start at: 11.73
End at: 17.41
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 5.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 17.41
End at: 19.61
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 19.61
End at: 21.00
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.00
End at: 23.94
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 23.94
End at: 26.19
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 26.19
End at: 27.39
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 27.39
End at: 28.36
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.36
End at: 30.01
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 30.01
End at: 31.10
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
17. Task **************************
Start at: 31.10
End at: 33.02
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 33.02
End at: 35.84
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 35.84
End at: 36.89
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
20. Task **************************
Start at: 36.89
End at: 37.89
2 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 37.89
End at: 39.92
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 39.92
End at: 41.44
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 41.44
End at: 44.14
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 44.14
End at: 46.52
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 2.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 46.52
End at: 49.19
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 49.19
End at: 50.90
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 50.90
End at: 52.50
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 52.50
End at: 54.05
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 54.05
End at: 56.24
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 2.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 56.24
End at: 57.62
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 57.62
End at: 59.37
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 59.37
End at: 60.64
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 60.64
End at: 61.97
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 61.97
End at: 64.05
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 64.05
End at: 65.17
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 65.17
End at: 66.23
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 66.23
End at: 67.47
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 67.47
End at: 68.94
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 68.94
End at: 69.83
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 69.83
End at: 72.56
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 72.56
End at: 74.18
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 74.18
End at: 78.61
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 4.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 78.61
End at: 80.02
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 80.02
End at: 82.09
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 82.09
End at: 82.95
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 82.95
End at: 84.95
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 84.95
End at: 87.06
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 87.06
End at: 88.75
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 88.75
End at: 91.15
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 91.15
End at: 93.17
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 93.17
End at: 94.84
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 94.84
End at: 95.96
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 95.96
End at: 98.15
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 98.15
End at: 99.55
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 99.55
End at: 104.23
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 4.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
56. Task **************************
Start at: 104.23
End at: 105.25
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 105.25
End at: 107.69
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
58. Task **************************
Start at: 107.69
End at: 109.46
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 109.46
End at: 111.47
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 2.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
60. Task **************************
Start at: 111.47
End at: 113.55
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
61. Task **************************
Start at: 113.55
End at: 115.10
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 115.10
End at: 116.68
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
63. Task **************************
Start at: 116.68
End at: 119.02
9 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 2.34
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
