Monday, November 05, 2018, 5:18:37 PM
Participant 14
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 68
        Solved: 67
            Correct Solutions: 67
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.29
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.29
End at: 5.94
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 3.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.94
End at: 7.37
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.37
End at: 8.64
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.64
End at: 10.19
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.19
End at: 13.14
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 13.14
End at: 14.78
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.78
End at: 16.90
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.90
End at: 18.28
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.28
End at: 19.63
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.63
End at: 21.19
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 21.19
End at: 22.46
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
13. Task **************************
Start at: 22.46
End at: 23.66
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
14. Task **************************
Start at: 23.66
End at: 25.22
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
15. Task **************************
Start at: 25.22
End at: 26.71
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
16. Task **************************
Start at: 26.71
End at: 28.68
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.68
End at: 30.13
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 30.13
End at: 31.57
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
19. Task **************************
Start at: 31.57
End at: 33.39
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
20. Task **************************
Start at: 33.39
End at: 34.73
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
21. Task **************************
Start at: 34.73
End at: 36.03
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
22. Task **************************
Start at: 36.03
End at: 37.13
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 37.13
End at: 38.90
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
24. Task **************************
Start at: 38.90
End at: 40.37
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
25. Task **************************
Start at: 40.37
End at: 42.07
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
26. Task **************************
Start at: 42.07
End at: 43.38
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
27. Task **************************
Start at: 43.38
End at: 44.50
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
28. Task **************************
Start at: 44.50
End at: 46.08
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
29. Task **************************
Start at: 46.08
End at: 47.59
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.59
End at: 48.82
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
31. Task **************************
Start at: 48.82
End at: 51.95
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 3.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 51.95
End at: 53.73
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 53.73
End at: 55.34
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 55.34
End at: 56.95
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 56.95
End at: 58.45
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
36. Task **************************
Start at: 58.45
End at: 59.86
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
37. Task **************************
Start at: 59.86
End at: 61.57
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
38. Task **************************
Start at: 61.57
End at: 65.27
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 3.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 65.27
End at: 66.71
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 66.71
End at: 68.15
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 68.15
End at: 69.83
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 69.83
End at: 71.79
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 71.79
End at: 73.75
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 73.75
End at: 75.11
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 75.11
End at: 76.25
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
46. Task **************************
Start at: 76.25
End at: 77.37
8 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 1.12
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
47. Task **************************
Start at: 77.37
End at: 79.11
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
48. Task **************************
Start at: 79.11
End at: 80.86
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
49. Task **************************
Start at: 80.86
End at: 82.27
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 82.27
End at: 84.08
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
51. Task **************************
Start at: 84.08
End at: 85.05
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
52. Task **************************
Start at: 85.05
End at: 86.44
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
53. Task **************************
Start at: 86.44
End at: 87.67
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
54. Task **************************
Start at: 87.67
End at: 91.24
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 3.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
55. Task **************************
Start at: 91.24
End at: 94.45
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 3.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 94.45
End at: 96.42
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 96.42
End at: 98.69
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 98.69
End at: 100.81
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 100.81
End at: 101.98
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
60. Task **************************
Start at: 101.98
End at: 103.07
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
61. Task **************************
Start at: 103.07
End at: 105.17
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
62. Task **************************
Start at: 105.17
End at: 106.75
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
63. Task **************************
Start at: 106.75
End at: 109.04
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
64. Task **************************
Start at: 109.04
End at: 110.10
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
65. Task **************************
Start at: 110.10
End at: 113.83
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
66. Task **************************
Start at: 113.83
End at: 115.79
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
67. Task **************************
Start at: 115.79
End at: 117.02
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
68. Task **************************
Start at: 117.02
End at: 119.19
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
