Monday, November 05, 2018, 5:14:52 PM
Participant 14
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 68
        Solved: 64
            Correct Solutions: 64
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 4
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.26
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.26
End at: 4.10
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.10
End at: 6.42
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.42
End at: 8.12
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.12
End at: 9.76
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.76
End at: 12.90
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.90
End at: 15.43
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 2.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
8. Task **************************
Start at: 15.43
End at: 17.03
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
9. Task **************************
Start at: 17.03
End at: 18.46
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.46
End at: 20.15
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
11. Task **************************
Start at: 20.15
End at: 22.09
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
12. Task **************************
Start at: 22.09
End at: 23.12
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
13. Task **************************
Start at: 23.12
End at: 24.67
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
14. Task **************************
Start at: 24.67
End at: 26.16
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
15. Task **************************
Start at: 26.16
End at: 27.28
5 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 1.11
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.28
End at: 28.71
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.71
End at: 30.55
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
18. Task **************************
Start at: 30.55
End at: 32.14
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
19. Task **************************
Start at: 32.14
End at: 33.42
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
20. Task **************************
Start at: 33.42
End at: 34.33
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 0.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
21. Task **************************
Start at: 34.33
End at: 36.36
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
22. Task **************************
Start at: 36.36
End at: 38.24
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
23. Task **************************
Start at: 38.24
End at: 39.64
9 * 5 = N.A.
time needed in seconds: 1.40
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
24. Task **************************
Start at: 39.64
End at: 41.46
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
25. Task **************************
Start at: 41.46
End at: 42.54
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
26. Task **************************
Start at: 42.54
End at: 45.09
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
27. Task **************************
Start at: 45.09
End at: 46.95
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
28. Task **************************
Start at: 46.95
End at: 48.90
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
29. Task **************************
Start at: 48.90
End at: 50.80
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
30. Task **************************
Start at: 50.80
End at: 53.20
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
31. Task **************************
Start at: 53.20
End at: 54.65
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
32. Task **************************
Start at: 54.65
End at: 55.90
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
33. Task **************************
Start at: 55.90
End at: 57.15
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
34. Task **************************
Start at: 57.15
End at: 58.58
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
35. Task **************************
Start at: 58.58
End at: 59.76
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
36. Task **************************
Start at: 59.76
End at: 60.91
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
37. Task **************************
Start at: 60.91
End at: 62.40
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
38. Task **************************
Start at: 62.40
End at: 64.69
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
39. Task **************************
Start at: 64.69
End at: 66.19
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
40. Task **************************
Start at: 66.19
End at: 67.80
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
41. Task **************************
Start at: 67.80
End at: 69.47
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
42. Task **************************
Start at: 69.47
End at: 71.09
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
43. Task **************************
Start at: 71.09
End at: 72.42
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
44. Task **************************
Start at: 72.42
End at: 73.44
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
45. Task **************************
Start at: 73.44
End at: 75.52
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
46. Task **************************
Start at: 75.52
End at: 77.90
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
47. Task **************************
Start at: 77.90
End at: 80.00
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
48. Task **************************
Start at: 80.00
End at: 81.03
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
49. Task **************************
Start at: 81.03
End at: 83.01
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
50. Task **************************
Start at: 83.01
End at: 85.44
6 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 2.42
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
51. Task **************************
Start at: 85.44
End at: 86.56
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
52. Task **************************
Start at: 86.56
End at: 87.73
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
53. Task **************************
Start at: 87.73
End at: 89.20
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
54. Task **************************
Start at: 89.20
End at: 90.60
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
55. Task **************************
Start at: 90.60
End at: 92.09
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
56. Task **************************
Start at: 92.09
End at: 93.73
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
57. Task **************************
Start at: 93.73
End at: 95.14
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
58. Task **************************
Start at: 95.14
End at: 96.17
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
59. Task **************************
Start at: 96.17
End at: 97.58
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
60. Task **************************
Start at: 97.58
End at: 98.63
0 + 0 = N.A.
time needed in seconds: 1.05
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
61. Task **************************
Start at: 98.63
End at: 104.82
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 6.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
62. Task **************************
Start at: 104.82
End at: 107.54
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
63. Task **************************
Start at: 107.54
End at: 109.79
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
64. Task **************************
Start at: 109.79
End at: 112.15
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
65. Task **************************
Start at: 112.15
End at: 113.62
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
66. Task **************************
Start at: 113.62
End at: 114.92
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
67. Task **************************
Start at: 114.92
End at: 117.46
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
68. Task **************************
Start at: 117.46
End at: 119.22
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
