Monday, November 05, 2018, 5:12:05 PM
Participant 14
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 67
        Solved: 66
            Correct Solutions: 65
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.65
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.65
End at: 3.41
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.41
End at: 7.35
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.35
End at: 8.76
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.76
End at: 9.85
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.85
End at: 11.08
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.08
End at: 12.31
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
8. Task **************************
Start at: 12.31
End at: 16.68
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 4.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.68
End at: 18.27
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.27
End at: 19.67
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.67
End at: 21.81
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 21.81
End at: 23.71
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 23.71
End at: 25.07
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 25.07
End at: 26.54
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 26.54
End at: 28.69
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 28.69
End at: 29.87
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
17. Task **************************
Start at: 29.87
End at: 31.74
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 31.74
End at: 34.42
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 34.42
End at: 35.75
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 35.75
End at: 37.18
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 37.18
End at: 38.69
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 38.69
End at: 39.94
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 39.94
End at: 42.59
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 42.59
End at: 45.48
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 2.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 45.48
End at: 48.00
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 48.00
End at: 49.59
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 49.59
End at: 51.89
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 51.89
End at: 53.08
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 53.08
End at: 54.78
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 54.78
End at: 56.36
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 56.36
End at: 57.87
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 57.87
End at: 59.19
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 59.19
End at: 60.71
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 60.71
End at: 63.03
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 63.03
End at: 64.04
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 64.04
End at: 65.01
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 65.01
End at: 66.06
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
38. Task **************************
Start at: 66.06
End at: 67.76
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 67.76
End at: 68.80
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 68.80
End at: 72.09
7 * 8 = 65
time needed in seconds: 3.29
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 72.09
End at: 74.40
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 74.40
End at: 78.37
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 3.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 78.37
End at: 79.85
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 79.85
End at: 81.68
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 81.68
End at: 82.73
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 82.73
End at: 84.48
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 84.48
End at: 85.98
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 85.98
End at: 87.65
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 87.65
End at: 89.89
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 89.89
End at: 92.08
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 92.08
End at: 93.60
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 93.60
End at: 94.76
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 94.76
End at: 96.69
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
54. Task **************************
Start at: 96.69
End at: 98.17
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
55. Task **************************
Start at: 98.17
End at: 99.84
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
56. Task **************************
Start at: 99.84
End at: 101.32
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
57. Task **************************
Start at: 101.32
End at: 102.83
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 102.83
End at: 104.70
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 104.70
End at: 107.65
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 2.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 107.65
End at: 109.14
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 109.14
End at: 110.34
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
62. Task **************************
Start at: 110.34
End at: 111.87
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
63. Task **************************
Start at: 111.87
End at: 113.27
9 * 7 = N.A.
time needed in seconds: 1.40
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
64. Task **************************
Start at: 113.27
End at: 114.88
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
65. Task **************************
Start at: 114.88
End at: 116.15
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
66. Task **************************
Start at: 116.15
End at: 117.43
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
67. Task **************************
Start at: 117.43
End at: 118.66
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
