Thursday, October 25, 2018, 1:48:07 PM
Participant 4
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 62
        Solved: 62
            Correct Solutions: 62
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.64
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.64
End at: 4.01
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.01
End at: 7.20
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 3.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.20
End at: 9.28
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 9.28
End at: 10.76
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.76
End at: 12.83
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.83
End at: 14.45
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.45
End at: 17.87
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 3.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 17.87
End at: 19.99
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 19.99
End at: 21.41
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.41
End at: 23.87
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 23.87
End at: 25.87
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 25.87
End at: 27.13
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 27.13
End at: 28.28
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.28
End at: 30.23
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 30.23
End at: 31.26
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
17. Task **************************
Start at: 31.26
End at: 32.90
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 32.90
End at: 37.74
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 4.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 37.74
End at: 40.64
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 2.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 40.64
End at: 42.11
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 42.11
End at: 44.21
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 44.21
End at: 45.64
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 45.64
End at: 47.29
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 47.29
End at: 49.68
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 49.68
End at: 51.56
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 51.56
End at: 53.36
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 53.36
End at: 55.06
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 55.06
End at: 56.76
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 56.76
End at: 58.49
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 58.49
End at: 60.89
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 60.89
End at: 62.54
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 62.54
End at: 63.97
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 63.97
End at: 65.83
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 65.83
End at: 68.58
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 68.58
End at: 70.04
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 70.04
End at: 71.07
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
37. Task **************************
Start at: 71.07
End at: 72.53
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 72.53
End at: 73.89
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 73.89
End at: 74.86
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 74.86
End at: 76.66
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 76.66
End at: 78.13
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 78.13
End at: 80.98
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 80.98
End at: 82.61
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 82.61
End at: 84.65
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 84.65
End at: 85.62
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 85.62
End at: 87.30
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 87.30
End at: 89.35
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 89.35
End at: 92.34
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 2.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 92.34
End at: 95.20
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
50. Task **************************
Start at: 95.20
End at: 97.82
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
51. Task **************************
Start at: 97.82
End at: 99.40
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
52. Task **************************
Start at: 99.40
End at: 100.34
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
53. Task **************************
Start at: 100.34
End at: 101.53
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 101.53
End at: 102.90
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 102.90
End at: 105.45
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
56. Task **************************
Start at: 105.45
End at: 106.68
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 106.68
End at: 108.56
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
58. Task **************************
Start at: 108.56
End at: 110.78
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 2.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 110.78
End at: 112.92
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
60. Task **************************
Start at: 112.92
End at: 114.42
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
61. Task **************************
Start at: 114.42
End at: 115.64
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 115.64
End at: 117.41
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
