Thursday, October 25, 2018, 1:51:21 PM
Participant 4
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 68
        Solved: 68
            Correct Solutions: 63
            Wrong Solutions: 5
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.85
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.85
End at: 5.80
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.80
End at: 7.49
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.49
End at: 8.51
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.51
End at: 10.07
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.07
End at: 11.84
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.84
End at: 13.83
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.83
End at: 15.43
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.43
End at: 16.52
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.52
End at: 18.02
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.02
End at: 22.60
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 4.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
12. Task **************************
Start at: 22.60
End at: 23.77
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
13. Task **************************
Start at: 23.77
End at: 25.25
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
14. Task **************************
Start at: 25.25
End at: 26.52
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
15. Task **************************
Start at: 26.52
End at: 29.20
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 2.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
16. Task **************************
Start at: 29.20
End at: 30.43
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
17. Task **************************
Start at: 30.43
End at: 32.79
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 2.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
18. Task **************************
Start at: 32.79
End at: 34.60
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
19. Task **************************
Start at: 34.60
End at: 35.81
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
20. Task **************************
Start at: 35.81
End at: 36.75
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
21. Task **************************
Start at: 36.75
End at: 38.51
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
22. Task **************************
Start at: 38.51
End at: 40.21
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
23. Task **************************
Start at: 40.21
End at: 41.70
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
24. Task **************************
Start at: 41.70
End at: 43.51
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
25. Task **************************
Start at: 43.51
End at: 44.75
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
26. Task **************************
Start at: 44.75
End at: 45.87
9 * 0 = 9
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
27. Task **************************
Start at: 45.87
End at: 48.90
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 3.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
28. Task **************************
Start at: 48.90
End at: 49.88
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
29. Task **************************
Start at: 49.88
End at: 51.21
7 - 1 = 8
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
30. Task **************************
Start at: 51.21
End at: 53.39
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 2.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
31. Task **************************
Start at: 53.39
End at: 54.71
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
32. Task **************************
Start at: 54.71
End at: 55.74
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
33. Task **************************
Start at: 55.74
End at: 56.70
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
34. Task **************************
Start at: 56.70
End at: 58.11
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
35. Task **************************
Start at: 58.11
End at: 59.50
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
36. Task **************************
Start at: 59.50
End at: 62.11
3 * 1 = 4
time needed in seconds: 2.60
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
37. Task **************************
Start at: 62.11
End at: 64.63
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
38. Task **************************
Start at: 64.63
End at: 65.89
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
39. Task **************************
Start at: 65.89
End at: 66.94
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
40. Task **************************
Start at: 66.94
End at: 68.52
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
41. Task **************************
Start at: 68.52
End at: 71.00
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
42. Task **************************
Start at: 71.00
End at: 73.10
3 + 9 = 27
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
43. Task **************************
Start at: 73.10
End at: 74.56
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
44. Task **************************
Start at: 74.56
End at: 76.85
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
45. Task **************************
Start at: 76.85
End at: 78.86
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 2.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
46. Task **************************
Start at: 78.86
End at: 80.62
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
47. Task **************************
Start at: 80.62
End at: 82.42
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
48. Task **************************
Start at: 82.42
End at: 84.44
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
49. Task **************************
Start at: 84.44
End at: 87.60
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 3.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
50. Task **************************
Start at: 87.60
End at: 89.86
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 2.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
51. Task **************************
Start at: 89.86
End at: 91.15
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
52. Task **************************
Start at: 91.15
End at: 92.36
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
53. Task **************************
Start at: 92.36
End at: 94.18
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
54. Task **************************
Start at: 94.18
End at: 95.31
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
55. Task **************************
Start at: 95.31
End at: 96.38
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
56. Task **************************
Start at: 96.38
End at: 98.01
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
57. Task **************************
Start at: 98.01
End at: 99.79
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
58. Task **************************
Start at: 99.79
End at: 100.92
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
59. Task **************************
Start at: 100.92
End at: 102.01
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
60. Task **************************
Start at: 102.01
End at: 102.97
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
61. Task **************************
Start at: 102.97
End at: 105.42
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 2.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
62. Task **************************
Start at: 105.42
End at: 107.84
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
63. Task **************************
Start at: 107.84
End at: 109.28
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
64. Task **************************
Start at: 109.28
End at: 111.35
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 111.35
End at: 112.96
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
66. Task **************************
Start at: 112.96
End at: 114.14
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
67. Task **************************
Start at: 114.14
End at: 115.68
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
68. Task **************************
Start at: 115.68
End at: 118.15
9 + 5 = 45
time needed in seconds: 2.47
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
