Thursday, October 25, 2018, 1:57:26 PM
Participant 4
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 78
        Solved: 78
            Correct Solutions: 77
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.17
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.17
End at: 2.04
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.04
End at: 2.95
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 2.95
End at: 5.99
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 3.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 5.99
End at: 7.51
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 7.51
End at: 9.00
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 9.00
End at: 9.94
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
8. Task **************************
Start at: 9.94
End at: 11.32
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
9. Task **************************
Start at: 11.32
End at: 12.74
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 12.74
End at: 13.86
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 13.86
End at: 15.08
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 15.08
End at: 17.32
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 2.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 17.32
End at: 18.84
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 18.84
End at: 20.33
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 20.33
End at: 23.12
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 2.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 23.12
End at: 24.76
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 24.76
End at: 26.01
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 26.01
End at: 27.22
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 27.22
End at: 28.51
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 28.51
End at: 29.44
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 29.44
End at: 31.91
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 2.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 31.91
End at: 33.22
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 33.22
End at: 34.62
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 34.62
End at: 35.89
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 35.89
End at: 38.65
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 2.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 38.65
End at: 39.58
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 39.58
End at: 41.63
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 41.63
End at: 43.08
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 43.08
End at: 44.15
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 44.15
End at: 45.97
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 45.97
End at: 47.56
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 47.56
End at: 48.56
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 48.56
End at: 49.76
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 49.76
End at: 52.01
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 52.01
End at: 53.24
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 53.24
End at: 54.70
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
37. Task **************************
Start at: 54.70
End at: 56.98
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 56.98
End at: 58.41
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 58.41
End at: 60.64
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 2.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 60.64
End at: 61.97
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 61.97
End at: 63.00
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 63.00
End at: 64.13
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 64.13
End at: 64.99
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 64.99
End at: 66.19
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 66.19
End at: 67.66
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 67.66
End at: 70.32
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 2.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
47. Task **************************
Start at: 70.32
End at: 71.71
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 71.71
End at: 72.56
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 72.56
End at: 73.54
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 73.54
End at: 74.96
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 74.96
End at: 76.32
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 76.32
End at: 77.84
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 77.84
End at: 79.79
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
54. Task **************************
Start at: 79.79
End at: 81.17
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
55. Task **************************
Start at: 81.17
End at: 82.57
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 82.57
End at: 83.98
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 83.98
End at: 85.92
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
58. Task **************************
Start at: 85.92
End at: 88.02
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 88.02
End at: 89.01
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
60. Task **************************
Start at: 89.01
End at: 89.90
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 89.90
End at: 92.30
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 92.30
End at: 93.46
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
63. Task **************************
Start at: 93.46
End at: 94.84
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
64. Task **************************
Start at: 94.84
End at: 96.07
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
65. Task **************************
Start at: 96.07
End at: 97.36
3 + 5 = 9
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
66. Task **************************
Start at: 97.36
End at: 99.09
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
67. Task **************************
Start at: 99.09
End at: 101.40
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
68. Task **************************
Start at: 101.40
End at: 102.76
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
69. Task **************************
Start at: 102.76
End at: 104.52
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
70. Task **************************
Start at: 104.52
End at: 106.81
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
71. Task **************************
Start at: 106.81
End at: 107.79
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
72. Task **************************
Start at: 107.79
End at: 109.30
8 - 4 = 4
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
73. Task **************************
Start at: 109.30
End at: 110.92
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
74. Task **************************
Start at: 110.92
End at: 112.68
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
75. Task **************************
Start at: 112.68
End at: 114.55
8 * 9 = 72
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
76. Task **************************
Start at: 114.55
End at: 115.99
1 - 2 = -1
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
77. Task **************************
Start at: 115.99
End at: 117.16
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
78. Task **************************
Start at: 117.16
End at: 118.89
3 * 4 = 12
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
