Thursday, October 25, 2018, 1:11:15 PM
Participant 3
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 72
        Solved: 70
            Correct Solutions: 69
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 2
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.31
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.31
End at: 2.82
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.82
End at: 5.45
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.45
End at: 6.54
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.54
End at: 7.54
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
6. Task **************************
Start at: 7.54
End at: 8.70
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
7. Task **************************
Start at: 8.70
End at: 9.87
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
8. Task **************************
Start at: 9.87
End at: 12.81
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 2.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
9. Task **************************
Start at: 12.81
End at: 14.04
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
10. Task **************************
Start at: 14.04
End at: 15.43
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
11. Task **************************
Start at: 15.43
End at: 17.37
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
12. Task **************************
Start at: 17.37
End at: 18.76
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
13. Task **************************
Start at: 18.76
End at: 19.73
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
14. Task **************************
Start at: 19.73
End at: 20.62
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
15. Task **************************
Start at: 20.62
End at: 22.03
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
16. Task **************************
Start at: 22.03
End at: 22.94
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
17. Task **************************
Start at: 22.94
End at: 24.73
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
18. Task **************************
Start at: 24.73
End at: 31.27
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 6.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
19. Task **************************
Start at: 31.27
End at: 32.33
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
20. Task **************************
Start at: 32.33
End at: 33.16
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 0.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
21. Task **************************
Start at: 33.16
End at: 34.42
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
22. Task **************************
Start at: 34.42
End at: 35.39
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
23. Task **************************
Start at: 35.39
End at: 37.33
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
24. Task **************************
Start at: 37.33
End at: 39.44
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
25. Task **************************
Start at: 39.44
End at: 41.78
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
26. Task **************************
Start at: 41.78
End at: 43.39
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
27. Task **************************
Start at: 43.39
End at: 44.64
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
28. Task **************************
Start at: 44.64
End at: 45.69
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
29. Task **************************
Start at: 45.69
End at: 47.53
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.53
End at: 48.83
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
31. Task **************************
Start at: 48.83
End at: 50.44
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
32. Task **************************
Start at: 50.44
End at: 51.40
0 + 4 = 47
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
33. Task **************************
Start at: 51.40
End at: 53.59
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
34. Task **************************
Start at: 53.59
End at: 55.27
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
35. Task **************************
Start at: 55.27
End at: 56.26
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
36. Task **************************
Start at: 56.26
End at: 57.13
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
37. Task **************************
Start at: 57.13
End at: 58.10
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
38. Task **************************
Start at: 58.10
End at: 59.82
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
39. Task **************************
Start at: 59.82
End at: 60.85
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
40. Task **************************
Start at: 60.85
End at: 65.39
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 4.54
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
41. Task **************************
Start at: 65.39
End at: 69.57
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 4.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
42. Task **************************
Start at: 69.57
End at: 71.63
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
43. Task **************************
Start at: 71.63
End at: 73.36
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
44. Task **************************
Start at: 73.36
End at: 75.75
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
45. Task **************************
Start at: 75.75
End at: 76.64
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
46. Task **************************
Start at: 76.64
End at: 78.22
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
47. Task **************************
Start at: 78.22
End at: 79.71
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
48. Task **************************
Start at: 79.71
End at: 81.56
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
49. Task **************************
Start at: 81.56
End at: 87.74
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 6.17
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
50. Task **************************
Start at: 87.74
End at: 89.00
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
51. Task **************************
Start at: 89.00
End at: 90.77
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
52. Task **************************
Start at: 90.77
End at: 91.73
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
53. Task **************************
Start at: 91.73
End at: 92.83
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
54. Task **************************
Start at: 92.83
End at: 93.79
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
55. Task **************************
Start at: 93.79
End at: 95.40
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
56. Task **************************
Start at: 95.40
End at: 96.74
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
57. Task **************************
Start at: 96.74
End at: 97.98
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
58. Task **************************
Start at: 97.98
End at: 99.41
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
59. Task **************************
Start at: 99.41
End at: 101.77
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 2.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
60. Task **************************
Start at: 101.77
End at: 102.90
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
61. Task **************************
Start at: 102.90
End at: 103.89
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
62. Task **************************
Start at: 103.89
End at: 105.53
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
63. Task **************************
Start at: 105.53
End at: 108.80
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 3.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
64. Task **************************
Start at: 108.80
End at: 109.93
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
65. Task **************************
Start at: 109.93
End at: 110.90
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
66. Task **************************
Start at: 110.90
End at: 112.00
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
67. Task **************************
Start at: 112.00
End at: 113.02
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
68. Task **************************
Start at: 113.02
End at: 114.62
6 - 7 = -1
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
69. Task **************************
Start at: 114.62
End at: 115.63
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
70. Task **************************
Start at: 115.63
End at: 116.81
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
71. Task **************************
Start at: 116.81
End at: 117.90
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
72. Task **************************
Start at: 117.90
End at: 118.97
6 + 2 = 8
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
