Thursday, October 25, 2018, 1:18:15 PM
Participant 3
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 80
        Solved: 77
            Correct Solutions: 76
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 3
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.69
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.69
End at: 4.55
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 2.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.55
End at: 5.54
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.54
End at: 6.69
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.69
End at: 8.03
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.03
End at: 12.26
6 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 4.23
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.26
End at: 14.05
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.05
End at: 16.17
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.17
End at: 17.16
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 17.16
End at: 18.21
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.21
End at: 19.15
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 19.15
End at: 20.05
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 0.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 20.05
End at: 20.91
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 0.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 20.91
End at: 22.78
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 22.78
End at: 24.10
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 24.10
End at: 26.54
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
17. Task **************************
Start at: 26.54
End at: 27.98
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 27.98
End at: 29.00
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 29.00
End at: 30.39
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
20. Task **************************
Start at: 30.39
End at: 31.34
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 31.34
End at: 32.70
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 32.70
End at: 33.58
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 33.58
End at: 34.54
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 34.54
End at: 36.08
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 36.08
End at: 37.30
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 37.30
End at: 38.30
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 38.30
End at: 39.24
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 39.24
End at: 40.90
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 40.90
End at: 41.94
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 41.94
End at: 43.14
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 43.14
End at: 45.48
4 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 2.34
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 45.48
End at: 46.46
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 46.46
End at: 49.08
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 2.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
34. Task **************************
Start at: 49.08
End at: 50.38
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 50.38
End at: 51.97
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 51.97
End at: 53.12
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 53.12
End at: 54.77
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 54.77
End at: 56.15
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 56.15
End at: 57.27
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 57.27
End at: 58.62
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 58.62
End at: 59.87
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 59.87
End at: 61.18
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 61.18
End at: 62.55
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 62.55
End at: 63.85
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 63.85
End at: 64.80
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 64.80
End at: 67.58
8 * 7 = 42
time needed in seconds: 2.78
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 67.58
End at: 68.55
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 68.55
End at: 71.06
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 71.06
End at: 73.96
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 73.96
End at: 75.09
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 75.09
End at: 76.40
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 76.40
End at: 77.59
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
53. Task **************************
Start at: 77.59
End at: 78.82
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
54. Task **************************
Start at: 78.82
End at: 81.13
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 81.13
End at: 82.39
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 82.39
End at: 84.60
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 2.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 84.60
End at: 85.63
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 85.63
End at: 88.90
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
59. Task **************************
Start at: 88.90
End at: 89.88
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 89.88
End at: 91.49
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 91.49
End at: 92.72
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
62. Task **************************
Start at: 92.72
End at: 94.89
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 2.17
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
63. Task **************************
Start at: 94.89
End at: 96.73
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
64. Task **************************
Start at: 96.73
End at: 97.78
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
65. Task **************************
Start at: 97.78
End at: 100.48
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
66. Task **************************
Start at: 100.48
End at: 102.22
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
67. Task **************************
Start at: 102.22
End at: 103.46
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
68. Task **************************
Start at: 103.46
End at: 105.20
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
69. Task **************************
Start at: 105.20
End at: 106.12
1 + 6 = 7
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
70. Task **************************
Start at: 106.12
End at: 107.39
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
71. Task **************************
Start at: 107.39
End at: 108.43
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
72. Task **************************
Start at: 108.43
End at: 109.79
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
73. Task **************************
Start at: 109.79
End at: 110.90
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
74. Task **************************
Start at: 110.90
End at: 112.47
9 * 9 = 81
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
75. Task **************************
Start at: 112.47
End at: 113.42
1 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
76. Task **************************
Start at: 113.42
End at: 114.86
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
77. Task **************************
Start at: 114.86
End at: 115.75
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
78. Task **************************
Start at: 115.75
End at: 116.92
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
79. Task **************************
Start at: 116.92
End at: 118.01
0 * 2 = 0
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
80. Task **************************
Start at: 118.01
End at: 119.68
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
