Wednesday, October 31, 2018, 3:40:56 PM
Participant 11
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 74
        Solved: 74
            Correct Solutions: 73
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.36
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.36
End at: 2.50
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.50
End at: 4.02
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.02
End at: 5.18
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 5.18
End at: 6.38
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 6.38
End at: 7.41
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
7. Task **************************
Start at: 7.41
End at: 8.46
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 8.46
End at: 10.49
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
9. Task **************************
Start at: 10.49
End at: 11.62
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 11.62
End at: 12.94
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 12.94
End at: 14.18
2 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 14.18
End at: 16.33
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 16.33
End at: 17.61
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 17.61
End at: 18.69
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 18.69
End at: 20.18
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 20.18
End at: 21.26
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
17. Task **************************
Start at: 21.26
End at: 22.85
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 22.85
End at: 25.13
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 25.13
End at: 26.60
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 26.60
End at: 27.69
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 27.69
End at: 29.49
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 29.49
End at: 30.90
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 30.90
End at: 33.19
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 33.19
End at: 37.62
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 4.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 37.62
End at: 40.52
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 40.52
End at: 42.21
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
27. Task **************************
Start at: 42.21
End at: 43.65
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 43.65
End at: 45.08
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 45.08
End at: 46.62
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 46.62
End at: 49.08
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 2.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 49.08
End at: 50.94
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 50.94
End at: 52.41
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 52.41
End at: 53.54
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 53.54
End at: 55.20
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 55.20
End at: 56.28
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 56.28
End at: 57.35
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 57.35
End at: 58.48
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 58.48
End at: 59.93
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 59.93
End at: 61.21
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 61.21
End at: 65.46
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 4.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
41. Task **************************
Start at: 65.46
End at: 66.99
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
42. Task **************************
Start at: 66.99
End at: 69.08
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
43. Task **************************
Start at: 69.08
End at: 71.19
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 71.19
End at: 73.50
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 73.50
End at: 74.51
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 74.51
End at: 75.98
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
47. Task **************************
Start at: 75.98
End at: 77.82
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 77.82
End at: 79.64
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 79.64
End at: 83.69
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 4.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
50. Task **************************
Start at: 83.69
End at: 85.12
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
51. Task **************************
Start at: 85.12
End at: 86.58
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
52. Task **************************
Start at: 86.58
End at: 87.52
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
53. Task **************************
Start at: 87.52
End at: 89.48
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
54. Task **************************
Start at: 89.48
End at: 90.56
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 90.56
End at: 91.95
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 91.95
End at: 93.07
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 93.07
End at: 94.26
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 94.26
End at: 96.08
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 96.08
End at: 97.56
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
60. Task **************************
Start at: 97.56
End at: 98.61
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 98.61
End at: 99.62
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
62. Task **************************
Start at: 99.62
End at: 101.23
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
63. Task **************************
Start at: 101.23
End at: 103.27
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
64. Task **************************
Start at: 103.27
End at: 104.50
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 104.50
End at: 106.20
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
66. Task **************************
Start at: 106.20
End at: 107.25
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
67. Task **************************
Start at: 107.25
End at: 108.27
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
68. Task **************************
Start at: 108.27
End at: 110.02
6 - 7 = -1
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
69. Task **************************
Start at: 110.02
End at: 111.42
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
70. Task **************************
Start at: 111.42
End at: 112.96
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
71. Task **************************
Start at: 112.96
End at: 114.01
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
72. Task **************************
Start at: 114.01
End at: 115.21
6 + 2 = 8
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
73. Task **************************
Start at: 115.21
End at: 116.65
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
74. Task **************************
Start at: 116.65
End at: 119.38
2 * 9 = 18
time needed in seconds: 2.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
