Wednesday, October 31, 2018, 3:53:32 PM
Participant 11
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 86
        Solved: 85
            Correct Solutions: 84
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.30
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.30
End at: 2.57
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.57
End at: 3.60
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 3.60
End at: 5.15
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
5. Task **************************
Start at: 5.15
End at: 6.27
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
6. Task **************************
Start at: 6.27
End at: 7.83
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
7. Task **************************
Start at: 7.83
End at: 9.11
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
8. Task **************************
Start at: 9.11
End at: 10.33
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
9. Task **************************
Start at: 10.33
End at: 11.49
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
10. Task **************************
Start at: 11.49
End at: 12.62
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
11. Task **************************
Start at: 12.62
End at: 13.64
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
12. Task **************************
Start at: 13.64
End at: 14.74
1 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
13. Task **************************
Start at: 14.74
End at: 16.21
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
14. Task **************************
Start at: 16.21
End at: 17.39
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
15. Task **************************
Start at: 17.39
End at: 18.71
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
16. Task **************************
Start at: 18.71
End at: 21.49
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
17. Task **************************
Start at: 21.49
End at: 22.54
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 22.54
End at: 23.66
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
19. Task **************************
Start at: 23.66
End at: 25.02
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
20. Task **************************
Start at: 25.02
End at: 26.04
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
21. Task **************************
Start at: 26.04
End at: 27.29
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
22. Task **************************
Start at: 27.29
End at: 28.29
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
23. Task **************************
Start at: 28.29
End at: 29.27
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
24. Task **************************
Start at: 29.27
End at: 30.32
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
25. Task **************************
Start at: 30.32
End at: 31.97
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
26. Task **************************
Start at: 31.97
End at: 32.95
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
27. Task **************************
Start at: 32.95
End at: 34.09
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
28. Task **************************
Start at: 34.09
End at: 35.56
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
29. Task **************************
Start at: 35.56
End at: 36.75
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
30. Task **************************
Start at: 36.75
End at: 38.12
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
31. Task **************************
Start at: 38.12
End at: 40.29
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 2.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
32. Task **************************
Start at: 40.29
End at: 41.83
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
33. Task **************************
Start at: 41.83
End at: 44.88
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 3.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
34. Task **************************
Start at: 44.88
End at: 46.10
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
35. Task **************************
Start at: 46.10
End at: 47.49
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
36. Task **************************
Start at: 47.49
End at: 48.43
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
37. Task **************************
Start at: 48.43
End at: 49.73
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
38. Task **************************
Start at: 49.73
End at: 51.80
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
39. Task **************************
Start at: 51.80
End at: 52.89
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
40. Task **************************
Start at: 52.89
End at: 54.68
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
41. Task **************************
Start at: 54.68
End at: 55.88
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
42. Task **************************
Start at: 55.88
End at: 57.09
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
43. Task **************************
Start at: 57.09
End at: 58.27
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
44. Task **************************
Start at: 58.27
End at: 59.72
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
45. Task **************************
Start at: 59.72
End at: 60.81
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
46. Task **************************
Start at: 60.81
End at: 64.79
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 3.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 64.79
End at: 66.18
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 66.18
End at: 67.52
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
49. Task **************************
Start at: 67.52
End at: 68.66
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 68.66
End at: 69.99
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
51. Task **************************
Start at: 69.99
End at: 70.86
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
52. Task **************************
Start at: 70.86
End at: 72.25
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
53. Task **************************
Start at: 72.25
End at: 73.80
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
54. Task **************************
Start at: 73.80
End at: 75.14
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
55. Task **************************
Start at: 75.14
End at: 76.76
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
56. Task **************************
Start at: 76.76
End at: 78.13
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
57. Task **************************
Start at: 78.13
End at: 79.29
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
58. Task **************************
Start at: 79.29
End at: 80.92
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
59. Task **************************
Start at: 80.92
End at: 81.91
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
60. Task **************************
Start at: 81.91
End at: 83.48
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
61. Task **************************
Start at: 83.48
End at: 84.47
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
62. Task **************************
Start at: 84.47
End at: 86.73
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
63. Task **************************
Start at: 86.73
End at: 88.08
5 - 9 = N.A.
time needed in seconds: 1.35
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
64. Task **************************
Start at: 88.08
End at: 89.38
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
65. Task **************************
Start at: 89.38
End at: 90.78
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
66. Task **************************
Start at: 90.78
End at: 92.04
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
67. Task **************************
Start at: 92.04
End at: 93.14
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
68. Task **************************
Start at: 93.14
End at: 94.42
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
69. Task **************************
Start at: 94.42
End at: 95.98
1 + 6 = 7
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
70. Task **************************
Start at: 95.98
End at: 97.12
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
71. Task **************************
Start at: 97.12
End at: 98.14
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
72. Task **************************
Start at: 98.14
End at: 99.32
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
73. Task **************************
Start at: 99.32
End at: 100.97
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
74. Task **************************
Start at: 100.97
End at: 102.63
9 * 9 = 81
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
75. Task **************************
Start at: 102.63
End at: 103.91
1 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
76. Task **************************
Start at: 103.91
End at: 105.32
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
77. Task **************************
Start at: 105.32
End at: 108.55
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 3.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
78. Task **************************
Start at: 108.55
End at: 109.86
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
79. Task **************************
Start at: 109.86
End at: 110.80
0 * 2 = 0
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
80. Task **************************
Start at: 110.80
End at: 112.59
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
81. Task **************************
Start at: 112.59
End at: 114.04
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
82. Task **************************
Start at: 114.04
End at: 115.09
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
83. Task **************************
Start at: 115.09
End at: 116.05
5 + 3 = 8
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
84. Task **************************
Start at: 116.05
End at: 117.17
3 - 2 = 1
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
85. Task **************************
Start at: 117.17
End at: 118.63
9 - 2 = 7
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
86. Task **************************
Start at: 118.63
End at: 119.86
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 82
**********************************
