Wednesday, October 31, 2018, 3:57:07 PM
Participant 11
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 91
        Solved: 91
            Correct Solutions: 88
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.00
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.00
End at: 1.92
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 1.92
End at: 2.98
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 2.98
End at: 6.06
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.06
End at: 7.43
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
6. Task **************************
Start at: 7.43
End at: 8.62
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
7. Task **************************
Start at: 8.62
End at: 9.51
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 9.51
End at: 11.53
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
9. Task **************************
Start at: 11.53
End at: 12.85
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 12.85
End at: 14.02
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
11. Task **************************
Start at: 14.02
End at: 15.08
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
12. Task **************************
Start at: 15.08
End at: 16.57
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
13. Task **************************
Start at: 16.57
End at: 17.94
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 17.94
End at: 19.18
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
15. Task **************************
Start at: 19.18
End at: 20.46
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 20.46
End at: 21.40
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
17. Task **************************
Start at: 21.40
End at: 22.77
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 22.77
End at: 23.71
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 23.71
End at: 24.65
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 24.65
End at: 25.73
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 25.73
End at: 27.50
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
22. Task **************************
Start at: 27.50
End at: 29.04
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
23. Task **************************
Start at: 29.04
End at: 30.24
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
24. Task **************************
Start at: 30.24
End at: 31.15
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 31.15
End at: 33.34
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 2.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
26. Task **************************
Start at: 33.34
End at: 34.30
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
27. Task **************************
Start at: 34.30
End at: 35.33
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
28. Task **************************
Start at: 35.33
End at: 36.46
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
29. Task **************************
Start at: 36.46
End at: 37.40
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
30. Task **************************
Start at: 37.40
End at: 38.41
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
31. Task **************************
Start at: 38.41
End at: 39.53
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 39.53
End at: 40.77
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
33. Task **************************
Start at: 40.77
End at: 41.71
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
34. Task **************************
Start at: 41.71
End at: 43.57
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
35. Task **************************
Start at: 43.57
End at: 44.53
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
36. Task **************************
Start at: 44.53
End at: 45.81
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
37. Task **************************
Start at: 45.81
End at: 47.25
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
38. Task **************************
Start at: 47.25
End at: 48.68
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 48.68
End at: 50.48
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
40. Task **************************
Start at: 50.48
End at: 51.73
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
41. Task **************************
Start at: 51.73
End at: 52.85
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
42. Task **************************
Start at: 52.85
End at: 53.74
0 * 5 = 5
time needed in seconds: 0.90
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 53.74
End at: 55.01
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 55.01
End at: 56.01
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 56.01
End at: 58.81
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
46. Task **************************
Start at: 58.81
End at: 61.51
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 2.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
47. Task **************************
Start at: 61.51
End at: 62.61
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
48. Task **************************
Start at: 62.61
End at: 63.52
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
49. Task **************************
Start at: 63.52
End at: 64.45
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
50. Task **************************
Start at: 64.45
End at: 65.68
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
51. Task **************************
Start at: 65.68
End at: 66.92
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
52. Task **************************
Start at: 66.92
End at: 68.14
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
53. Task **************************
Start at: 68.14
End at: 69.24
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
54. Task **************************
Start at: 69.24
End at: 70.44
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
55. Task **************************
Start at: 70.44
End at: 71.59
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
56. Task **************************
Start at: 71.59
End at: 72.77
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
57. Task **************************
Start at: 72.77
End at: 73.91
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
58. Task **************************
Start at: 73.91
End at: 75.81
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
59. Task **************************
Start at: 75.81
End at: 77.08
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
60. Task **************************
Start at: 77.08
End at: 77.87
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
61. Task **************************
Start at: 77.87
End at: 79.31
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
62. Task **************************
Start at: 79.31
End at: 80.46
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
63. Task **************************
Start at: 80.46
End at: 81.64
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
64. Task **************************
Start at: 81.64
End at: 82.82
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 82.82
End at: 85.70
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 2.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
66. Task **************************
Start at: 85.70
End at: 86.71
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
67. Task **************************
Start at: 86.71
End at: 87.62
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
68. Task **************************
Start at: 87.62
End at: 89.10
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
69. Task **************************
Start at: 89.10
End at: 90.24
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
70. Task **************************
Start at: 90.24
End at: 92.23
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
71. Task **************************
Start at: 92.23
End at: 93.35
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
72. Task **************************
Start at: 93.35
End at: 94.63
8 - 4 = 4
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
73. Task **************************
Start at: 94.63
End at: 96.04
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
74. Task **************************
Start at: 96.04
End at: 97.59
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
75. Task **************************
Start at: 97.59
End at: 99.31
8 * 9 = 72
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
76. Task **************************
Start at: 99.31
End at: 100.44
1 - 2 = -1
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
77. Task **************************
Start at: 100.44
End at: 101.32
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
78. Task **************************
Start at: 101.32
End at: 102.45
3 * 4 = 12
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
79. Task **************************
Start at: 102.45
End at: 103.48
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
80. Task **************************
Start at: 103.48
End at: 104.61
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
81. Task **************************
Start at: 104.61
End at: 106.02
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 82
**********************************
82. Task **************************
Start at: 106.02
End at: 106.96
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 83
**********************************
83. Task **************************
Start at: 106.96
End at: 108.23
0 * 2 = 0
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 84
**********************************
84. Task **************************
Start at: 108.23
End at: 109.34
1 * 4 = 4
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 85
**********************************
85. Task **************************
Start at: 109.34
End at: 110.53
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 85
**********************************
86. Task **************************
Start at: 110.53
End at: 111.79
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 87
**********************************
87. Task **************************
Start at: 111.79
End at: 112.92
9 - 7 = -2
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 87
**********************************
88. Task **************************
Start at: 112.92
End at: 113.80
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 88
**********************************
89. Task **************************
Start at: 113.80
End at: 114.78
3 + 2 = 6
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 89
**********************************
90. Task **************************
Start at: 114.78
End at: 117.58
7 * 5 = 35
time needed in seconds: 2.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 92
**********************************
91. Task **************************
Start at: 117.58
End at: 118.78
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 93
**********************************
