Thursday, October 25, 2018, 4:18:40 PM
Participant 7
Gender:  female
4. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 45
        Solved: 44
            Correct Solutions: 41
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.40
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.40
End at: 2.94
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.94
End at: 4.32
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.32
End at: 10.30
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 5.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
5. Task **************************
Start at: 10.30
End at: 12.43
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
6. Task **************************
Start at: 12.43
End at: 17.38
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 4.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
7. Task **************************
Start at: 17.38
End at: 18.81
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
8. Task **************************
Start at: 18.81
End at: 20.60
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
9. Task **************************
Start at: 20.60
End at: 22.73
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 22.73
End at: 26.03
3 - 1 = -2
time needed in seconds: 3.30
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
11. Task **************************
Start at: 26.03
End at: 27.58
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
12. Task **************************
Start at: 27.58
End at: 34.56
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 6.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
13. Task **************************
Start at: 34.56
End at: 37.48
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 2.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
14. Task **************************
Start at: 37.48
End at: 40.03
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
15. Task **************************
Start at: 40.03
End at: 41.91
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
16. Task **************************
Start at: 41.91
End at: 43.46
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
17. Task **************************
Start at: 43.46
End at: 45.07
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
18. Task **************************
Start at: 45.07
End at: 47.11
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
19. Task **************************
Start at: 47.11
End at: 50.02
5 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.91
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
20. Task **************************
Start at: 50.02
End at: 51.42
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
21. Task **************************
Start at: 51.42
End at: 52.96
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
22. Task **************************
Start at: 52.96
End at: 55.29
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
23. Task **************************
Start at: 55.29
End at: 57.44
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
24. Task **************************
Start at: 57.44
End at: 58.87
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
25. Task **************************
Start at: 58.87
End at: 60.58
8 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 1.71
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
26. Task **************************
Start at: 60.58
End at: 68.60
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 8.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
27. Task **************************
Start at: 68.60
End at: 70.07
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
28. Task **************************
Start at: 70.07
End at: 72.32
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
29. Task **************************
Start at: 72.32
End at: 74.41
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
30. Task **************************
Start at: 74.41
End at: 77.63
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 3.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
31. Task **************************
Start at: 77.63
End at: 80.74
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 3.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
32. Task **************************
Start at: 80.74
End at: 82.22
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
33. Task **************************
Start at: 82.22
End at: 84.16
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
34. Task **************************
Start at: 84.16
End at: 88.76
6 * 7 = 45
time needed in seconds: 4.59
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
35. Task **************************
Start at: 88.76
End at: 92.26
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 3.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
36. Task **************************
Start at: 92.26
End at: 94.15
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
37. Task **************************
Start at: 94.15
End at: 97.51
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 3.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
38. Task **************************
Start at: 97.51
End at: 99.57
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
39. Task **************************
Start at: 99.57
End at: 103.74
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 4.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
40. Task **************************
Start at: 103.74
End at: 106.72
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 2.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
41. Task **************************
Start at: 106.72
End at: 108.15
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
42. Task **************************
Start at: 108.15
End at: 109.62
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
43. Task **************************
Start at: 109.62
End at: 110.92
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
44. Task **************************
Start at: 110.92
End at: 112.93
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
45. Task **************************
Start at: 112.93
End at: 115.00
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
