Thursday, October 25, 2018, 4:14:50 PM
Participant 7
Gender:  female
3. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 37
        Solved: 36
            Correct Solutions: 34
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.01
End at: 2.42
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.42
End at: 10.07
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 7.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
3. Task **************************
Start at: 10.07
End at: 12.59
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 2.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
4. Task **************************
Start at: 12.59
End at: 15.36
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 2.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
5. Task **************************
Start at: 15.36
End at: 18.54
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 3.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
6. Task **************************
Start at: 18.54
End at: 31.20
6 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 12.66
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
7. Task **************************
Start at: 31.20
End at: 33.88
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
8. Task **************************
Start at: 33.88
End at: 36.33
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 2.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
9. Task **************************
Start at: 36.33
End at: 38.05
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
10. Task **************************
Start at: 38.05
End at: 40.44
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
11. Task **************************
Start at: 40.44
End at: 43.10
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 2.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
12. Task **************************
Start at: 43.10
End at: 44.72
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
13. Task **************************
Start at: 44.72
End at: 46.28
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
14. Task **************************
Start at: 46.28
End at: 48.40
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
15. Task **************************
Start at: 48.40
End at: 51.44
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 3.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
16. Task **************************
Start at: 51.44
End at: 66.33
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 14.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
17. Task **************************
Start at: 66.33
End at: 67.83
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
18. Task **************************
Start at: 67.83
End at: 72.43
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 4.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
19. Task **************************
Start at: 72.43
End at: 74.85
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
20. Task **************************
Start at: 74.85
End at: 76.14
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
21. Task **************************
Start at: 76.14
End at: 77.81
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
22. Task **************************
Start at: 77.81
End at: 79.03
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
23. Task **************************
Start at: 79.03
End at: 80.59
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
24. Task **************************
Start at: 80.59
End at: 82.67
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
25. Task **************************
Start at: 82.67
End at: 85.39
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 2.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
26. Task **************************
Start at: 85.39
End at: 88.78
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 3.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
27. Task **************************
Start at: 88.78
End at: 90.35
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
28. Task **************************
Start at: 90.35
End at: 92.21
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
29. Task **************************
Start at: 92.21
End at: 93.78
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
30. Task **************************
Start at: 93.78
End at: 96.17
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
31. Task **************************
Start at: 96.17
End at: 100.85
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 4.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
32. Task **************************
Start at: 100.85
End at: 103.06
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 2.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
33. Task **************************
Start at: 103.06
End at: 107.78
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 4.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
34. Task **************************
Start at: 107.78
End at: 110.35
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
35. Task **************************
Start at: 110.35
End at: 114.02
5 + 7 = 13
time needed in seconds: 3.67
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
36. Task **************************
Start at: 114.02
End at: 115.87
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
37. Task **************************
Start at: 115.87
End at: 119.66
5 * 6 = 35
time needed in seconds: 3.79
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
