Thursday, October 25, 2018, 4:06:42 PM
Participant 7
Gender:  female
1. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 24
        Solved: 24
            Correct Solutions: 23
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.01
End at: 2.41
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.41
End at: 4.20
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.20
End at: 19.57
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 15.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
4. Task **************************
Start at: 19.57
End at: 21.42
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
5. Task **************************
Start at: 21.42
End at: 23.58
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
6. Task **************************
Start at: 23.58
End at: 25.66
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
7. Task **************************
Start at: 25.66
End at: 27.78
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
8. Task **************************
Start at: 27.78
End at: 36.67
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 8.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
9. Task **************************
Start at: 36.67
End at: 39.03
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
10. Task **************************
Start at: 39.03
End at: 41.91
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 2.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
11. Task **************************
Start at: 41.91
End at: 46.32
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 4.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
12. Task **************************
Start at: 46.32
End at: 48.91
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
13. Task **************************
Start at: 48.91
End at: 50.35
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
14. Task **************************
Start at: 50.35
End at: 52.76
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
15. Task **************************
Start at: 52.76
End at: 54.69
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
16. Task **************************
Start at: 54.69
End at: 56.05
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
17. Task **************************
Start at: 56.05
End at: 58.56
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
18. Task **************************
Start at: 58.56
End at: 74.54
3 * 8 = 25
time needed in seconds: 15.98
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
19. Task **************************
Start at: 74.54
End at: 77.05
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
20. Task **************************
Start at: 77.05
End at: 78.47
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
21. Task **************************
Start at: 78.47
End at: 85.08
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 6.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
22. Task **************************
Start at: 85.08
End at: 87.83
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 2.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
23. Task **************************
Start at: 87.83
End at: 101.13
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 13.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
24. Task **************************
Start at: 101.13
End at: 118.04
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 16.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
