Friday, October 19, 2018, 3:00:54 PM
Participant 1
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Singleplayer
44.76 Seconds
Tasks:
    Overall: 37
        Solved: 17
            Correct Solutions: 16
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 20
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.62
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.22
End at: 3.76
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.37
End at: 6.14
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.75
End at: 8.14
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.74
End at: 9.95
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.56
End at: 11.87
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.47
End at: 13.63
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.23
End at: 18.09
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 3.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
9. Task **************************
Start at: 18.69
End at: 20.46
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
10. Task **************************
Start at: 21.06
End at: 22.49
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
11. Task **************************
Start at: 23.10
End at: 25.13
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
12. Task **************************
Start at: 25.73
End at: 27.25
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
13. Task **************************
Start at: 27.86
End at: 29.02
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
14. Task **************************
Start at: 29.63
End at: 30.65
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
15. Task **************************
Start at: 31.26
End at: 32.61
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
16. Task **************************
Start at: 31.26
End at: 33.21
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
17. Task **************************
Start at: 33.22
End at: 33.82
1 + 1 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
18. Task **************************
Start at: 33.82
End at: 34.42
1 - 6 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
19. Task **************************
Start at: 34.42
End at: 34.72
3 * 8 = 2
time needed in seconds: 0.30
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
20. Task **************************
Start at: 35.02
End at: 35.32
4 + 0 = N.A.
time needed in seconds: 0.30
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
21. Task **************************
Start at: 35.32
End at: 35.92
2 + 2 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
22. Task **************************
Start at: 35.93
End at: 36.53
8 - 6 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
23. Task **************************
Start at: 36.53
End at: 37.13
6 - 1 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
24. Task **************************
Start at: 37.13
End at: 37.73
4 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
25. Task **************************
Start at: 37.73
End at: 38.33
5 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
26. Task **************************
Start at: 38.33
End at: 38.93
5 - 9 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
27. Task **************************
Start at: 38.93
End at: 39.53
0 - 3 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
28. Task **************************
Start at: 39.54
End at: 40.14
5 * 5 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
29. Task **************************
Start at: 40.14
End at: 40.74
4 - 3 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
30. Task **************************
Start at: 40.75
End at: 41.34
1 - 3 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
31. Task **************************
Start at: 41.35
End at: 41.60
6 + 6 = N.A.
time needed in seconds: 0.25
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
32. Task **************************
Start at: 41.95
End at: 42.20
3 - 4 = N.A.
time needed in seconds: 0.25
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
33. Task **************************
Start at: 42.20
End at: 42.80
0 + 4 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
34. Task **************************
Start at: 42.81
End at: 43.40
1 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
35. Task **************************
Start at: 43.41
End at: 44.01
8 + 7 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
36. Task **************************
Start at: 44.01
End at: 44.61
0 + 2 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
37. Task **************************
Start at: 44.61
End at: 44.76
3 + 0 = N.A.
time needed in seconds: 0.14
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
