Friday, October 19, 2018, 3:14:32 PM
Participant 1
Gender:  No Answer
3. Turn
Player 1
Versus
103.64 Seconds
Tasks:
    Overall: 63
        Solved: 48
            Correct Solutions: 45
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 15
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.75
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.36
End at: 4.73
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 2.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.34
End at: 6.55
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.16
End at: 8.61
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 9.22
End at: 10.88
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 11.49
End at: 13.60
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 14.20
End at: 15.84
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 16.44
End at: 18.11
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 18.71
End at: 20.01
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 20.62
End at: 23.01
9 - 6 = 5
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 23.62
End at: 25.47
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 26.07
End at: 27.20
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 27.81
End at: 29.14
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 29.74
End at: 31.22
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 31.82
End at: 33.40
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 34.01
End at: 35.40
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 36.00
End at: 37.29
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 37.90
End at: 39.29
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 39.89
End at: 41.50
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
20. Task **************************
Start at: 42.10
End at: 43.20
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 43.81
End at: 45.01
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 45.62
End at: 46.69
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 47.30
End at: 48.95
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 49.56
End at: 51.03
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 51.63
End at: 52.72
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 53.33
End at: 54.40
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 55.00
End at: 56.16
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 56.77
End at: 58.33
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 58.93
End at: 60.37
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 60.98
End at: 62.20
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 62.80
End at: 64.57
4 * 8 = 36
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 65.18
End at: 66.74
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 67.35
End at: 68.72
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 69.33
End at: 70.67
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 71.27
End at: 72.52
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 73.12
End at: 74.13
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 74.74
End at: 76.01
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 76.62
End at: 78.24
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 78.84
End at: 80.00
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
40. Task **************************
Start at: 80.60
End at: 81.89
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 82.49
End at: 83.74
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 84.34
End at: 86.41
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 87.02
End at: 88.26
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
44. Task **************************
Start at: 88.87
End at: 90.10
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 90.71
End at: 91.78
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 92.38
End at: 93.82
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 92.38
End at: 94.42
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 94.42
End at: 95.03
8 - 7 = N.A.
time needed in seconds: 0.61
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
49. Task **************************
Start at: 95.03
End at: 95.63
6 - 8 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 95.64
End at: 96.08
6 * 1 = 1
time needed in seconds: 0.45
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
51. Task **************************
Start at: 96.24
End at: 96.68
8 + 7 = N.A.
time needed in seconds: 0.45
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
52. Task **************************
Start at: 96.69
End at: 97.29
1 + 0 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
53. Task **************************
Start at: 97.29
End at: 97.89
9 - 4 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
54. Task **************************
Start at: 97.89
End at: 98.49
5 + 6 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
55. Task **************************
Start at: 98.49
End at: 99.09
4 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
56. Task **************************
Start at: 99.09
End at: 99.70
1 + 9 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
57. Task **************************
Start at: 99.70
End at: 100.30
6 * 5 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
58. Task **************************
Start at: 100.30
End at: 100.90
3 * 3 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
59. Task **************************
Start at: 100.90
End at: 101.50
4 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
60. Task **************************
Start at: 101.51
End at: 102.11
4 - 4 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
61. Task **************************
Start at: 102.11
End at: 102.71
3 + 1 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
62. Task **************************
Start at: 102.71
End at: 103.31
3 * 0 = N.A.
time needed in seconds: 0.60
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
63. Task **************************
Start at: 103.31
End at: 103.64
7 * 8 = N.A.
time needed in seconds: 0.33
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
