Thursday, October 25, 2018, 3:08:17 PM
Participant 6
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 85
        Solved: 85
            Correct Solutions: 84
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.31
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.31
End at: 2.84
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.84
End at: 4.35
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.35
End at: 5.48
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 5.48
End at: 6.98
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 6.98
End at: 8.54
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 8.54
End at: 10.18
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
8. Task **************************
Start at: 10.18
End at: 11.44
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
9. Task **************************
Start at: 11.44
End at: 12.51
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
10. Task **************************
Start at: 12.51
End at: 13.84
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
11. Task **************************
Start at: 13.84
End at: 15.25
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 15.25
End at: 16.41
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
13. Task **************************
Start at: 16.41
End at: 17.75
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
14. Task **************************
Start at: 17.75
End at: 18.99
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
15. Task **************************
Start at: 18.99
End at: 21.66
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 2.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 21.66
End at: 22.69
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
17. Task **************************
Start at: 22.69
End at: 24.09
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 24.09
End at: 25.40
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 25.40
End at: 26.40
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
20. Task **************************
Start at: 26.40
End at: 27.32
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
21. Task **************************
Start at: 27.32
End at: 28.84
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 28.84
End at: 30.47
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 30.47
End at: 31.88
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 31.88
End at: 33.37
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 33.37
End at: 34.54
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 34.54
End at: 35.60
9 * 0 = 9
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 35.60
End at: 37.45
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 37.45
End at: 38.47
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 38.47
End at: 39.58
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 39.58
End at: 41.08
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 41.08
End at: 42.31
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
32. Task **************************
Start at: 42.31
End at: 43.35
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
33. Task **************************
Start at: 43.35
End at: 44.33
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
34. Task **************************
Start at: 44.33
End at: 45.62
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
35. Task **************************
Start at: 45.62
End at: 47.28
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 47.28
End at: 48.38
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 48.38
End at: 51.10
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 51.10
End at: 52.62
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 52.62
End at: 53.58
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 53.58
End at: 55.00
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 55.00
End at: 56.69
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 56.69
End at: 58.33
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 58.33
End at: 60.33
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
44. Task **************************
Start at: 60.33
End at: 62.20
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 62.20
End at: 63.75
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 63.75
End at: 65.15
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 65.15
End at: 66.36
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 66.36
End at: 67.41
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
49. Task **************************
Start at: 67.41
End at: 69.36
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
50. Task **************************
Start at: 69.36
End at: 71.06
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 71.06
End at: 72.17
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 72.17
End at: 73.66
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
53. Task **************************
Start at: 73.66
End at: 76.44
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 2.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 76.44
End at: 77.61
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 77.61
End at: 78.65
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
56. Task **************************
Start at: 78.65
End at: 80.07
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
57. Task **************************
Start at: 80.07
End at: 81.41
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 81.41
End at: 82.46
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 82.46
End at: 83.45
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
60. Task **************************
Start at: 83.45
End at: 84.42
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
61. Task **************************
Start at: 84.42
End at: 86.62
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
62. Task **************************
Start at: 86.62
End at: 88.36
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
63. Task **************************
Start at: 88.36
End at: 89.63
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
64. Task **************************
Start at: 89.63
End at: 91.27
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
65. Task **************************
Start at: 91.27
End at: 92.42
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
66. Task **************************
Start at: 92.42
End at: 93.65
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
67. Task **************************
Start at: 93.65
End at: 95.25
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
68. Task **************************
Start at: 95.25
End at: 96.62
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
69. Task **************************
Start at: 96.62
End at: 97.84
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
70. Task **************************
Start at: 97.84
End at: 99.15
6 + 9 = 15
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
71. Task **************************
Start at: 99.15
End at: 100.68
0 - 8 = -8
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
72. Task **************************
Start at: 100.68
End at: 102.04
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
73. Task **************************
Start at: 102.04
End at: 103.30
8 - 5 = 3
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
74. Task **************************
Start at: 103.30
End at: 104.64
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
75. Task **************************
Start at: 104.64
End at: 105.88
8 + 6 = 14
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
76. Task **************************
Start at: 105.88
End at: 106.92
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
77. Task **************************
Start at: 106.92
End at: 108.78
9 - 7 = 2
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
78. Task **************************
Start at: 108.78
End at: 109.81
6 - 2 = 4
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
79. Task **************************
Start at: 109.81
End at: 110.94
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
80. Task **************************
Start at: 110.94
End at: 112.21
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
81. Task **************************
Start at: 112.21
End at: 113.27
0 + 7 = 7
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
82. Task **************************
Start at: 113.27
End at: 114.28
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
83. Task **************************
Start at: 114.28
End at: 115.59
6 - 9 = -3
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
84. Task **************************
Start at: 115.59
End at: 116.64
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 81
**********************************
85. Task **************************
Start at: 116.64
End at: 119.34
7 * 9 = 63
time needed in seconds: 2.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 84
**********************************
