Thursday, October 25, 2018, 3:15:11 PM
Participant 6
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 74
        Solved: 72
            Correct Solutions: 72
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 2
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 0.89
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 0.89
End at: 1.85
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 1.85
End at: 2.81
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 2.81
End at: 6.85
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 4.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.85
End at: 8.34
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.34
End at: 13.02
9 * 3 = N.A.
time needed in seconds: 4.69
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
7. Task **************************
Start at: 13.02
End at: 14.43
0 * 0 = N.A.
time needed in seconds: 1.40
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.43
End at: 26.91
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 12.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
9. Task **************************
Start at: 26.91
End at: 29.81
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
10. Task **************************
Start at: 29.81
End at: 30.88
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
11. Task **************************
Start at: 30.88
End at: 32.07
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
12. Task **************************
Start at: 32.07
End at: 37.84
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 5.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
13. Task **************************
Start at: 37.84
End at: 38.90
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
14. Task **************************
Start at: 38.90
End at: 40.45
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
15. Task **************************
Start at: 40.45
End at: 41.93
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
16. Task **************************
Start at: 41.93
End at: 42.91
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
17. Task **************************
Start at: 42.91
End at: 44.23
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
18. Task **************************
Start at: 44.23
End at: 46.26
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
19. Task **************************
Start at: 46.26
End at: 47.26
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
20. Task **************************
Start at: 47.26
End at: 49.15
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
21. Task **************************
Start at: 49.15
End at: 50.33
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
22. Task **************************
Start at: 50.33
End at: 51.67
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
23. Task **************************
Start at: 51.67
End at: 52.88
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
24. Task **************************
Start at: 52.88
End at: 53.85
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
25. Task **************************
Start at: 53.85
End at: 55.34
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
26. Task **************************
Start at: 55.34
End at: 56.40
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
27. Task **************************
Start at: 56.40
End at: 57.39
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
28. Task **************************
Start at: 57.39
End at: 58.63
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
29. Task **************************
Start at: 58.63
End at: 59.71
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
30. Task **************************
Start at: 59.71
End at: 60.87
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
31. Task **************************
Start at: 60.87
End at: 61.99
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
32. Task **************************
Start at: 61.99
End at: 62.99
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
33. Task **************************
Start at: 62.99
End at: 64.03
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
34. Task **************************
Start at: 64.03
End at: 66.62
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 2.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
35. Task **************************
Start at: 66.62
End at: 67.93
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
36. Task **************************
Start at: 67.93
End at: 69.50
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
37. Task **************************
Start at: 69.50
End at: 70.74
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
38. Task **************************
Start at: 70.74
End at: 72.22
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
39. Task **************************
Start at: 72.22
End at: 73.42
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
40. Task **************************
Start at: 73.42
End at: 74.93
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
41. Task **************************
Start at: 74.93
End at: 76.13
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
42. Task **************************
Start at: 76.13
End at: 77.11
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
43. Task **************************
Start at: 77.11
End at: 78.04
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
44. Task **************************
Start at: 78.04
End at: 78.99
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
45. Task **************************
Start at: 78.99
End at: 80.29
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
46. Task **************************
Start at: 80.29
End at: 82.24
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
47. Task **************************
Start at: 82.24
End at: 83.23
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
48. Task **************************
Start at: 83.23
End at: 84.05
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
49. Task **************************
Start at: 84.05
End at: 84.99
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
50. Task **************************
Start at: 84.99
End at: 86.32
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
51. Task **************************
Start at: 86.32
End at: 87.59
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
52. Task **************************
Start at: 87.59
End at: 89.31
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
53. Task **************************
Start at: 89.31
End at: 90.42
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
54. Task **************************
Start at: 90.42
End at: 91.71
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
55. Task **************************
Start at: 91.71
End at: 94.31
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 2.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
56. Task **************************
Start at: 94.31
End at: 95.67
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
57. Task **************************
Start at: 95.67
End at: 97.54
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
58. Task **************************
Start at: 97.54
End at: 98.57
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
59. Task **************************
Start at: 98.57
End at: 99.42
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
60. Task **************************
Start at: 99.42
End at: 100.30
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
61. Task **************************
Start at: 100.30
End at: 101.79
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
62. Task **************************
Start at: 101.79
End at: 103.26
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
63. Task **************************
Start at: 103.26
End at: 104.46
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
64. Task **************************
Start at: 104.46
End at: 105.97
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
65. Task **************************
Start at: 105.97
End at: 107.48
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
66. Task **************************
Start at: 107.48
End at: 108.66
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
67. Task **************************
Start at: 108.66
End at: 109.68
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
68. Task **************************
Start at: 109.68
End at: 111.08
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
69. Task **************************
Start at: 111.08
End at: 112.15
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
70. Task **************************
Start at: 112.15
End at: 113.90
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
71. Task **************************
Start at: 113.90
End at: 114.82
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
72. Task **************************
Start at: 114.82
End at: 117.58
8 - 4 = 4
time needed in seconds: 2.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
73. Task **************************
Start at: 117.58
End at: 118.69
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
74. Task **************************
Start at: 118.69
End at: 119.79
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
