Thursday, October 25, 2018, 3:11:57 PM
Participant 6
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 86
        Solved: 86
            Correct Solutions: 86
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.59
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.59
End at: 4.67
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.67
End at: 5.81
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.81
End at: 7.11
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.11
End at: 8.41
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.41
End at: 10.61
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 10.61
End at: 11.93
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 11.93
End at: 13.34
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 13.34
End at: 14.66
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 14.66
End at: 15.76
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 15.76
End at: 17.00
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 17.00
End at: 18.05
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 18.05
End at: 19.22
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 19.22
End at: 20.66
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 20.66
End at: 22.07
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 22.07
End at: 23.98
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 23.98
End at: 25.11
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 25.11
End at: 26.34
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 26.34
End at: 27.81
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 27.81
End at: 28.85
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 28.85
End at: 30.55
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 30.55
End at: 31.64
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 31.64
End at: 32.64
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 32.64
End at: 34.06
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 34.06
End at: 35.23
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 35.23
End at: 36.23
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 36.23
End at: 37.33
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 37.33
End at: 38.77
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 38.77
End at: 39.76
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 39.76
End at: 41.01
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 41.01
End at: 42.90
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 42.90
End at: 43.94
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 43.94
End at: 45.67
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 45.67
End at: 46.95
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 46.95
End at: 48.43
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 48.43
End at: 49.51
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 49.51
End at: 51.13
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 51.13
End at: 52.94
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 52.94
End at: 54.07
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 54.07
End at: 55.21
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 55.21
End at: 56.58
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 56.58
End at: 58.27
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 58.27
End at: 59.48
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 59.48
End at: 60.78
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 60.78
End at: 62.05
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
46. Task **************************
Start at: 62.05
End at: 64.17
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 64.17
End at: 65.20
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 65.20
End at: 66.70
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
49. Task **************************
Start at: 66.70
End at: 67.75
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 67.75
End at: 69.75
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 69.75
End at: 70.76
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 70.76
End at: 71.82
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
53. Task **************************
Start at: 71.82
End at: 73.03
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
54. Task **************************
Start at: 73.03
End at: 74.61
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
55. Task **************************
Start at: 74.61
End at: 76.34
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
56. Task **************************
Start at: 76.34
End at: 77.65
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
57. Task **************************
Start at: 77.65
End at: 78.65
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
58. Task **************************
Start at: 78.65
End at: 80.02
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
59. Task **************************
Start at: 80.02
End at: 80.97
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
60. Task **************************
Start at: 80.97
End at: 82.06
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
61. Task **************************
Start at: 82.06
End at: 83.43
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
62. Task **************************
Start at: 83.43
End at: 84.90
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
63. Task **************************
Start at: 84.90
End at: 87.31
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
64. Task **************************
Start at: 87.31
End at: 88.44
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
65. Task **************************
Start at: 88.44
End at: 89.71
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
66. Task **************************
Start at: 89.71
End at: 90.97
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
67. Task **************************
Start at: 90.97
End at: 92.39
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
68. Task **************************
Start at: 92.39
End at: 93.71
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
69. Task **************************
Start at: 93.71
End at: 94.90
1 + 6 = 7
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
70. Task **************************
Start at: 94.90
End at: 95.94
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
71. Task **************************
Start at: 95.94
End at: 96.94
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
72. Task **************************
Start at: 96.94
End at: 98.16
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
73. Task **************************
Start at: 98.16
End at: 99.19
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
74. Task **************************
Start at: 99.19
End at: 103.04
9 * 9 = 81
time needed in seconds: 3.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
75. Task **************************
Start at: 103.04
End at: 104.02
1 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
76. Task **************************
Start at: 104.02
End at: 105.75
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
77. Task **************************
Start at: 105.75
End at: 106.91
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
78. Task **************************
Start at: 106.91
End at: 108.51
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
79. Task **************************
Start at: 108.51
End at: 109.50
0 * 2 = 0
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
80. Task **************************
Start at: 109.50
End at: 111.29
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
81. Task **************************
Start at: 111.29
End at: 112.48
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
82. Task **************************
Start at: 112.48
End at: 113.62
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
83. Task **************************
Start at: 113.62
End at: 114.75
5 + 3 = 8
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 81
**********************************
84. Task **************************
Start at: 114.75
End at: 115.82
3 - 2 = 1
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 81
**********************************
85. Task **************************
Start at: 115.82
End at: 117.12
9 - 2 = 7
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 82
**********************************
86. Task **************************
Start at: 117.12
End at: 118.54
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 84
**********************************
