Monday, November 05, 2018, 6:34:47 PM
Participant 17
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 84
        Solved: 84
            Correct Solutions: 81
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.01
End at: 1.06
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.06
End at: 1.94
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 1.94
End at: 2.85
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 2.85
End at: 4.65
6 * 9 = 56
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 4.65
End at: 6.42
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
6. Task **************************
Start at: 6.42
End at: 8.76
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
7. Task **************************
Start at: 8.76
End at: 9.54
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 9.54
End at: 11.23
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
9. Task **************************
Start at: 11.23
End at: 12.52
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 12.52
End at: 13.48
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 13.48
End at: 14.66
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 14.66
End at: 16.93
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
13. Task **************************
Start at: 16.93
End at: 17.82
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 17.82
End at: 19.25
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
15. Task **************************
Start at: 19.25
End at: 20.63
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 20.63
End at: 21.86
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 21.86
End at: 23.00
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 23.00
End at: 24.06
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 24.06
End at: 25.12
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
20. Task **************************
Start at: 25.12
End at: 26.10
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 26.10
End at: 27.19
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 27.19
End at: 28.57
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 28.57
End at: 29.86
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 29.86
End at: 30.70
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 30.70
End at: 33.09
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 33.09
End at: 33.86
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 0.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 33.86
End at: 34.82
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 34.82
End at: 36.09
9 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 36.09
End at: 37.94
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 37.94
End at: 39.02
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
31. Task **************************
Start at: 39.02
End at: 41.14
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 41.14
End at: 42.04
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 0.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
33. Task **************************
Start at: 42.04
End at: 43.76
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
34. Task **************************
Start at: 43.76
End at: 48.57
6 * 7 = 51
time needed in seconds: 4.80
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
35. Task **************************
Start at: 48.57
End at: 49.90
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
36. Task **************************
Start at: 49.90
End at: 51.27
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
37. Task **************************
Start at: 51.27
End at: 53.00
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
38. Task **************************
Start at: 53.00
End at: 54.41
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 54.41
End at: 56.33
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 56.33
End at: 57.69
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
41. Task **************************
Start at: 57.69
End at: 58.64
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
42. Task **************************
Start at: 58.64
End at: 59.60
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 59.60
End at: 61.89
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 61.89
End at: 62.84
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 62.84
End at: 64.15
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 64.15
End at: 66.39
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
47. Task **************************
Start at: 66.39
End at: 67.24
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 67.24
End at: 68.06
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 68.06
End at: 68.91
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 68.91
End at: 70.16
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
51. Task **************************
Start at: 70.16
End at: 71.31
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
52. Task **************************
Start at: 71.31
End at: 72.52
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
53. Task **************************
Start at: 72.52
End at: 74.17
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
54. Task **************************
Start at: 74.17
End at: 75.37
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
55. Task **************************
Start at: 75.37
End at: 77.10
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
56. Task **************************
Start at: 77.10
End at: 78.46
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
57. Task **************************
Start at: 78.46
End at: 80.08
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
58. Task **************************
Start at: 80.08
End at: 82.05
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
59. Task **************************
Start at: 82.05
End at: 82.91
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
60. Task **************************
Start at: 82.91
End at: 83.76
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
61. Task **************************
Start at: 83.76
End at: 86.80
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 3.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
62. Task **************************
Start at: 86.80
End at: 88.96
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
63. Task **************************
Start at: 88.96
End at: 90.31
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
64. Task **************************
Start at: 90.31
End at: 91.50
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
65. Task **************************
Start at: 91.50
End at: 92.68
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
66. Task **************************
Start at: 92.68
End at: 94.03
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
67. Task **************************
Start at: 94.03
End at: 94.92
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
68. Task **************************
Start at: 94.92
End at: 96.12
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
69. Task **************************
Start at: 96.12
End at: 98.18
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
70. Task **************************
Start at: 98.18
End at: 99.98
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
71. Task **************************
Start at: 99.98
End at: 100.70
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 0.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
72. Task **************************
Start at: 100.70
End at: 101.86
8 - 4 = 4
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
73. Task **************************
Start at: 101.86
End at: 103.49
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
74. Task **************************
Start at: 103.49
End at: 104.68
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
75. Task **************************
Start at: 104.68
End at: 109.34
8 * 9 = 72
time needed in seconds: 4.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
76. Task **************************
Start at: 109.34
End at: 110.89
1 - 2 = -1
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
77. Task **************************
Start at: 110.89
End at: 111.71
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
78. Task **************************
Start at: 111.71
End at: 113.24
3 * 4 = 12
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
79. Task **************************
Start at: 113.24
End at: 114.68
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
80. Task **************************
Start at: 114.68
End at: 115.64
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 81
**********************************
81. Task **************************
Start at: 115.64
End at: 116.60
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 82
**********************************
82. Task **************************
Start at: 116.60
End at: 117.37
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 0.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 82
**********************************
83. Task **************************
Start at: 117.37
End at: 118.25
0 * 2 = 0
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 83
**********************************
84. Task **************************
Start at: 118.25
End at: 119.23
1 * 4 = 4
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 84
**********************************
