Monday, November 05, 2018, 6:29:13 PM
Participant 17
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 75
        Solved: 75
            Correct Solutions: 73
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.58
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.58
End at: 4.82
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.82
End at: 6.78
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.78
End at: 7.73
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.73
End at: 9.64
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.64
End at: 11.80
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.80
End at: 13.75
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.75
End at: 15.52
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.52
End at: 16.46
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.46
End at: 17.94
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
11. Task **************************
Start at: 17.94
End at: 19.08
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
12. Task **************************
Start at: 19.08
End at: 19.97
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
13. Task **************************
Start at: 19.97
End at: 21.40
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
14. Task **************************
Start at: 21.40
End at: 22.40
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
15. Task **************************
Start at: 22.40
End at: 23.94
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
16. Task **************************
Start at: 23.94
End at: 24.94
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
17. Task **************************
Start at: 24.94
End at: 26.36
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
18. Task **************************
Start at: 26.36
End at: 27.70
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
19. Task **************************
Start at: 27.70
End at: 28.57
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
20. Task **************************
Start at: 28.57
End at: 29.39
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 0.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
21. Task **************************
Start at: 29.39
End at: 30.81
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
22. Task **************************
Start at: 30.81
End at: 32.52
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
23. Task **************************
Start at: 32.52
End at: 34.38
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
24. Task **************************
Start at: 34.38
End at: 36.88
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
25. Task **************************
Start at: 36.88
End at: 37.85
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
26. Task **************************
Start at: 37.85
End at: 39.73
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
27. Task **************************
Start at: 39.73
End at: 41.35
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
28. Task **************************
Start at: 41.35
End at: 42.17
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
29. Task **************************
Start at: 42.17
End at: 44.12
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
30. Task **************************
Start at: 44.12
End at: 46.21
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
31. Task **************************
Start at: 46.21
End at: 47.42
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
32. Task **************************
Start at: 47.42
End at: 48.35
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
33. Task **************************
Start at: 48.35
End at: 49.76
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
34. Task **************************
Start at: 49.76
End at: 50.85
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
35. Task **************************
Start at: 50.85
End at: 52.22
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
36. Task **************************
Start at: 52.22
End at: 53.70
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
37. Task **************************
Start at: 53.70
End at: 56.13
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
38. Task **************************
Start at: 56.13
End at: 57.27
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
39. Task **************************
Start at: 57.27
End at: 58.09
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 0.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
40. Task **************************
Start at: 58.09
End at: 59.72
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
41. Task **************************
Start at: 59.72
End at: 61.06
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
42. Task **************************
Start at: 61.06
End at: 63.02
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
43. Task **************************
Start at: 63.02
End at: 64.43
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
44. Task **************************
Start at: 64.43
End at: 65.19
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 0.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
45. Task **************************
Start at: 65.19
End at: 67.18
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
46. Task **************************
Start at: 67.18
End at: 69.02
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
47. Task **************************
Start at: 69.02
End at: 70.61
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
48. Task **************************
Start at: 70.61
End at: 71.72
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
49. Task **************************
Start at: 71.72
End at: 73.44
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
50. Task **************************
Start at: 73.44
End at: 77.70
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 4.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
51. Task **************************
Start at: 77.70
End at: 78.69
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
52. Task **************************
Start at: 78.69
End at: 79.70
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
53. Task **************************
Start at: 79.70
End at: 82.30
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 2.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
54. Task **************************
Start at: 82.30
End at: 83.27
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
55. Task **************************
Start at: 83.27
End at: 84.30
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
56. Task **************************
Start at: 84.30
End at: 85.67
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
57. Task **************************
Start at: 85.67
End at: 86.85
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
58. Task **************************
Start at: 86.85
End at: 87.84
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
59. Task **************************
Start at: 87.84
End at: 88.93
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
60. Task **************************
Start at: 88.93
End at: 89.77
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
61. Task **************************
Start at: 89.77
End at: 95.05
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 5.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
62. Task **************************
Start at: 95.05
End at: 97.00
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
63. Task **************************
Start at: 97.00
End at: 98.58
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
64. Task **************************
Start at: 98.58
End at: 101.73
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 3.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
65. Task **************************
Start at: 101.73
End at: 102.74
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
66. Task **************************
Start at: 102.74
End at: 103.73
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
67. Task **************************
Start at: 103.73
End at: 105.29
3 + 7 = 11
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
68. Task **************************
Start at: 105.29
End at: 107.20
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
69. Task **************************
Start at: 107.20
End at: 108.59
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
70. Task **************************
Start at: 108.59
End at: 110.20
6 + 9 = 15
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
71. Task **************************
Start at: 110.20
End at: 112.07
0 - 8 = -8
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
72. Task **************************
Start at: 112.07
End at: 113.84
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
73. Task **************************
Start at: 113.84
End at: 115.09
8 - 5 = 3
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
74. Task **************************
Start at: 115.09
End at: 116.67
7 - 9 = -21
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
75. Task **************************
Start at: 116.67
End at: 119.81
8 + 6 = 14
time needed in seconds: 3.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
