Monday, November 05, 2018, 6:31:53 PM
Participant 17
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 75
        Solved: 75
            Correct Solutions: 70
            Wrong Solutions: 5
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.72
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.72
End at: 7.12
9 * 4 = 34
time needed in seconds: 5.40
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
3. Task **************************
Start at: 7.12
End at: 9.07
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
4. Task **************************
Start at: 9.07
End at: 10.51
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
5. Task **************************
Start at: 10.51
End at: 12.22
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 12.22
End at: 14.62
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 14.62
End at: 16.09
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 16.09
End at: 17.70
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 17.70
End at: 18.90
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.90
End at: 19.99
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.99
End at: 21.11
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 21.11
End at: 22.22
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 22.22
End at: 23.50
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 23.50
End at: 24.74
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 24.74
End at: 26.68
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 26.68
End at: 31.01
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 4.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
17. Task **************************
Start at: 31.01
End at: 32.31
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
18. Task **************************
Start at: 32.31
End at: 33.69
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
19. Task **************************
Start at: 33.69
End at: 35.14
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 35.14
End at: 36.17
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 36.17
End at: 37.48
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 37.48
End at: 38.40
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 38.40
End at: 39.25
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 39.25
End at: 40.58
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 40.58
End at: 42.01
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 42.01
End at: 42.90
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 42.90
End at: 43.89
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 43.89
End at: 45.26
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 45.26
End at: 46.20
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 46.20
End at: 47.37
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 47.37
End at: 51.07
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 3.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 51.07
End at: 52.10
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
33. Task **************************
Start at: 52.10
End at: 53.93
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
34. Task **************************
Start at: 53.93
End at: 54.99
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
35. Task **************************
Start at: 54.99
End at: 56.86
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
36. Task **************************
Start at: 56.86
End at: 58.16
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
37. Task **************************
Start at: 58.16
End at: 59.83
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
38. Task **************************
Start at: 59.83
End at: 61.37
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 61.37
End at: 62.38
7 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
40. Task **************************
Start at: 62.38
End at: 64.09
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 64.09
End at: 66.43
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 2.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
42. Task **************************
Start at: 66.43
End at: 67.95
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 67.95
End at: 69.08
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 69.08
End at: 70.45
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 70.45
End at: 71.40
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 71.40
End at: 73.29
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 73.29
End at: 74.75
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 74.75
End at: 76.11
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 76.11
End at: 77.03
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 77.03
End at: 78.32
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 78.32
End at: 79.21
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 79.21
End at: 80.19
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 80.19
End at: 81.98
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 81.98
End at: 84.69
4 * 9 = 34
time needed in seconds: 2.71
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
55. Task **************************
Start at: 84.69
End at: 86.28
1 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
56. Task **************************
Start at: 86.28
End at: 90.30
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 4.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
57. Task **************************
Start at: 90.30
End at: 91.28
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
58. Task **************************
Start at: 91.28
End at: 93.61
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
59. Task **************************
Start at: 93.61
End at: 94.48
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
60. Task **************************
Start at: 94.48
End at: 95.49
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
61. Task **************************
Start at: 95.49
End at: 97.64
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 97.64
End at: 99.13
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
63. Task **************************
Start at: 99.13
End at: 100.86
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
64. Task **************************
Start at: 100.86
End at: 101.79
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 101.79
End at: 105.38
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
66. Task **************************
Start at: 105.38
End at: 107.51
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
67. Task **************************
Start at: 107.51
End at: 108.35
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 0.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
68. Task **************************
Start at: 108.35
End at: 109.59
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
69. Task **************************
Start at: 109.59
End at: 110.70
1 + 6 = 7
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
70. Task **************************
Start at: 110.70
End at: 112.16
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
71. Task **************************
Start at: 112.16
End at: 113.20
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
72. Task **************************
Start at: 113.20
End at: 114.54
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
73. Task **************************
Start at: 114.54
End at: 116.41
5 - 2 = -3
time needed in seconds: 1.87
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
74. Task **************************
Start at: 116.41
End at: 118.61
9 * 9 = 81
time needed in seconds: 2.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
75. Task **************************
Start at: 118.61
End at: 119.49
1 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
