Monday, November 05, 2018, 6:26:23 PM
Participant 17
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 77
        Solved: 77
            Correct Solutions: 74
            Wrong Solutions: 3
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.46
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.46
End at: 3.11
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.11
End at: 5.37
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.37
End at: 6.87
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.87
End at: 8.05
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.05
End at: 9.01
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 9.01
End at: 9.86
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 0.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 9.86
End at: 12.16
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 2.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
9. Task **************************
Start at: 12.16
End at: 13.60
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 13.60
End at: 14.95
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 14.95
End at: 17.11
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 17.11
End at: 18.56
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 18.56
End at: 19.49
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 19.49
End at: 20.43
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 20.43
End at: 21.68
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 21.68
End at: 23.65
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 23.65
End at: 25.51
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 25.51
End at: 27.68
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 27.68
End at: 30.75
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 30.75
End at: 31.78
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 31.78
End at: 32.75
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
22. Task **************************
Start at: 32.75
End at: 33.78
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 33.78
End at: 35.72
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 35.72
End at: 37.39
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 37.39
End at: 39.30
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 39.30
End at: 40.96
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
27. Task **************************
Start at: 40.96
End at: 42.38
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
28. Task **************************
Start at: 42.38
End at: 43.46
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
29. Task **************************
Start at: 43.46
End at: 45.19
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 45.19
End at: 46.56
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 46.56
End at: 48.24
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 48.24
End at: 49.28
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 49.28
End at: 50.60
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 50.60
End at: 51.91
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 51.91
End at: 52.70
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 52.70
End at: 53.46
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 53.46
End at: 55.28
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 55.28
End at: 56.45
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 56.45
End at: 57.29
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 0.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
40. Task **************************
Start at: 57.29
End at: 59.52
7 * 8 = 54
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
41. Task **************************
Start at: 59.52
End at: 61.16
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
42. Task **************************
Start at: 61.16
End at: 63.52
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 63.52
End at: 64.91
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 64.91
End at: 66.47
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 66.47
End at: 67.32
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 67.32
End at: 69.07
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
47. Task **************************
Start at: 69.07
End at: 70.62
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 70.62
End at: 72.36
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 72.36
End at: 74.76
7 * 8 = 64
time needed in seconds: 2.40
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
50. Task **************************
Start at: 74.76
End at: 78.50
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 3.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
51. Task **************************
Start at: 78.50
End at: 79.99
9 + 5 = 15
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
52. Task **************************
Start at: 79.99
End at: 81.02
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
53. Task **************************
Start at: 81.02
End at: 82.39
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
54. Task **************************
Start at: 82.39
End at: 83.41
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
55. Task **************************
Start at: 83.41
End at: 85.04
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
56. Task **************************
Start at: 85.04
End at: 86.01
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 86.01
End at: 88.69
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
58. Task **************************
Start at: 88.69
End at: 90.51
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
59. Task **************************
Start at: 90.51
End at: 93.26
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 2.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
60. Task **************************
Start at: 93.26
End at: 94.92
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
61. Task **************************
Start at: 94.92
End at: 97.08
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
62. Task **************************
Start at: 97.08
End at: 98.64
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
63. Task **************************
Start at: 98.64
End at: 101.38
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 2.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
64. Task **************************
Start at: 101.38
End at: 102.53
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
65. Task **************************
Start at: 102.53
End at: 104.24
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
66. Task **************************
Start at: 104.24
End at: 105.24
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
67. Task **************************
Start at: 105.24
End at: 106.11
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
68. Task **************************
Start at: 106.11
End at: 107.68
6 - 7 = -1
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
69. Task **************************
Start at: 107.68
End at: 108.81
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
70. Task **************************
Start at: 108.81
End at: 109.77
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
71. Task **************************
Start at: 109.77
End at: 110.94
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
72. Task **************************
Start at: 110.94
End at: 112.08
6 + 2 = 8
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
73. Task **************************
Start at: 112.08
End at: 113.84
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
74. Task **************************
Start at: 113.84
End at: 115.23
2 * 9 = 18
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
75. Task **************************
Start at: 115.23
End at: 116.81
7 - 0 = 7
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
76. Task **************************
Start at: 116.81
End at: 117.83
1 + 8 = 9
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
77. Task **************************
Start at: 117.83
End at: 119.36
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
