Tuesday, October 30, 2018, 4:47:58 PM
Participant 9
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 74
        Solved: 74
            Correct Solutions: 72
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 0.88
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 0.88
End at: 1.59
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.72
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 1.59
End at: 2.47
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 2.47
End at: 8.83
6 * 9 = 574
time needed in seconds: 6.36
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.83
End at: 10.42
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.42
End at: 16.06
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 5.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
7. Task **************************
Start at: 16.06
End at: 16.93
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
8. Task **************************
Start at: 16.93
End at: 18.30
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
9. Task **************************
Start at: 18.30
End at: 19.95
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
10. Task **************************
Start at: 19.95
End at: 21.17
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.17
End at: 22.11
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
12. Task **************************
Start at: 22.11
End at: 25.33
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 3.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
13. Task **************************
Start at: 25.33
End at: 26.59
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
14. Task **************************
Start at: 26.59
End at: 28.24
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.24
End at: 30.09
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
16. Task **************************
Start at: 30.09
End at: 31.24
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
17. Task **************************
Start at: 31.24
End at: 32.56
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
18. Task **************************
Start at: 32.56
End at: 33.54
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
19. Task **************************
Start at: 33.54
End at: 35.01
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
20. Task **************************
Start at: 35.01
End at: 36.19
8 * 0 = 8
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
21. Task **************************
Start at: 36.19
End at: 38.58
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
22. Task **************************
Start at: 38.58
End at: 39.77
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
23. Task **************************
Start at: 39.77
End at: 40.85
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
24. Task **************************
Start at: 40.85
End at: 41.70
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
25. Task **************************
Start at: 41.70
End at: 45.45
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 3.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
26. Task **************************
Start at: 45.45
End at: 47.75
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 2.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
27. Task **************************
Start at: 47.75
End at: 48.88
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
28. Task **************************
Start at: 48.88
End at: 50.38
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
29. Task **************************
Start at: 50.38
End at: 51.42
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
30. Task **************************
Start at: 51.42
End at: 52.65
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
31. Task **************************
Start at: 52.65
End at: 54.81
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
32. Task **************************
Start at: 54.81
End at: 55.91
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
33. Task **************************
Start at: 55.91
End at: 56.82
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
34. Task **************************
Start at: 56.82
End at: 60.25
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 3.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
35. Task **************************
Start at: 60.25
End at: 62.67
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
36. Task **************************
Start at: 62.67
End at: 64.69
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
37. Task **************************
Start at: 64.69
End at: 66.69
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 2.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
38. Task **************************
Start at: 66.69
End at: 68.05
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
39. Task **************************
Start at: 68.05
End at: 70.82
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 2.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
40. Task **************************
Start at: 70.82
End at: 72.47
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
41. Task **************************
Start at: 72.47
End at: 73.44
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
42. Task **************************
Start at: 73.44
End at: 74.63
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
43. Task **************************
Start at: 74.63
End at: 75.52
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
44. Task **************************
Start at: 75.52
End at: 76.69
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
45. Task **************************
Start at: 76.69
End at: 77.56
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
46. Task **************************
Start at: 77.56
End at: 79.83
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
47. Task **************************
Start at: 79.83
End at: 81.27
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
48. Task **************************
Start at: 81.27
End at: 82.04
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
49. Task **************************
Start at: 82.04
End at: 84.45
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 2.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
50. Task **************************
Start at: 84.45
End at: 86.33
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
51. Task **************************
Start at: 86.33
End at: 87.74
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
52. Task **************************
Start at: 87.74
End at: 88.97
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
53. Task **************************
Start at: 88.97
End at: 90.09
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
54. Task **************************
Start at: 90.09
End at: 91.56
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
55. Task **************************
Start at: 91.56
End at: 92.81
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
56. Task **************************
Start at: 92.81
End at: 94.31
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
57. Task **************************
Start at: 94.31
End at: 95.91
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
58. Task **************************
Start at: 95.91
End at: 98.43
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
59. Task **************************
Start at: 98.43
End at: 99.25
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
60. Task **************************
Start at: 99.25
End at: 100.12
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
61. Task **************************
Start at: 100.12
End at: 101.70
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
62. Task **************************
Start at: 101.70
End at: 102.89
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
63. Task **************************
Start at: 102.89
End at: 104.17
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
64. Task **************************
Start at: 104.17
End at: 105.39
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
65. Task **************************
Start at: 105.39
End at: 106.47
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
66. Task **************************
Start at: 106.47
End at: 107.42
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
67. Task **************************
Start at: 107.42
End at: 108.38
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
68. Task **************************
Start at: 108.38
End at: 109.20
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 0.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
69. Task **************************
Start at: 109.20
End at: 110.79
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
70. Task **************************
Start at: 110.79
End at: 113.93
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 3.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
71. Task **************************
Start at: 113.93
End at: 115.32
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
72. Task **************************
Start at: 115.32
End at: 116.33
8 - 4 = 4
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
73. Task **************************
Start at: 116.33
End at: 117.77
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
74. Task **************************
Start at: 117.77
End at: 118.70
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
