Tuesday, October 30, 2018, 4:41:54 PM
Participant 9
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 70
        Solved: 70
            Correct Solutions: 66
            Wrong Solutions: 4
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.38
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 2.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.38
End at: 3.95
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.95
End at: 5.56
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.56
End at: 6.46
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 0.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.46
End at: 7.97
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 7.97
End at: 10.76
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 10.76
End at: 12.74
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 12.74
End at: 14.49
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 14.49
End at: 15.50
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 15.50
End at: 18.25
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 2.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.25
End at: 19.77
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 19.77
End at: 20.71
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 20.71
End at: 23.32
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 2.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 23.32
End at: 24.45
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 24.45
End at: 27.78
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 3.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.78
End at: 28.71
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.71
End at: 30.18
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 30.18
End at: 31.58
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 31.58
End at: 33.55
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
20. Task **************************
Start at: 33.55
End at: 34.54
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 34.54
End at: 36.18
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 36.18
End at: 39.51
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 3.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
23. Task **************************
Start at: 39.51
End at: 41.56
9 * 5 = 40
time needed in seconds: 2.05
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
24. Task **************************
Start at: 41.56
End at: 44.04
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 44.04
End at: 45.37
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 45.37
End at: 47.23
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 47.23
End at: 48.67
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 48.67
End at: 49.70
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 49.70
End at: 51.16
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 51.16
End at: 52.92
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 52.92
End at: 53.99
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 53.99
End at: 54.94
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 54.94
End at: 56.16
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 56.16
End at: 57.29
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 57.29
End at: 58.45
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 58.45
End at: 59.31
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 0.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 59.31
End at: 60.62
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 60.62
End at: 62.25
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 62.25
End at: 63.26
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 63.26
End at: 64.53
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 64.53
End at: 65.82
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 65.82
End at: 67.12
3 + 9 = 15
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 67.12
End at: 68.67
4 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 68.67
End at: 70.77
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 70.77
End at: 72.28
7 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 72.28
End at: 74.18
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 74.18
End at: 75.43
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 75.43
End at: 76.61
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
49. Task **************************
Start at: 76.61
End at: 78.73
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 2.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 78.73
End at: 83.43
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 4.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
51. Task **************************
Start at: 83.43
End at: 84.37
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
52. Task **************************
Start at: 84.37
End at: 85.64
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
53. Task **************************
Start at: 85.64
End at: 87.77
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
54. Task **************************
Start at: 87.77
End at: 88.85
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 88.85
End at: 89.95
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 89.95
End at: 91.30
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 91.30
End at: 93.16
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 93.16
End at: 94.09
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
59. Task **************************
Start at: 94.09
End at: 95.25
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 95.25
End at: 96.20
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
61. Task **************************
Start at: 96.20
End at: 100.84
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 4.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
62. Task **************************
Start at: 100.84
End at: 103.71
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
63. Task **************************
Start at: 103.71
End at: 105.57
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
64. Task **************************
Start at: 105.57
End at: 107.89
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
65. Task **************************
Start at: 107.89
End at: 111.63
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 3.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
66. Task **************************
Start at: 111.63
End at: 112.63
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
67. Task **************************
Start at: 112.63
End at: 114.29
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
68. Task **************************
Start at: 114.29
End at: 115.77
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
69. Task **************************
Start at: 115.77
End at: 117.02
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
70. Task **************************
Start at: 117.02
End at: 118.36
6 + 9 = 15
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
