Tuesday, October 30, 2018, 4:45:04 PM
Participant 9
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 65
        Solved: 65
            Correct Solutions: 61
            Wrong Solutions: 4
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.92
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.92
End at: 5.71
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 3.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
3. Task **************************
Start at: 5.71
End at: 6.79
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.79
End at: 8.28
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.28
End at: 9.86
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.86
End at: 14.88
6 * 8 = 42
time needed in seconds: 5.02
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
7. Task **************************
Start at: 14.88
End at: 17.21
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
8. Task **************************
Start at: 17.21
End at: 18.96
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
9. Task **************************
Start at: 18.96
End at: 19.98
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
10. Task **************************
Start at: 19.98
End at: 21.43
9 - 6 = -3
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.43
End at: 23.86
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 2.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
12. Task **************************
Start at: 23.86
End at: 24.84
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
13. Task **************************
Start at: 24.84
End at: 25.86
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
14. Task **************************
Start at: 25.86
End at: 27.47
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
15. Task **************************
Start at: 27.47
End at: 29.07
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
16. Task **************************
Start at: 29.07
End at: 31.17
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
17. Task **************************
Start at: 31.17
End at: 32.62
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
18. Task **************************
Start at: 32.62
End at: 34.01
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
19. Task **************************
Start at: 34.01
End at: 35.58
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
20. Task **************************
Start at: 35.58
End at: 36.76
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
21. Task **************************
Start at: 36.76
End at: 37.94
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
22. Task **************************
Start at: 37.94
End at: 38.88
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
23. Task **************************
Start at: 38.88
End at: 39.78
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
24. Task **************************
Start at: 39.78
End at: 40.94
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
25. Task **************************
Start at: 40.94
End at: 42.16
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
26. Task **************************
Start at: 42.16
End at: 43.07
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 0.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
27. Task **************************
Start at: 43.07
End at: 43.96
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
28. Task **************************
Start at: 43.96
End at: 46.69
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 2.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
29. Task **************************
Start at: 46.69
End at: 47.64
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.64
End at: 48.63
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
31. Task **************************
Start at: 48.63
End at: 53.33
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 4.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
32. Task **************************
Start at: 53.33
End at: 54.65
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
33. Task **************************
Start at: 54.65
End at: 57.40
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 2.75
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
34. Task **************************
Start at: 57.40
End at: 58.82
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
35. Task **************************
Start at: 58.82
End at: 60.27
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
36. Task **************************
Start at: 60.27
End at: 61.23
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
37. Task **************************
Start at: 61.23
End at: 63.17
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
38. Task **************************
Start at: 63.17
End at: 65.08
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
39. Task **************************
Start at: 65.08
End at: 66.15
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
40. Task **************************
Start at: 66.15
End at: 67.47
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
41. Task **************************
Start at: 67.47
End at: 68.55
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
42. Task **************************
Start at: 68.55
End at: 69.73
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
43. Task **************************
Start at: 69.73
End at: 71.04
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
44. Task **************************
Start at: 71.04
End at: 72.46
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
45. Task **************************
Start at: 72.46
End at: 74.70
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 2.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
46. Task **************************
Start at: 74.70
End at: 85.34
8 * 7 = 54
time needed in seconds: 10.65
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
47. Task **************************
Start at: 85.34
End at: 86.67
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
48. Task **************************
Start at: 86.67
End at: 88.36
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
49. Task **************************
Start at: 88.36
End at: 89.68
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
50. Task **************************
Start at: 89.68
End at: 91.81
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
51. Task **************************
Start at: 91.81
End at: 92.66
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 0.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
52. Task **************************
Start at: 92.66
End at: 93.68
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
53. Task **************************
Start at: 93.68
End at: 94.83
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
54. Task **************************
Start at: 94.83
End at: 98.69
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 3.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
55. Task **************************
Start at: 98.69
End at: 101.07
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 2.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
56. Task **************************
Start at: 101.07
End at: 102.63
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
57. Task **************************
Start at: 102.63
End at: 103.89
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
58. Task **************************
Start at: 103.89
End at: 106.84
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
59. Task **************************
Start at: 106.84
End at: 108.13
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
60. Task **************************
Start at: 108.13
End at: 109.46
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
61. Task **************************
Start at: 109.46
End at: 110.47
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
62. Task **************************
Start at: 110.47
End at: 112.03
7 * 8 = 15
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
63. Task **************************
Start at: 112.03
End at: 115.21
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 3.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
64. Task **************************
Start at: 115.21
End at: 116.30
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
65. Task **************************
Start at: 116.30
End at: 119.64
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 3.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
