Monday, November 05, 2018, 5:51:42 PM
Participant 16
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 70
        Solved: 70
            Correct Solutions: 68
            Wrong Solutions: 2
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 2.16
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 2.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.16
End at: 3.74
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.74
End at: 7.61
9 * 3 = 17
time needed in seconds: 3.88
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
4. Task **************************
Start at: 7.61
End at: 10.51
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 2.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
5. Task **************************
Start at: 10.51
End at: 11.70
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 11.70
End at: 12.96
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.96
End at: 14.09
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.09
End at: 16.61
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.61
End at: 18.19
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.19
End at: 20.39
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 20.39
End at: 24.48
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 4.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
12. Task **************************
Start at: 24.48
End at: 26.07
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
13. Task **************************
Start at: 26.07
End at: 27.12
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 27.12
End at: 28.34
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.34
End at: 29.74
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 29.74
End at: 30.72
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
17. Task **************************
Start at: 30.72
End at: 32.71
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 32.71
End at: 35.53
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 35.53
End at: 36.58
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
20. Task **************************
Start at: 36.58
End at: 37.66
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
21. Task **************************
Start at: 37.66
End at: 39.04
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 39.04
End at: 40.30
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 40.30
End at: 42.68
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 2.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 42.68
End at: 44.61
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 44.61
End at: 46.84
5 - 9 = -3
time needed in seconds: 2.22
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 46.84
End at: 48.52
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 48.52
End at: 49.77
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 49.77
End at: 50.79
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 50.79
End at: 52.31
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 52.31
End at: 53.53
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 53.53
End at: 55.83
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 55.83
End at: 56.78
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 56.78
End at: 57.90
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 57.90
End at: 59.55
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 59.55
End at: 60.41
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 60.41
End at: 61.68
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 61.68
End at: 62.68
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 62.68
End at: 64.63
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 64.63
End at: 65.46
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 0.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 65.46
End at: 67.21
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 67.21
End at: 68.60
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 68.60
End at: 70.81
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 70.81
End at: 72.07
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
44. Task **************************
Start at: 72.07
End at: 73.64
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 73.64
End at: 74.51
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.87
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 74.51
End at: 75.96
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 75.96
End at: 77.72
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 77.72
End at: 79.48
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
49. Task **************************
Start at: 79.48
End at: 81.02
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
50. Task **************************
Start at: 81.02
End at: 82.97
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
51. Task **************************
Start at: 82.97
End at: 84.34
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 84.34
End at: 85.42
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 85.42
End at: 87.92
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 2.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 87.92
End at: 89.00
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 89.00
End at: 90.92
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 90.92
End at: 91.93
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 91.93
End at: 93.04
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 93.04
End at: 94.83
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 94.83
End at: 98.81
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 3.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
60. Task **************************
Start at: 98.81
End at: 100.08
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
61. Task **************************
Start at: 100.08
End at: 101.01
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 101.01
End at: 102.54
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
63. Task **************************
Start at: 102.54
End at: 105.97
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 3.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
64. Task **************************
Start at: 105.97
End at: 109.47
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 3.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
65. Task **************************
Start at: 109.47
End at: 112.47
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 3.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
66. Task **************************
Start at: 112.47
End at: 113.49
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
67. Task **************************
Start at: 113.49
End at: 114.39
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 0.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
68. Task **************************
Start at: 114.39
End at: 115.86
6 - 7 = -1
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
69. Task **************************
Start at: 115.86
End at: 116.88
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
70. Task **************************
Start at: 116.88
End at: 118.48
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
