Monday, November 05, 2018, 6:45:04 PM
Participant 18
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 77
        Solved: 77
            Correct Solutions: 76
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.34
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.34
End at: 2.72
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.72
End at: 4.21
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 4.21
End at: 6.01
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.01
End at: 7.48
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
6. Task **************************
Start at: 7.48
End at: 9.50
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
7. Task **************************
Start at: 9.50
End at: 13.51
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 4.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.51
End at: 15.24
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.24
End at: 16.64
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.64
End at: 18.03
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.03
End at: 19.91
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 19.91
End at: 20.93
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 20.93
End at: 22.28
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 22.28
End at: 23.45
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
15. Task **************************
Start at: 23.45
End at: 25.51
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 2.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
16. Task **************************
Start at: 25.51
End at: 26.71
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
17. Task **************************
Start at: 26.71
End at: 28.10
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 28.10
End at: 30.32
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 2.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 30.32
End at: 31.48
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 31.48
End at: 32.44
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 32.44
End at: 34.59
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 34.59
End at: 36.22
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 36.22
End at: 38.63
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 38.63
End at: 40.67
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 40.67
End at: 41.78
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 41.78
End at: 44.09
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 44.09
End at: 45.49
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 45.49
End at: 46.48
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 46.48
End at: 47.69
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.69
End at: 49.13
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 49.13
End at: 50.21
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
32. Task **************************
Start at: 50.21
End at: 51.45
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
33. Task **************************
Start at: 51.45
End at: 52.48
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
34. Task **************************
Start at: 52.48
End at: 54.29
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 54.29
End at: 55.52
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 55.52
End at: 56.47
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 0.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
37. Task **************************
Start at: 56.47
End at: 57.74
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
38. Task **************************
Start at: 57.74
End at: 59.37
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 59.37
End at: 60.45
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
40. Task **************************
Start at: 60.45
End at: 61.91
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 61.91
End at: 63.68
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 63.68
End at: 65.30
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 65.30
End at: 66.85
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 66.85
End at: 67.77
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 67.77
End at: 69.07
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
46. Task **************************
Start at: 69.07
End at: 70.40
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
47. Task **************************
Start at: 70.40
End at: 71.57
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
48. Task **************************
Start at: 71.57
End at: 72.41
2 - 1 = 2
time needed in seconds: 0.84
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
49. Task **************************
Start at: 72.41
End at: 74.85
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 2.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
50. Task **************************
Start at: 74.85
End at: 76.33
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 76.33
End at: 77.37
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 77.37
End at: 78.83
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
53. Task **************************
Start at: 78.83
End at: 80.36
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
54. Task **************************
Start at: 80.36
End at: 81.75
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
55. Task **************************
Start at: 81.75
End at: 83.08
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
56. Task **************************
Start at: 83.08
End at: 84.53
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
57. Task **************************
Start at: 84.53
End at: 85.78
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
58. Task **************************
Start at: 85.78
End at: 86.86
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
59. Task **************************
Start at: 86.86
End at: 88.18
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
60. Task **************************
Start at: 88.18
End at: 89.83
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
61. Task **************************
Start at: 89.83
End at: 92.28
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 2.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
62. Task **************************
Start at: 92.28
End at: 94.29
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
63. Task **************************
Start at: 94.29
End at: 95.81
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
64. Task **************************
Start at: 95.81
End at: 98.36
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
65. Task **************************
Start at: 98.36
End at: 99.83
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
66. Task **************************
Start at: 99.83
End at: 101.41
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
67. Task **************************
Start at: 101.41
End at: 104.04
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
68. Task **************************
Start at: 104.04
End at: 105.63
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
69. Task **************************
Start at: 105.63
End at: 107.14
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
70. Task **************************
Start at: 107.14
End at: 108.72
6 + 9 = 15
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 68
**********************************
71. Task **************************
Start at: 108.72
End at: 110.30
0 - 8 = -8
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
72. Task **************************
Start at: 110.30
End at: 111.81
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
73. Task **************************
Start at: 111.81
End at: 113.10
8 - 5 = 3
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
74. Task **************************
Start at: 113.10
End at: 114.57
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
75. Task **************************
Start at: 114.57
End at: 115.74
8 + 6 = 14
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
76. Task **************************
Start at: 115.74
End at: 117.42
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
77. Task **************************
Start at: 117.42
End at: 119.02
9 - 7 = 2
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
