Monday, November 05, 2018, 6:47:43 PM
Participant 18
Gender:  male
3. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 73
        Solved: 73
            Correct Solutions: 68
            Wrong Solutions: 5
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.01
End at: 1.55
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.55
End at: 3.74
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 2.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.74
End at: 5.29
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.29
End at: 7.19
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.19
End at: 9.81
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 2.62
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.81
End at: 11.49
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.49
End at: 12.92
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
8. Task **************************
Start at: 12.92
End at: 14.71
1 - 7 = 6
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
9. Task **************************
Start at: 14.71
End at: 16.78
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 2.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.78
End at: 18.43
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
11. Task **************************
Start at: 18.43
End at: 19.77
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
12. Task **************************
Start at: 19.77
End at: 20.93
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
13. Task **************************
Start at: 20.93
End at: 22.01
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
14. Task **************************
Start at: 22.01
End at: 23.37
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
15. Task **************************
Start at: 23.37
End at: 26.11
1 - 9 = -18
time needed in seconds: 2.74
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
16. Task **************************
Start at: 26.11
End at: 29.27
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 3.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
17. Task **************************
Start at: 29.27
End at: 31.10
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
18. Task **************************
Start at: 31.10
End at: 32.33
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
19. Task **************************
Start at: 32.33
End at: 33.90
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
20. Task **************************
Start at: 33.90
End at: 35.31
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
21. Task **************************
Start at: 35.31
End at: 36.51
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
22. Task **************************
Start at: 36.51
End at: 37.58
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
23. Task **************************
Start at: 37.58
End at: 38.82
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
24. Task **************************
Start at: 38.82
End at: 40.13
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
25. Task **************************
Start at: 40.13
End at: 41.73
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
26. Task **************************
Start at: 41.73
End at: 43.04
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
27. Task **************************
Start at: 43.04
End at: 44.21
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
28. Task **************************
Start at: 44.21
End at: 45.89
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
29. Task **************************
Start at: 45.89
End at: 47.07
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
30. Task **************************
Start at: 47.07
End at: 48.36
4 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
31. Task **************************
Start at: 48.36
End at: 51.21
4 * 8 = 32
time needed in seconds: 2.85
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
32. Task **************************
Start at: 51.21
End at: 52.25
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
33. Task **************************
Start at: 52.25
End at: 53.87
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
34. Task **************************
Start at: 53.87
End at: 55.67
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
35. Task **************************
Start at: 55.67
End at: 56.98
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
36. Task **************************
Start at: 56.98
End at: 58.02
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
37. Task **************************
Start at: 58.02
End at: 59.80
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
38. Task **************************
Start at: 59.80
End at: 61.29
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
39. Task **************************
Start at: 61.29
End at: 62.92
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
40. Task **************************
Start at: 62.92
End at: 64.58
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
41. Task **************************
Start at: 64.58
End at: 65.85
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
42. Task **************************
Start at: 65.85
End at: 67.40
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
43. Task **************************
Start at: 67.40
End at: 70.30
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 2.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
44. Task **************************
Start at: 70.30
End at: 71.66
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
45. Task **************************
Start at: 71.66
End at: 72.67
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
46. Task **************************
Start at: 72.67
End at: 76.58
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 3.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
47. Task **************************
Start at: 76.58
End at: 77.94
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
48. Task **************************
Start at: 77.94
End at: 79.63
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
49. Task **************************
Start at: 79.63
End at: 80.85
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
50. Task **************************
Start at: 80.85
End at: 82.21
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
51. Task **************************
Start at: 82.21
End at: 83.18
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 0.96
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
52. Task **************************
Start at: 83.18
End at: 84.21
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
53. Task **************************
Start at: 84.21
End at: 85.37
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
54. Task **************************
Start at: 85.37
End at: 87.24
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 1.88
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
55. Task **************************
Start at: 87.24
End at: 88.99
1 + 9 = 190
time needed in seconds: 1.75
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
56. Task **************************
Start at: 88.99
End at: 91.41
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 2.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
57. Task **************************
Start at: 91.41
End at: 92.81
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
58. Task **************************
Start at: 92.81
End at: 94.75
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
59. Task **************************
Start at: 94.75
End at: 96.08
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
60. Task **************************
Start at: 96.08
End at: 97.25
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
61. Task **************************
Start at: 97.25
End at: 98.80
3 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
62. Task **************************
Start at: 98.80
End at: 101.44
7 * 8 = 546
time needed in seconds: 2.64
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
63. Task **************************
Start at: 101.44
End at: 103.95
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
64. Task **************************
Start at: 103.95
End at: 105.01
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
65. Task **************************
Start at: 105.01
End at: 106.36
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
66. Task **************************
Start at: 106.36
End at: 108.19
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
67. Task **************************
Start at: 108.19
End at: 109.24
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
68. Task **************************
Start at: 109.24
End at: 110.71
2 - 4 = -2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
69. Task **************************
Start at: 110.71
End at: 112.29
1 + 6 = 7
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
70. Task **************************
Start at: 112.29
End at: 113.83
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
71. Task **************************
Start at: 113.83
End at: 115.13
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
72. Task **************************
Start at: 115.13
End at: 117.93
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 2.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
73. Task **************************
Start at: 117.93
End at: 118.98
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
