Monday, November 05, 2018, 6:50:48 PM
Participant 18
Gender:  male
4. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 82
        Solved: 82
            Correct Solutions: 78
            Wrong Solutions: 4
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.37
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.37
End at: 2.29
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 2.29
End at: 3.96
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 3.96
End at: 7.91
6 * 9 = 54
time needed in seconds: 3.95
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.91
End at: 9.50
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.50
End at: 11.18
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.18
End at: 12.29
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 12.29
End at: 13.73
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 13.73
End at: 15.16
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
10. Task **************************
Start at: 15.16
End at: 16.16
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 16.16
End at: 17.38
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 17.38
End at: 19.28
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 1.90
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 19.28
End at: 20.27
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 20.27
End at: 22.21
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 22.21
End at: 23.73
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 23.73
End at: 25.03
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 25.03
End at: 26.26
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 26.26
End at: 27.65
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 27.65
End at: 28.66
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 28.66
End at: 30.01
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 30.01
End at: 31.41
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 31.41
End at: 33.51
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 33.51
End at: 34.92
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 34.92
End at: 36.02
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 36.02
End at: 37.75
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 37.75
End at: 38.84
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 38.84
End at: 40.09
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 40.09
End at: 41.58
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 41.58
End at: 42.83
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 42.83
End at: 44.25
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 44.25
End at: 45.99
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 45.99
End at: 47.00
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 47.00
End at: 48.34
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 48.34
End at: 49.93
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.59
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 49.93
End at: 51.23
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 51.23
End at: 52.99
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 52.99
End at: 54.77
7 + 6 = 14
time needed in seconds: 1.78
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 54.77
End at: 56.24
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 56.24
End at: 57.64
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 57.64
End at: 58.99
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 58.99
End at: 60.38
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 60.38
End at: 61.75
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 61.75
End at: 62.86
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 62.86
End at: 64.18
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 64.18
End at: 65.86
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 65.86
End at: 67.48
6 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.62
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 67.48
End at: 68.84
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 68.84
End at: 70.38
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
49. Task **************************
Start at: 70.38
End at: 71.80
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
50. Task **************************
Start at: 71.80
End at: 73.15
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 73.15
End at: 74.67
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 74.67
End at: 76.65
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 76.65
End at: 78.28
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 78.28
End at: 79.81
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 79.81
End at: 81.06
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
56. Task **************************
Start at: 81.06
End at: 82.50
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
57. Task **************************
Start at: 82.50
End at: 84.03
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 84.03
End at: 85.64
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 85.64
End at: 86.94
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
60. Task **************************
Start at: 86.94
End at: 87.92
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
61. Task **************************
Start at: 87.92
End at: 89.66
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
62. Task **************************
Start at: 89.66
End at: 90.93
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
63. Task **************************
Start at: 90.93
End at: 92.65
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
64. Task **************************
Start at: 92.65
End at: 94.18
4 + 6 = 10
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
65. Task **************************
Start at: 94.18
End at: 95.60
3 + 5 = 8
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
66. Task **************************
Start at: 95.60
End at: 96.58
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
67. Task **************************
Start at: 96.58
End at: 97.63
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
68. Task **************************
Start at: 97.63
End at: 98.56
0 + 6 = 6
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
69. Task **************************
Start at: 98.56
End at: 99.95
8 + 5 = 134
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
70. Task **************************
Start at: 99.95
End at: 102.94
8 * 5 = 40
time needed in seconds: 3.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
71. Task **************************
Start at: 102.94
End at: 103.86
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
72. Task **************************
Start at: 103.86
End at: 105.62
8 - 4 = 4
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 71
**********************************
73. Task **************************
Start at: 105.62
End at: 106.86
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 72
**********************************
74. Task **************************
Start at: 106.86
End at: 108.27
4 + 4 = 8
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 73
**********************************
75. Task **************************
Start at: 108.27
End at: 110.05
8 * 9 = 72
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 74
**********************************
76. Task **************************
Start at: 110.05
End at: 111.30
1 - 2 = -1
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 75
**********************************
77. Task **************************
Start at: 111.30
End at: 112.75
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 76
**********************************
78. Task **************************
Start at: 112.75
End at: 114.18
3 * 4 = 12
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 77
**********************************
79. Task **************************
Start at: 114.18
End at: 115.54
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
80. Task **************************
Start at: 115.54
End at: 116.65
1 + 5 = 6
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 78
**********************************
81. Task **************************
Start at: 116.65
End at: 117.62
3 - 1 = 23
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 79
**********************************
82. Task **************************
Start at: 117.62
End at: 118.91
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 80
**********************************
