Wednesday, October 31, 2018, 11:45:53 AM
Participant 10
Gender:  male
1. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 66
        Solved: 65
            Correct Solutions: 65
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.99
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.99
End at: 3.66
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.66
End at: 6.09
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.09
End at: 7.63
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
5. Task **************************
Start at: 7.63
End at: 8.85
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.85
End at: 9.83
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
7. Task **************************
Start at: 9.83
End at: 11.30
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
8. Task **************************
Start at: 11.30
End at: 13.45
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 2.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
9. Task **************************
Start at: 13.45
End at: 16.79
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 3.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 16.79
End at: 19.29
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 2.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.29
End at: 21.50
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 2.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 21.50
End at: 24.20
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 2.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 24.20
End at: 25.46
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
14. Task **************************
Start at: 25.46
End at: 26.39
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 0.93
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
15. Task **************************
Start at: 26.39
End at: 27.54
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.54
End at: 28.54
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.00
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.54
End at: 31.22
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 2.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 31.22
End at: 33.19
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 33.19
End at: 34.66
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 34.66
End at: 36.33
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 36.33
End at: 37.85
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
22. Task **************************
Start at: 37.85
End at: 39.23
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 39.23
End at: 41.10
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
24. Task **************************
Start at: 41.10
End at: 44.38
5 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 3.28
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 44.38
End at: 48.29
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 3.91
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 48.29
End at: 49.84
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
27. Task **************************
Start at: 49.84
End at: 51.12
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 51.12
End at: 52.27
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 52.27
End at: 53.85
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 53.85
End at: 55.17
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 55.17
End at: 57.85
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 2.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 57.85
End at: 58.93
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 58.93
End at: 60.19
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 60.19
End at: 62.74
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 2.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 62.74
End at: 64.11
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
36. Task **************************
Start at: 64.11
End at: 65.10
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 0.99
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 65.10
End at: 66.15
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 66.15
End at: 67.51
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 67.51
End at: 68.45
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 68.45
End at: 72.78
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 4.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
41. Task **************************
Start at: 72.78
End at: 74.54
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
42. Task **************************
Start at: 74.54
End at: 77.10
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 2.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
43. Task **************************
Start at: 77.10
End at: 78.47
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 78.47
End at: 82.09
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 3.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
45. Task **************************
Start at: 82.09
End at: 83.15
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
46. Task **************************
Start at: 83.15
End at: 84.64
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
47. Task **************************
Start at: 84.64
End at: 86.30
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
48. Task **************************
Start at: 86.30
End at: 88.26
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 88.26
End at: 91.24
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 2.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
50. Task **************************
Start at: 91.24
End at: 93.41
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
51. Task **************************
Start at: 93.41
End at: 95.44
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 2.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
52. Task **************************
Start at: 95.44
End at: 96.63
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
53. Task **************************
Start at: 96.63
End at: 97.91
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
54. Task **************************
Start at: 97.91
End at: 99.61
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
55. Task **************************
Start at: 99.61
End at: 100.87
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
56. Task **************************
Start at: 100.87
End at: 102.28
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
57. Task **************************
Start at: 102.28
End at: 103.76
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
58. Task **************************
Start at: 103.76
End at: 105.31
1 - 8 = -7
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 105.31
End at: 108.46
7 * 4 = 28
time needed in seconds: 3.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
60. Task **************************
Start at: 108.46
End at: 109.94
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
61. Task **************************
Start at: 109.94
End at: 111.19
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 111.19
End at: 112.57
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
63. Task **************************
Start at: 112.57
End at: 114.92
9 * 7 = 63
time needed in seconds: 2.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 63
**********************************
64. Task **************************
Start at: 114.92
End at: 116.12
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
65. Task **************************
Start at: 116.12
End at: 117.58
9 - 5 = 4
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
66. Task **************************
Start at: 117.58
End at: 118.72
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
