Wednesday, October 31, 2018, 11:49:18 AM
Participant 10
Gender:  male
2. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 69
        Solved: 69
            Correct Solutions: 68
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.40
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.40
End at: 3.77
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 2.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.77
End at: 5.54
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.54
End at: 6.65
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.65
End at: 8.28
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 8.28
End at: 10.89
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 2.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 10.89
End at: 12.20
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 12.20
End at: 13.51
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 13.51
End at: 14.69
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 14.69
End at: 17.17
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 2.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
11. Task **************************
Start at: 17.17
End at: 18.48
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
12. Task **************************
Start at: 18.48
End at: 19.80
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 19.80
End at: 22.87
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 3.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
14. Task **************************
Start at: 22.87
End at: 24.35
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 24.35
End at: 27.01
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 2.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 27.01
End at: 28.10
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 28.10
End at: 29.46
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
18. Task **************************
Start at: 29.46
End at: 31.12
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 31.12
End at: 32.15
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
20. Task **************************
Start at: 32.15
End at: 33.29
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 33.29
End at: 34.68
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 34.68
End at: 36.48
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.80
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 36.48
End at: 38.19
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 38.19
End at: 39.85
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
25. Task **************************
Start at: 39.85
End at: 41.04
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
26. Task **************************
Start at: 41.04
End at: 42.17
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 42.17
End at: 45.48
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 3.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
28. Task **************************
Start at: 45.48
End at: 46.49
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.01
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
29. Task **************************
Start at: 46.49
End at: 48.06
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 48.06
End at: 50.04
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
31. Task **************************
Start at: 50.04
End at: 51.67
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
32. Task **************************
Start at: 51.67
End at: 52.90
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
33. Task **************************
Start at: 52.90
End at: 54.35
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
34. Task **************************
Start at: 54.35
End at: 55.67
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
35. Task **************************
Start at: 55.67
End at: 56.73
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 56.73
End at: 57.89
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 57.89
End at: 58.92
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 58.92
End at: 61.31
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 2.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
39. Task **************************
Start at: 61.31
End at: 63.62
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 2.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 63.62
End at: 65.09
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
41. Task **************************
Start at: 65.09
End at: 66.42
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 66.42
End at: 68.04
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
43. Task **************************
Start at: 68.04
End at: 69.88
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
44. Task **************************
Start at: 69.88
End at: 70.77
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 0.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
45. Task **************************
Start at: 70.77
End at: 74.51
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 3.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
46. Task **************************
Start at: 74.51
End at: 77.37
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 2.86
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 47
**********************************
47. Task **************************
Start at: 77.37
End at: 78.66
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
48. Task **************************
Start at: 78.66
End at: 80.83
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 2.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
49. Task **************************
Start at: 80.83
End at: 83.50
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 2.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
50. Task **************************
Start at: 83.50
End at: 85.01
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
51. Task **************************
Start at: 85.01
End at: 85.98
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 0.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
52. Task **************************
Start at: 85.98
End at: 87.50
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 87.50
End at: 89.21
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.70
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 89.21
End at: 90.42
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 90.42
End at: 92.50
1 - 1 = 2
time needed in seconds: 2.08
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
56. Task **************************
Start at: 92.50
End at: 95.03
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 2.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 95.03
End at: 96.28
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
58. Task **************************
Start at: 96.28
End at: 97.36
1 * 5 = 5
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 97.36
End at: 98.88
8 - 0 = 8
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
60. Task **************************
Start at: 98.88
End at: 99.79
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 0.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
61. Task **************************
Start at: 99.79
End at: 101.92
9 * 8 = 72
time needed in seconds: 2.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 61
**********************************
62. Task **************************
Start at: 101.92
End at: 104.36
9 + 8 = 17
time needed in seconds: 2.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 62
**********************************
63. Task **************************
Start at: 104.36
End at: 106.86
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 2.50
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 64
**********************************
64. Task **************************
Start at: 106.86
End at: 108.37
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
65. Task **************************
Start at: 108.37
End at: 109.44
2 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 65
**********************************
66. Task **************************
Start at: 109.44
End at: 110.54
8 + 0 = 8
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 66
**********************************
67. Task **************************
Start at: 110.54
End at: 113.21
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 2.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 67
**********************************
68. Task **************************
Start at: 113.21
End at: 116.15
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 2.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 69
**********************************
69. Task **************************
Start at: 116.15
End at: 117.70
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 70
**********************************
