Friday, October 19, 2018, 3:05:14 PM
Participant 1
Gender:  No Answer
1. Turn
Player 1
Singleplayer
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 56
        Solved: 56
            Correct Solutions: 56
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.66
9 - 9 = 0
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.26
End at: 3.71
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.31
End at: 5.91
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.51
End at: 7.81
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.42
End at: 9.67
2 + 1 = 3
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.27
End at: 11.42
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.02
End at: 13.25
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.86
End at: 15.83
3 - 9 = -6
time needed in seconds: 1.97
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.43
End at: 17.62
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.22
End at: 19.42
7 - 4 = 3
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
11. Task **************************
Start at: 20.03
End at: 21.81
2 - 3 = -1
time needed in seconds: 1.79
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
12. Task **************************
Start at: 22.42
End at: 23.76
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
13. Task **************************
Start at: 24.36
End at: 25.69
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
14. Task **************************
Start at: 26.30
End at: 27.45
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.06
End at: 29.88
5 * 2 = 10
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
16. Task **************************
Start at: 30.48
End at: 31.66
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
17. Task **************************
Start at: 32.27
End at: 33.91
1 - 6 = -5
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
18. Task **************************
Start at: 34.51
End at: 36.16
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
19. Task **************************
Start at: 36.76
End at: 38.07
4 + 0 = 4
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
20. Task **************************
Start at: 38.68
End at: 40.06
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
21. Task **************************
Start at: 40.67
End at: 42.13
8 - 6 = 2
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
22. Task **************************
Start at: 42.74
End at: 44.17
6 - 1 = 5
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
23. Task **************************
Start at: 44.78
End at: 46.29
4 * 6 = 24
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
24. Task **************************
Start at: 46.89
End at: 48.54
5 * 9 = 45
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
25. Task **************************
Start at: 49.14
End at: 51.25
5 - 9 = -4
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
26. Task **************************
Start at: 51.85
End at: 54.93
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 3.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
27. Task **************************
Start at: 55.54
End at: 57.05
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
28. Task **************************
Start at: 57.65
End at: 58.86
4 - 3 = 1
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
29. Task **************************
Start at: 59.47
End at: 61.20
1 - 3 = -2
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
30. Task **************************
Start at: 61.81
End at: 63.13
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
31. Task **************************
Start at: 63.74
End at: 65.33
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
32. Task **************************
Start at: 65.94
End at: 67.26
0 + 4 = 4
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
33. Task **************************
Start at: 67.86
End at: 69.01
1 * 6 = 6
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
34. Task **************************
Start at: 69.61
End at: 71.20
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
35. Task **************************
Start at: 71.80
End at: 72.91
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
36. Task **************************
Start at: 73.51
End at: 74.73
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.21
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
37. Task **************************
Start at: 75.33
End at: 76.64
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
38. Task **************************
Start at: 77.24
End at: 78.57
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
39. Task **************************
Start at: 79.18
End at: 80.33
5 + 0 = 5
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
40. Task **************************
Start at: 80.93
End at: 82.69
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.76
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
41. Task **************************
Start at: 83.29
End at: 86.21
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 2.92
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
42. Task **************************
Start at: 86.82
End at: 88.46
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
43. Task **************************
Start at: 89.06
End at: 90.47
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.41
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
44. Task **************************
Start at: 91.08
End at: 93.82
9 + 7 = 16
time needed in seconds: 2.74
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
45. Task **************************
Start at: 94.43
End at: 95.53
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
46. Task **************************
Start at: 96.13
End at: 97.77
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
47. Task **************************
Start at: 98.37
End at: 100.10
3 + 8 = 11
time needed in seconds: 1.73
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
48. Task **************************
Start at: 100.70
End at: 102.41
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
49. Task **************************
Start at: 103.02
End at: 104.63
7 * 8 = 56
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
50. Task **************************
Start at: 105.24
End at: 107.07
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
51. Task **************************
Start at: 107.67
End at: 109.20
9 + 5 = 14
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
52. Task **************************
Start at: 109.80
End at: 110.94
3 + 0 = 3
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
53. Task **************************
Start at: 111.55
End at: 113.21
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
54. Task **************************
Start at: 113.81
End at: 115.11
7 * 1 = 7
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
55. Task **************************
Start at: 115.71
End at: 117.06
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
56. Task **************************
Start at: 117.66
End at: 118.82
6 + 0 = 6
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
