Friday, October 19, 2018, 3:09:54 PM
Participant 1
Gender:  No Answer
2. Turn
Player 1
Halb Coop
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 57
        Solved: 57
            Correct Solutions: 57
            Wrong Solutions: 0
        Skipped: 0
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.68
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 0
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.28
End at: 3.83
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.55
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.43
End at: 6.08
1 - 5 = -4
time needed in seconds: 1.64
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.68
End at: 7.97
2 * 2 = 4
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.57
End at: 10.20
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.80
End at: 12.45
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.65
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
7. Task **************************
Start at: 13.06
End at: 14.51
7 * 7 = 49
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
8. Task **************************
Start at: 15.12
End at: 16.45
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
9. Task **************************
Start at: 17.05
End at: 18.16
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.76
End at: 20.42
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
11. Task **************************
Start at: 21.03
End at: 22.36
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
12. Task **************************
Start at: 22.96
End at: 24.10
0 + 2 = 2
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
13. Task **************************
Start at: 24.71
End at: 26.28
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
14. Task **************************
Start at: 26.88
End at: 28.20
5 - 1 = 4
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.80
End at: 30.82
5 * 8 = 40
time needed in seconds: 2.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
16. Task **************************
Start at: 31.43
End at: 32.81
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
17. Task **************************
Start at: 33.42
End at: 35.11
7 - 9 = -2
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
18. Task **************************
Start at: 35.72
End at: 37.03
8 + 2 = 10
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
19. Task **************************
Start at: 37.63
End at: 38.74
5 - 0 = 5
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
20. Task **************************
Start at: 39.34
End at: 40.62
1 - 0 = 1
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
21. Task **************************
Start at: 41.22
End at: 43.03
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
22. Task **************************
Start at: 43.63
End at: 45.16
2 - 9 = -7
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
23. Task **************************
Start at: 45.76
End at: 47.09
9 * 5 = 45
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
24. Task **************************
Start at: 47.69
End at: 49.40
6 * 6 = 36
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
25. Task **************************
Start at: 50.00
End at: 53.67
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 3.67
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 54.28
End at: 57.09
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 57.69
End at: 59.25
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 59.86
End at: 60.93
1 + 1 = 2
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
29. Task **************************
Start at: 61.53
End at: 62.77
7 - 1 = 6
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
30. Task **************************
Start at: 63.37
End at: 64.98
0 - 6 = -6
time needed in seconds: 1.61
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
31. Task **************************
Start at: 65.58
End at: 66.82
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
32. Task **************************
Start at: 67.43
End at: 68.59
0 + 9 = 9
time needed in seconds: 1.16
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
33. Task **************************
Start at: 69.19
End at: 70.42
4 + 1 = 5
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
34. Task **************************
Start at: 71.03
End at: 72.27
6 * 2 = 12
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
35. Task **************************
Start at: 72.88
End at: 74.18
1 * 7 = 7
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
36. Task **************************
Start at: 74.78
End at: 75.83
3 * 1 = 3
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
37. Task **************************
Start at: 76.43
End at: 77.62
9 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
38. Task **************************
Start at: 78.22
End at: 79.58
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
39. Task **************************
Start at: 80.19
End at: 81.17
0 + 3 = 3
time needed in seconds: 0.98
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
40. Task **************************
Start at: 81.77
End at: 83.33
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.56
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
41. Task **************************
Start at: 83.93
End at: 85.31
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
42. Task **************************
Start at: 85.91
End at: 87.37
3 + 9 = 12
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
43. Task **************************
Start at: 87.97
End at: 89.21
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
44. Task **************************
Start at: 89.81
End at: 92.50
2 - 0 = 2
time needed in seconds: 2.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 93.11
End at: 94.38
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 94.99
End at: 96.52
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
47. Task **************************
Start at: 97.12
End at: 98.38
3 * 7 = 21
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
48. Task **************************
Start at: 98.98
End at: 100.15
2 - 1 = 1
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
49. Task **************************
Start at: 100.75
End at: 102.58
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.83
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 103.19
End at: 104.96
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 105.56
End at: 106.71
4 * 1 = 4
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
52. Task **************************
Start at: 107.31
End at: 108.49
9 - 3 = 6
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
53. Task **************************
Start at: 109.09
End at: 110.44
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
54. Task **************************
Start at: 111.05
End at: 112.11
3 + 3 = 6
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
55. Task **************************
Start at: 112.72
End at: 114.19
1 - 1 = 0
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
56. Task **************************
Start at: 114.80
End at: 116.26
9 + 9 = 18
time needed in seconds: 1.46
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
57. Task **************************
Start at: 116.87
End at: 118.35
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.48
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
