Friday, October 19, 2018, 3:23:43 PM
Participant 1
Gender:  No Answer
4. Turn
Player 1
Versus 2
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 61
        Solved: 60
            Correct Solutions: 59
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.28
0 - 0 = 0
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 1.88
End at: 2.91
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
3. Task **************************
Start at: 3.51
End at: 4.56
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.05
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 5.17
End at: 6.39
6 * 9 = N.A.
time needed in seconds: 1.22
solved: False
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
5. Task **************************
Start at: 6.99
End at: 8.57
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.58
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 9.18
End at: 10.83
9 * 3 = 27
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 11.44
End at: 12.71
0 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 6
**********************************
8. Task **************************
Start at: 13.31
End at: 14.99
2 * 7 = 14
time needed in seconds: 1.68
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
9. Task **************************
Start at: 15.59
End at: 16.87
4 * 5 = 20
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
10. Task **************************
Start at: 17.48
End at: 18.55
3 - 1 = 2
time needed in seconds: 1.07
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
11. Task **************************
Start at: 19.15
End at: 20.37
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
12. Task **************************
Start at: 20.97
End at: 22.47
9 * 7 = 56
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: False
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
13. Task **************************
Start at: 23.07
End at: 25.32
5 - 2 = 3
time needed in seconds: 2.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 25.93
End at: 28.74
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 2.81
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 29.35
End at: 31.11
5 - 6 = -1
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 14
**********************************
16. Task **************************
Start at: 31.72
End at: 32.78
7 + 2 = 9
time needed in seconds: 1.06
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
17. Task **************************
Start at: 33.39
End at: 34.79
7 + 7 = 14
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
18. Task **************************
Start at: 35.39
End at: 36.58
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
19. Task **************************
Start at: 37.18
End at: 38.32
5 - 4 = 1
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
20. Task **************************
Start at: 38.93
End at: 40.07
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 18
**********************************
21. Task **************************
Start at: 40.67
End at: 41.91
6 + 6 = 12
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
22. Task **************************
Start at: 42.51
End at: 43.78
2 + 9 = 11
time needed in seconds: 1.27
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
23. Task **************************
Start at: 44.38
End at: 45.77
2 * 5 = 10
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
24. Task **************************
Start at: 46.37
End at: 47.56
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
25. Task **************************
Start at: 48.17
End at: 49.69
8 * 6 = 48
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 23
**********************************
26. Task **************************
Start at: 50.30
End at: 52.14
3 - 0 = 3
time needed in seconds: 1.84
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
27. Task **************************
Start at: 52.74
End at: 53.83
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
28. Task **************************
Start at: 54.43
End at: 55.73
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
29. Task **************************
Start at: 56.33
End at: 57.43
4 * 2 = 8
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 27
**********************************
30. Task **************************
Start at: 58.03
End at: 59.13
8 - 3 = 5
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
31. Task **************************
Start at: 59.73
End at: 60.93
6 + 8 = 14
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 29
**********************************
32. Task **************************
Start at: 61.54
End at: 62.72
6 - 4 = 2
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
33. Task **************************
Start at: 63.32
End at: 64.44
2 + 7 = 9
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
34. Task **************************
Start at: 65.04
End at: 66.48
6 * 7 = 42
time needed in seconds: 1.44
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
35. Task **************************
Start at: 67.09
End at: 68.32
3 + 4 = 7
time needed in seconds: 1.23
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
36. Task **************************
Start at: 68.92
End at: 70.24
2 * 8 = 16
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
37. Task **************************
Start at: 70.84
End at: 72.41
7 + 6 = 13
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
38. Task **************************
Start at: 73.01
End at: 74.79
7 - 8 = -1
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
39. Task **************************
Start at: 75.39
End at: 76.81
6 * 4 = 24
time needed in seconds: 1.42
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 37
**********************************
40. Task **************************
Start at: 77.41
End at: 78.95
4 - 5 = -1
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
41. Task **************************
Start at: 79.56
End at: 80.68
1 * 8 = 8
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
42. Task **************************
Start at: 81.29
End at: 82.40
0 * 5 = 0
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
43. Task **************************
Start at: 83.00
End at: 84.09
7 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.09
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 41
**********************************
44. Task **************************
Start at: 84.69
End at: 85.83
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
45. Task **************************
Start at: 86.44
End at: 87.67
3 + 7 = 10
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
46. Task **************************
Start at: 88.28
End at: 89.67
6 * 3 = 18
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
47. Task **************************
Start at: 90.28
End at: 91.30
2 * 3 = 6
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
48. Task **************************
Start at: 91.90
End at: 92.93
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 1.03
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
49. Task **************************
Start at: 93.53
End at: 94.61
3 + 2 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
50. Task **************************
Start at: 95.21
End at: 96.82
5 - 8 = -3
time needed in seconds: 1.60
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
51. Task **************************
Start at: 97.42
End at: 98.72
5 + 5 = 10
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
52. Task **************************
Start at: 99.32
End at: 100.84
4 - 6 = -2
time needed in seconds: 1.51
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
53. Task **************************
Start at: 101.45
End at: 102.63
6 + 4 = 10
time needed in seconds: 1.19
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
54. Task **************************
Start at: 103.24
End at: 104.77
2 - 5 = -3
time needed in seconds: 1.53
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
55. Task **************************
Start at: 105.37
End at: 107.47
0 - 1 = -1
time needed in seconds: 2.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
56. Task **************************
Start at: 108.07
End at: 109.76
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
57. Task **************************
Start at: 110.37
End at: 111.72
4 + 9 = 13
time needed in seconds: 1.35
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 55
**********************************
58. Task **************************
Start at: 112.32
End at: 113.62
8 + 5 = 13
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
59. Task **************************
Start at: 114.22
End at: 115.16
0 * 3 = 0
time needed in seconds: 0.94
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 57
**********************************
60. Task **************************
Start at: 115.76
End at: 117.02
0 + 0 = 0
time needed in seconds: 1.26
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
61. Task **************************
Start at: 117.62
End at: 118.93
7 * 3 = 21
time needed in seconds: 1.31
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
