Friday, October 19, 2018, 3:20:41 PM
Participant 1
Gender:  No Answer
3. Turn
Player 1
Versus
120.00 Seconds
Tasks:
    Overall: 60
        Solved: 59
            Correct Solutions: 58
            Wrong Solutions: 1
        Skipped: 1
TaskData:
1. Task **************************
Start at: 0.00
End at: 1.71
4 - 7 = -3
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 1
**********************************
2. Task **************************
Start at: 2.31
End at: 3.88
9 * 4 = 36
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
3. Task **************************
Start at: 4.49
End at: 5.66
5 + 4 = 9
time needed in seconds: 1.17
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 2
**********************************
4. Task **************************
Start at: 6.26
End at: 7.66
8 + 3 = 11
time needed in seconds: 1.40
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 3
**********************************
5. Task **************************
Start at: 8.27
End at: 9.62
4 * 3 = 12
time needed in seconds: 1.36
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 4
**********************************
6. Task **************************
Start at: 10.23
End at: 11.76
6 * 8 = 48
time needed in seconds: 1.54
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 5
**********************************
7. Task **************************
Start at: 12.37
End at: 13.94
4 - 8 = -4
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 7
**********************************
8. Task **************************
Start at: 14.54
End at: 16.11
1 - 7 = -6
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 8
**********************************
9. Task **************************
Start at: 16.71
End at: 18.08
6 + 3 = 9
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 9
**********************************
10. Task **************************
Start at: 18.68
End at: 20.32
9 - 6 = 3
time needed in seconds: 1.63
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 10
**********************************
11. Task **************************
Start at: 20.92
End at: 22.30
8 - 1 = 7
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
12. Task **************************
Start at: 22.90
End at: 24.14
1 + 3 = 4
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 11
**********************************
13. Task **************************
Start at: 24.75
End at: 25.87
2 + 3 = 5
time needed in seconds: 1.12
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 12
**********************************
14. Task **************************
Start at: 26.47
End at: 27.94
1 - 4 = -3
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 13
**********************************
15. Task **************************
Start at: 28.54
End at: 30.12
1 - 9 = -8
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 15
**********************************
16. Task **************************
Start at: 30.72
End at: 32.17
3 * 8 = 24
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 16
**********************************
17. Task **************************
Start at: 32.77
End at: 33.91
2 * 4 = 8
time needed in seconds: 1.14
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
18. Task **************************
Start at: 34.51
End at: 35.76
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.24
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 17
**********************************
19. Task **************************
Start at: 36.36
End at: 38.25
2 - 8 = -6
time needed in seconds: 1.89
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 19
**********************************
20. Task **************************
Start at: 38.86
End at: 40.05
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.20
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 20
**********************************
21. Task **************************
Start at: 40.66
End at: 42.04
3 * 2 = 6
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
22. Task **************************
Start at: 42.64
End at: 43.72
1 + 4 = 5
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 21
**********************************
23. Task **************************
Start at: 44.32
End at: 45.69
9 + 0 = 9
time needed in seconds: 1.37
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 22
**********************************
24. Task **************************
Start at: 46.29
End at: 47.80
0 - 2 = -2
time needed in seconds: 1.52
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 24
**********************************
25. Task **************************
Start at: 48.41
End at: 49.63
0 * 1 = 0
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
26. Task **************************
Start at: 50.23
End at: 51.38
2 + 4 = 6
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 25
**********************************
27. Task **************************
Start at: 51.99
End at: 53.17
6 + 1 = 7
time needed in seconds: 1.18
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 26
**********************************
28. Task **************************
Start at: 53.77
End at: 55.34
8 + 8 = 16
time needed in seconds: 1.57
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
29. Task **************************
Start at: 55.95
End at: 57.08
8 * 0 = 0
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: False
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 28
**********************************
30. Task **************************
Start at: 57.68
End at: 59.15
4 + 3 = 7
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 30
**********************************
31. Task **************************
Start at: 59.76
End at: 62.03
4 * 8 = 24
time needed in seconds: 2.27
solved: True
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 31
**********************************
32. Task **************************
Start at: 62.63
End at: 64.45
7 - 6 = 1
time needed in seconds: 1.82
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 32
**********************************
33. Task **************************
Start at: 65.06
End at: 66.48
8 + 9 = 17
time needed in seconds: 1.43
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 33
**********************************
34. Task **************************
Start at: 67.09
End at: 68.48
5 * 5 = 25
time needed in seconds: 1.39
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 34
**********************************
35. Task **************************
Start at: 69.08
End at: 70.46
5 + 7 = 12
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
36. Task **************************
Start at: 71.07
End at: 72.20
0 + 5 = 5
time needed in seconds: 1.13
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 35
**********************************
37. Task **************************
Start at: 72.80
End at: 74.29
5 * 6 = 30
time needed in seconds: 1.49
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 36
**********************************
38. Task **************************
Start at: 74.90
End at: 76.59
3 - 4 = -1
time needed in seconds: 1.69
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 38
**********************************
39. Task **************************
Start at: 77.19
End at: 78.34
7 + 1 = 8
time needed in seconds: 1.15
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
40. Task **************************
Start at: 78.94
End at: 80.16
6 + 5 = 11
time needed in seconds: 1.22
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 39
**********************************
41. Task **************************
Start at: 80.77
End at: 82.06
3 * 5 = 15
time needed in seconds: 1.29
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 40
**********************************
42. Task **************************
Start at: 82.67
End at: 84.33
0 - 3 = -3
time needed in seconds: 1.66
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 42
**********************************
43. Task **************************
Start at: 84.93
End at: 86.23
2 - 2 = 0
time needed in seconds: 1.30
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 43
**********************************
44. Task **************************
Start at: 86.83
End at: 88.15
9 + 3 = 12
time needed in seconds: 1.32
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
45. Task **************************
Start at: 88.75
End at: 90.03
2 + 2 = 4
time needed in seconds: 1.28
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 44
**********************************
46. Task **************************
Start at: 90.64
End at: 92.08
8 * 7 = 56
time needed in seconds: 1.45
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 45
**********************************
47. Task **************************
Start at: 92.69
End at: 94.02
8 - 7 = 1
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 46
**********************************
48. Task **************************
Start at: 94.62
End at: 96.40
6 - 8 = -2
time needed in seconds: 1.77
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 48
**********************************
49. Task **************************
Start at: 97.00
End at: 98.38
6 * 1 = 6
time needed in seconds: 1.38
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 49
**********************************
50. Task **************************
Start at: 98.99
End at: 100.24
8 + 7 = 15
time needed in seconds: 1.25
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
51. Task **************************
Start at: 100.84
End at: 101.95
1 + 0 = 1
time needed in seconds: 1.11
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 50
**********************************
52. Task **************************
Start at: 102.55
End at: 103.57
9 - 4 = 5
time needed in seconds: 1.02
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 51
**********************************
53. Task **************************
Start at: 104.18
End at: 105.28
5 + 6 = 11
time needed in seconds: 1.10
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 52
**********************************
54. Task **************************
Start at: 105.88
End at: 107.35
4 * 9 = 36
time needed in seconds: 1.47
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 53
**********************************
55. Task **************************
Start at: 107.96
End at: 109.29
1 + 9 = 10
time needed in seconds: 1.33
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 54
**********************************
56. Task **************************
Start at: 109.89
End at: 111.23
6 * 5 = 30
time needed in seconds: 1.34
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
57. Task **************************
Start at: 111.84
End at: 112.88
3 * 3 = 9
time needed in seconds: 1.04
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 56
**********************************
58. Task **************************
Start at: 113.48
End at: 115.45
4 * 6 = N.A.
time needed in seconds: 1.97
solved: False
correct answer: False
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 58
**********************************
59. Task **************************
Start at: 116.06
End at: 117.77
4 - 4 = 0
time needed in seconds: 1.71
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 59
**********************************
60. Task **************************
Start at: 118.38
End at: 119.46
3 + 1 = 4
time needed in seconds: 1.08
solved: True
correct answer: True
is the player behind: True
Enemy score at this point: 
    Player 0 : 60
**********************************
